msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "dashboard"
msgstr "仪表板"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

msgid "Load Address Data"
msgstr "加载地址数据"

msgid "configuration"
msgstr "配置"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Action"
msgstr "行动"

msgid "States"
msgstr "状态"

msgid "Cities"
msgstr "城市"

msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

msgid "Longitude"
msgstr "经度"

msgid "Map"
msgstr "地图"

msgid "Select One"
msgstr "选择一项"

msgid "Meters"
msgstr "米"

msgid "Kilometers"
msgstr "公里"

msgid "Miles"
msgstr "英里"

msgid "Nautical Miles"
msgstr "海里"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Add New"
msgstr "添新"

msgid "Employer"
msgstr "雇主"

msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Institute"
msgstr "研究所"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Select Package"
msgstr "选择套餐"

msgid "Please select a package first"
msgstr "请先选择套餐"

msgid "Job"
msgstr "工作"

msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

msgid "Remaining"
msgstr "其余的"

msgid "copy job"
msgstr "复印作业"

msgid "Copy Job"
msgstr "复印作业"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

msgid "Very Poor"
msgstr "很差"

msgid "Poor"
msgstr "贫穷的"

msgid "Regular"
msgstr "常规的"

msgid "Good"
msgstr "好的"

msgid "Very Good"
msgstr "非常好"

msgid "Pending"
msgstr "待办的"

msgid "Approved"
msgstr "得到正式认可的"

msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

msgid "Posted"
msgstr "已发布"

msgid "Yes"
msgstr "是的"

msgid "No"
msgstr "不"

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Free"
msgstr "自由的"

msgid "Package"
msgstr "包裹"

msgid "Invoices"
msgstr "发票"

msgid "Are you sure to delete"
msgstr "您确定要删除吗"

msgid "User Name"
msgstr "用户名"

msgid "Select Status"
msgstr "选择状态"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Published"
msgstr "已发表"

msgid "No record found"
msgstr "没有找到记录"

msgid "%s"
msgstr "%s"

msgid "My Invoices"
msgstr "我的发票"

msgid "View All"
msgstr "查看全部"

msgid "Featured"
msgstr "精选"

msgid "Credits"
msgstr "制作人员"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Status"
msgstr "地位"

msgid "Company"
msgstr "公司"

msgid "Job seeker"
msgstr "求职者"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Resume"
msgstr "恢复"

msgid "Job Seeker"
msgstr "求职者"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Save"
msgstr "节省"

msgid "Day"
msgstr "天"

msgid "Days"
msgstr "天"

msgid "Approve"
msgstr "批准"

msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

msgid "Message"
msgstr "信息"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "message"
msgstr "信息"

msgid "Send Message"
msgstr "发信息"

msgid "Expire in"
msgstr "到期时间"

msgid "Job Messages"
msgstr "职位信息"

msgid "Messages"
msgstr "留言"

msgid "Job Title"
msgstr "职称"

msgid "Resume Title"
msgstr "简历标题"

msgid "Employer Name"
msgstr "雇主名称"

msgid "This will delete every thing about this record"
msgstr "这将删除有关该记录的所有内容"

msgid "Force Delete"
msgstr "强制删除"

msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

msgid "Select All"
msgstr "全选"

msgid "Purchase Package"
msgstr "购买套餐"

msgid "Years"
msgstr "年"

msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgid "Job Expiry"
msgstr "工作到期"

msgid "Resume Section"
msgstr "简历部分"

msgid "cancel"
msgstr "取消"

msgid "Package Detail"
msgstr "包装详情"

msgid "Departments"
msgstr "部门"

msgid "Resume Search"
msgstr "简历搜索"

msgid "Job Alert"
msgstr "职位提醒"

msgid "Job Apply"
msgstr "职位申请"

msgid "User name"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "You can view Resume Contact Detail Now"
msgstr "您现在可以查看简历联系方式"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Select User"
msgstr "选择用户"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "add"
msgstr "添加"

msgid "delete"
msgstr "删除"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "published"
msgstr "发表"

msgid "not published"
msgstr "未发表"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Department"
msgstr "部门"

msgid "Proceed To Payment"
msgstr "继续付款"

msgid "Remaining Resume"
msgstr "剩余简历"

msgid "Ends On"
msgstr "结束于"

msgid "Packages"
msgstr "套餐"

msgid "packages"
msgstr "包"

msgid "My Packages"
msgstr "我的包裹"

msgid "My Subscriptions"
msgstr "我的订阅"

msgid "Cancel Payment"
msgstr "取消付款"

msgid "Show Company Contact"
msgstr "显示公司联系方式"

msgid "add new package"
msgstr "添加新包"

msgid "Add New Package"
msgstr "添加新包"

msgid "make payment"
msgstr "付款"

msgid "You have Already Applied"
msgstr "您已经申请了"

msgid "Make Payment To Apply"
msgstr "付款申请"

msgid "Apply On This Job"
msgstr "申请此职位"

msgid "Proceed With Paying"
msgstr "继续付款"

msgid "Apply Now"
msgstr "现在申请"

msgid "Cron Job"
msgstr "计划任务"

msgid "Website"
msgstr "网站"

msgid "cron job"
msgstr "计划任务"

msgid "Select role"
msgstr "选择角色"

msgid "Buy Package"
msgstr "购买套餐"

msgid "Buy credits"
msgstr "购买积分"

msgid "Departments Approval Queue"
msgstr "部门审批队列"

msgid "Pending Payment"
msgstr "待付款"

msgid "Add New Department"
msgstr "添加新部门"

msgid "Ago"
msgstr "前"

msgid "edit"
msgstr "编辑"

msgid "approve"
msgstr "批准"

msgid "reject"
msgstr "拒绝"

msgid "View Department"
msgstr "查看部门"

msgid "Pending Due To Payment"
msgstr "因付款而待处理"

msgid "Change package"
msgstr "变更套餐"

msgid "Change Package"
msgstr "更改套餐"

msgid "My departments"
msgstr "我的部门"

msgid "My Departments"
msgstr "我的部门"

msgid "Add Department"
msgstr "添加部门"

msgid "Male"
msgstr "男性"

msgid "Female"
msgstr "女性"

msgid "Does not matter"
msgstr "不要紧"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "export"
msgstr "出口"

msgid "Export"
msgstr "出口"

msgid "Waiting for approval"
msgstr "等待批准"

msgid "Expiry Date"
msgstr "到期日"

msgid "remove featured"
msgstr "删除精选"

msgid "Remove Featured"
msgstr "删除精选"

msgid "Failed while performing this action"
msgstr "执行此操作时失败"

msgid "Search All"
msgstr "搜索全部"

msgid "Applied resume"
msgstr "申请简历"

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Job Type"
msgstr "工作类型"

msgid "Location"
msgstr "地点"

msgid "View Resume"
msgstr "查看简历"

msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

msgid "Folder Resume"
msgstr "文件夹简历"

msgid "Applied Resume"
msgstr "申请简历"

msgid "view"
msgstr "看法"

msgid "logo"
msgstr "标识"

msgid "Salary Range"
msgstr "工资范围"

msgid "Folders Queue"
msgstr "文件夹队列"

msgid "Add New Folder"
msgstr "添加新文件夹"

msgid "The page you are looking for no longer exists"
msgstr "您要查找的页面已不存在"

msgid "publish"
msgstr "发布"

msgid "unpublish"
msgstr "取消发布"

msgid "View"
msgstr "看法"

msgid "add new folder"
msgstr "添加新文件夹"

msgid "approval queue"
msgstr "审批队列"

msgid "Approval Queue"
msgstr "审批队列"

msgid "My Folders"
msgstr "我的文件夹"

msgid "Invalid captcha"
msgstr "无效输入"

msgid "Incorrect Captcha code"
msgstr "验证码不正确"

msgid "Type In A Search Term"
msgstr "输入搜索词"

msgid "No Results"
msgstr "没有结果"

msgid "Searching"
msgstr "搜寻中"

msgid "Add New Job Alert"
msgstr "添加新职位提醒"

msgid "Categories"
msgstr "类别"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "name"
msgstr "姓名"

msgid "job alert"
msgstr "工作提醒"

msgid "add new job alert"
msgstr "添加新职位提醒"

msgid "Please fill the message"
msgstr "请填写留言内容"

msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

msgid "Messages Approval Queue"
msgstr "消息批准队列"

msgid "force delete"
msgstr "强制删除"

msgid "Error Deleting Logo"
msgstr "删除徽标时出错"

msgid "Enter Correct Company Site"
msgstr "输入正确的公司网站"

msgid "File size is greater then allowed file size"
msgstr "文件大小大于允许的文件大小"

msgid "File ext. is mismatched"
msgstr "文件扩展名不匹配"

msgid "Something got wrong"
msgstr "出了点问题"

msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

msgid "Company Has Been Feature SuccesFully"
msgstr "公司已成功入选"

msgid "Error While Adding Feature job"
msgstr "添加功能作业时出错"

msgid "Total Company"
msgstr "公司总计"

msgid "Remaining Company"
msgstr "剩余公司"

msgid "change package"
msgstr "更改套餐"

msgid "Add Company"
msgstr "添加公司"

msgid "My companies"
msgstr "我的公司"

msgid "My Companies"
msgstr "我的公司"

msgid "Are you sure to cancel job apply"
msgstr "您确定要取消职位申请吗"

msgid "Please first save the resume then apply"
msgstr "请先保存简历再申请"

msgid "Remove"
msgstr "消除"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "File extension mismatch"
msgstr "文件扩展名不匹配"

msgid "File size exceeds limit"
msgstr "文件大小超出限制"

msgid "Maximum files selected"
msgstr "选定的最大文件数"

msgid "Confirm to delete resume file"
msgstr "确认删除简历文件"

msgid "Please first save resume personal section then add any other section"
msgstr "请先保存简历个人部分，然后添加任何其他部分"

msgid "Geocode was not successful for the following reason"
msgstr "由于以下原因，地理编码未成功"

msgid "Resume Files"
msgstr "恢复文件"

msgid "Select files"
msgstr "选择文件"

msgid "Selected files"
msgstr "选定的文件"

msgid "No file selected"
msgstr "未选择文件"

msgid "Files allowed"
msgstr "允许的文件"

msgid "Maximum file size"
msgstr "最大文件大小"

msgid "Edit Resume"
msgstr "编辑简历"

msgid "Add New Resume"
msgstr "添加新简历"

msgid "Resume Has Been Feature SuccessFully"
msgstr "简历功能已成功完成"

msgid "Application title"
msgstr "申请标题"

msgid "First name"
msgstr "名"

msgid "Job type"
msgstr "工作类型"

msgid "Total Resume"
msgstr "总简历"

msgid "Add Resume"
msgstr "添加简历"

msgid "My Resumes"
msgstr "我的简历"

msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

msgid "Institutes"
msgstr "研究所"

msgid "Employers"
msgstr "雇主"

msgid "Skills"
msgstr "技能"

msgid "pdf"
msgstr "pdf"

msgid "PDF"
msgstr "PDF"

msgid "print"
msgstr "打印"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "Jobs"
msgstr "工作"

msgid "Active Jobs"
msgstr "活跃职位"

msgid "Applied Jobs"
msgstr "申请职位"

msgid "Featured Jobs"
msgstr "特色职位"

msgid "Overall Statistics"
msgstr "总体统计"

msgid "Jobs By Categories"
msgstr "按类别划分的职位"

msgid "Jobs By Types"
msgstr "按类型划分的职位"

msgid "Dates"
msgstr "日期"

msgid "Featured Resume"
msgstr "精选简历"

msgid "Resume By Categories"
msgstr "按类别简历"

msgid "Applied jobs"
msgstr "应用职位"

msgid "Featured resume"
msgstr "精选简历"

msgid "Stats"
msgstr "统计数据"

msgid "Total"
msgstr "全部的"

msgid "Companies"
msgstr "公司"

msgid "Active"
msgstr "积极的"

msgid "Publish"
msgstr "发布"

msgid "Expired"
msgstr "已到期"

msgid "Type here"
msgstr "在此输入"

msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

msgid "Spam"
msgstr "垃圾邮件"

msgid "Hired"
msgstr "雇用"

msgid "Short listed"
msgstr "入围名单"

msgid "Advance Search"
msgstr "高级搜索"

msgid "Nationality"
msgstr "国籍"

msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgid "Application Title"
msgstr "申请标题"

msgid "Highest Education"
msgstr "最高学历"

msgid "Resumes By Tag"
msgstr "按标签简历"

msgid "Resumes"
msgstr "简历"

msgid "save searches"
msgstr "保存搜索"

msgid "Saved Searches"
msgstr "已保存的搜索"

msgid "Resume RSS"
msgstr "简历RSS"

msgid "Short List Job"
msgstr "候选名单工作"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Rate"
msgstr "速度"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "shortlisted jobs"
msgstr "入围职位"

msgid "Shotlisted Jobs"
msgstr "入围职位"

msgid "Short Listed Jobs"
msgstr "入围职位"

msgid "Last name"
msgstr "姓"

msgid "Notes"
msgstr "笔记"

msgid "Profile"
msgstr "轮廓"

msgid "Personal information"
msgstr "个人信息"

msgid "Education"
msgstr "教育"

msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Addresses"
msgstr "地址"

msgid "Job has been applied"
msgstr "职位已申请"

msgid "Login with facebook"
msgstr "使用脸书登录"

msgid "Login with linkedin"
msgstr "使用领英账户登录"

msgid "Login with xing"
msgstr "使用 xing 登录"

msgid "Error in saving records please try again"
msgstr "保存记录出错，请重试"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Add New Tag"
msgstr "添加新标签"

msgid "Unpublish"
msgstr "取消发布"

msgid "tags"
msgstr "标签"

msgid "add new tag"
msgstr "添加新标签"

msgid "Tell a friend"
msgstr "告诉一个朋友"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Age"
msgstr "年龄"

msgid "Minimum"
msgstr "最低限度"

msgid "Maximum"
msgstr "最大限度"

msgid "Specify range"
msgstr "指定范围"

msgid "Cancel range"
msgstr "取消范围"

msgid "Experience"
msgstr "经验"

msgid "Total Experience"
msgstr "所有经验"

msgid "Job Status"
msgstr "工作状态"

msgid "Shift"
msgstr "转移"

msgid "Please enter the coordinate radius"
msgstr "请输入坐标半径"

msgid "Company Info"
msgstr "公司信息"

msgid "Job Info"
msgstr "职位信息"

msgid "Select widget"
msgstr "选择小部件"

msgid "Show Title"
msgstr "显示标题"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Show"
msgstr "展示"

msgid "Company logo"
msgstr "公司标志"

msgid "1"
msgstr "1"

msgid "2"
msgstr "2"

msgid "3"
msgstr "3"

msgid "4"
msgstr "4"

msgid "5"
msgstr "5"

msgid "Type of jobs"
msgstr "职位类型"

msgid "Newest jobs"
msgstr "最新职位"

msgid "Hot jobs"
msgstr "热门职位"

msgid "Column per row"
msgstr "每行列数"

msgid "Jobs by cities"
msgstr "按城市划分的职位"

msgid "Jobs by countries"
msgstr "按国家/地区划分的职位"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Photo"
msgstr "照片"

msgid "Available"
msgstr "可用的"

msgid "Search Resume"
msgstr "搜索简历"

msgid "Highest education"
msgstr "最高学历"

msgid "Transaction Key"
msgstr "交易密钥"

msgid "Please select "
msgstr "请选择"

msgid "Hide notice"
msgstr "隐藏通知"

msgid "Something went wrong"
msgstr "出了些问题"

msgid "Control Panel"
msgstr "控制面板"

msgid "Company Information"
msgstr "公司信息"

msgid "My Jobs"
msgstr "我的工作"

msgid "View Job"
msgstr "查看职位"

msgid "Newest Jobs"
msgstr "最新职位"

msgid "Job Seeker Messages"
msgstr "求职留言"

msgid "Resume List"
msgstr "简历列表"

msgid "Purchase History"
msgstr "购买记录"

msgid "My Subscription"
msgstr "我的订阅"

msgid "My  Packages"
msgstr "我的包裹"

msgid "View Folder"
msgstr "查看文件夹"

msgid "Folder Resumes"
msgstr "文件夹简历"

msgid "My Resume"
msgstr "我的个人简历"

msgid "My Applied Jobs"
msgstr "我申请的职位"

msgid "Job Applied Resume"
msgstr "求职简历"

msgid "Job Search"
msgstr "求职"

msgid "Log In"
msgstr "登录"

msgid "Register"
msgstr "登记"

msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

msgid "Plus"
msgstr "加"

msgid "Equals"
msgstr "等于"

msgid "Minus"
msgstr "减"

msgid "Proceed Without Paying"
msgstr "无需付款即可继续"

msgid "Proceed"
msgstr "继续"

msgid "Total Credits"
msgstr "总学分"

msgid "Credit for action"
msgstr "行动的信用"

msgid "Life time alerts"
msgstr "终生提醒"

msgid "Credits remaining after proceed"
msgstr "继续后剩余积分"

msgid "Insufficient Credits"
msgstr "学分不足"

msgid "Can Not Proceed"
msgstr "无法继续"

msgid "Add to"
msgstr "添加"

msgid "featured"
msgstr "精选"

msgid "company"
msgstr "公司"

msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

msgid "job"
msgstr "工作"

msgid "Job title"
msgstr "职称"

msgid "resume"
msgstr "恢复"

msgid "Resume title"
msgstr "简历标题"

msgid "Alert"
msgstr "警报"

msgid "View company contact detail"
msgstr "查看公司联系方式"

msgid "View resume contact detail"
msgstr "查看简历联系方式"

msgid "search"
msgstr "搜索"

msgid "Apply On Job"
msgstr "在职申请"

msgid "language"
msgstr "语言"

msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

msgid "Resume image"
msgstr "简历图片"

msgid "Max logo size allowed"
msgstr "允许的最大徽标尺寸"

msgid "Select Multiple Files"
msgstr "选择多个文件"

msgid "Save Resume"
msgstr "保存简历"

msgid "Cancel Resume"
msgstr "取消简历"

msgid "Attachment"
msgstr "依恋"

msgid "email"
msgstr "电子邮件"

msgid "salary"
msgstr "薪水"

msgid "number"
msgstr "数字"

msgid "location"
msgstr "地点"

msgid "activity log"
msgstr "活动日志"

msgid "Activity Log"
msgstr "活动日志"

msgid "stats"
msgstr "统计数据"

msgid "translations"
msgstr "翻译"

msgid "Translations"
msgstr "翻译"

msgid "system errors"
msgstr "系统错误"

msgid "System Errors"
msgstr "系统错误"

msgid "slug"
msgstr "蛞蝓"

msgid "Slug"
msgstr "蛞蝓"

msgid "ad ons"
msgstr "附加组件"

msgid "Install Addons"
msgstr "安装插件"

msgid "install addons"
msgstr "安装插件"

msgid "addons list"
msgstr "插件列表"

msgid "Addons List"
msgstr "插件列表"

msgid "companies"
msgstr "公司"

msgid "add new company"
msgstr "添加新公司"

msgid "Add New Company"
msgstr "添加新公司"

msgid "fields"
msgstr "领域"

msgid "Fields"
msgstr "领域"

msgid "departments"
msgstr "部门"

msgid "add new department"
msgstr "添加新部门"

msgid "jobs"
msgstr "工作"

msgid "add new job"
msgstr "添加新工作"

msgid "Add New Job"
msgstr "添加新工作"

msgid "search fields"
msgstr "搜索字段"

msgid "Search Fields"
msgstr "搜索字段"

msgid "credits"
msgstr "学分"

msgid "folder"
msgstr "文件夹"

msgid "job types"
msgstr "工作类型"

msgid "Job Types"
msgstr "职位类型"

msgid "add new job type"
msgstr "添加新的工作类型"

msgid "Add New Job Type"
msgstr "添加新的工作类型"

msgid "job status"
msgstr "工作状态"

msgid "add new job status"
msgstr "添加新的工作状态"

msgid "Add New Job Status"
msgstr "添加新的工作状态"

msgid "highest educations"
msgstr "最高学历"

msgid "Highest Educations"
msgstr "最高学历"

msgid "add new highest education"
msgstr "添加新的最高学历"

msgid "Add New Highest Education"
msgstr "添加新的最高学历"

msgid "career levels"
msgstr "职业水平"

msgid "Career Levels"
msgstr "职业级别"

msgid "add new career level"
msgstr "添加新的职业等级"

msgid "Add New Career Level"
msgstr "添加新的职业级别"

msgid "currency"
msgstr "货币"

msgid "add new currency"
msgstr "添加新货币"

msgid "Add New Currency"
msgstr "添加新货币"

msgid "categories"
msgstr "类别"

msgid "add new category"
msgstr "添加新类别"

msgid "Add New Category"
msgstr "添加新类别"

msgid "salary range"
msgstr "工资范围"

msgid "salary range type"
msgstr "薪资范围类型"

msgid "Salary Range Type"
msgstr "薪资范围类型"

msgid "add new salary range type"
msgstr "添加新的薪资范围类型"

msgid "Add New Salary Range Type"
msgstr "添加新的薪资范围类型"

msgid "users"
msgstr "用户"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "assign role"
msgstr "分配角色"

msgid "Assign Role"
msgstr "分配角色"

msgid "short codes"
msgstr "短代码"

msgid "Short Codes"
msgstr "短代码"

msgid "reports"
msgstr "报告"

msgid "Reports"
msgstr "报告"

msgid "overall reports"
msgstr "总体报告"

msgid "Overall Reports"
msgstr "总体报告"

msgid "Employer / Job Seeker Report"
msgstr "雇主/求职者报告"

msgid "email templates"
msgstr "电子邮件模板"

msgid "Email Templates"
msgstr "电子邮件模板"

msgid "options"
msgstr "选项"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "new company"
msgstr "新公司"

msgid "New Company"
msgstr "新公司"

msgid "delete company"
msgstr "删除公司"

msgid "Delete Company"
msgstr "删除公司"

msgid "company status"
msgstr "公司状况"

msgid "Company Status"
msgstr "公司状况"

msgid "new job"
msgstr "新工作"

msgid "New Job"
msgstr "新工作"

msgid "new visitor job"
msgstr "新访客工作"

msgid "New Visitor Job"
msgstr "新访客工作"

msgid "job delete"
msgstr "作业删除"

msgid "Job Delete"
msgstr "作业删除"

msgid "new resume"
msgstr "新简历"

msgid "New Resume"
msgstr "新简历"

msgid "new visitor resume"
msgstr "新访客简历"

msgid "New Visitor Resume"
msgstr "新访客简历"

msgid "resume status"
msgstr "恢复状态"

msgid "Resume Status"
msgstr "恢复状态"

msgid "delete resume"
msgstr "删除简历"

msgid "Delete Resume"
msgstr "删除简历"

msgid "new employer"
msgstr "新雇主"

msgid "New Employer"
msgstr "新雇主"

msgid "new job seeker"
msgstr "新求职者"

msgid "New Job Seeker"
msgstr "新求职者"

msgid "job apply admin"
msgstr "职位申请管理员"

msgid "Job Apply Admin"
msgstr "职位申请管理员"

msgid "job apply employer"
msgstr "工作申请雇主"

msgid "Job Apply Employer"
msgstr "工作申请雇主"

msgid "job apply job seeker"
msgstr "工作 申请 求职者"

msgid "Job Apply Job Seeker"
msgstr "职位申请 求职者"

msgid "applied resume status change"
msgstr "已应用简历状态更改"

msgid "Applied Resume Status Change"
msgstr "申请简历状态变更"

msgid "tell to friend"
msgstr "告诉朋友"

msgid "Tell To Friend"
msgstr "告诉朋友"

msgid "Purchase Package Admin"
msgstr "购买包管理员"

msgid "Purchase Status"
msgstr "购买状态"

msgid "countries"
msgstr "国家"

msgid "Countries"
msgstr "国家"

msgid "add new country"
msgstr "添加新国家"

msgid "Add New Country"
msgstr "添加新国家/地区"

msgid "Total Stats"
msgstr "总统计数据"

msgid "Company Type"
msgstr "公司类型"

msgid "Featured Companies"
msgstr "特色公司"

msgid "Columns"
msgstr "列"

msgid "No. of Companies"
msgstr "公司数量"

msgid "Top Jobs"
msgstr "热门职位"

msgid "Hot Jobs"
msgstr "热门职位"

msgid "No. of jobs"
msgstr "职位数量"

msgid "Duration"
msgstr "期间"

msgid "Start Publishing"
msgstr "开始发布"

msgid "Stop Publishing"
msgstr "停止发布"

msgid "Column rer row"
msgstr "列与行"

msgid "Resume Type"
msgstr "简历类型"

msgid "Newest Resumes"
msgstr "最新简历"

msgid "Top Resumes"
msgstr "热门简历"

msgid "Featured Resumes"
msgstr "精选简历"

msgid "No. of Resumes"
msgstr "简历数量"

msgid "Could not find any matching results"
msgstr "找不到任何匹配结果"

msgid "no record"
msgstr "无记录"

msgid "No record found !..."
msgstr "没有找到记录 ！..."

msgid "system offline"
msgstr "系统离线"

msgid "user ban"
msgstr "用户禁令"

msgid "Your account is disabled, please contact system administrator !..."
msgstr "您的帐号已被禁用，请联系系统管理员！..."

msgid "login"
msgstr "登录"

msgid "To Access This Page Please Login !..."
msgstr "要访问此页面，请登录！..."

msgid "Back to control panel"
msgstr "返回控制面板"

msgid "register banned"
msgstr "禁止注册"

msgid "You are not logged in"
msgstr "你没有登录"

msgid "Job seeker not allowed to perform this action"
msgstr "求职者不允许执行此操作"

msgid "Employer not allowed to perform this action"
msgstr "雇主不得执行此操作"

msgid "You do not have enough credits"
msgstr "您没有足够的积分"

msgid "Employer Is Disabled By Admin"
msgstr "雇主被管理员禁用"

msgid "Employer not allowed in job seeker area"
msgstr "雇主不允许进入求职区域"

msgid "You are already logged in"
msgstr "您已经登录"

msgid "Please select your role"
msgstr "请选择您的角色"

msgid "You are not allowed"
msgstr "你没有权限"

msgid "Buy New Package"
msgstr "购买新套餐"

msgid "You are Not Allowed To add More than One "
msgstr "不允许您添加多个"

msgid "Payment is Not Made Against This Job  Contact Adminstrator"
msgstr "未针对此职位付款联系管理员"

msgid "not allowed"
msgstr "不允许"

msgid "You are already logged in !..."
msgstr "您已经登录 ！..."

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Please first make a selection from the list"
msgstr "请先从列表中进行选择"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Invalid request"
msgstr "无效的请求"

msgid "has been successfully saved"
msgstr "已成功保存"

msgid "has not been saved"
msgstr "尚未保存"

msgid "has been successfully deleted"
msgstr "已成功删除"

msgid "Record not exist"
msgstr "记录不存在"

msgid "has not been deleted"
msgstr "尚未删除"

msgid "has been successfully published"
msgstr "已成功发布"

msgid "transaction has been successfully verified"
msgstr "交易已成功验证"

msgid "transaction has been successfully un-verified"
msgstr "交易已成功取消验证"

msgid "transaction has not been successfully verified"
msgstr "交易尚未成功验证"

msgid "transaction has not been successfully un-verified"
msgstr "交易尚未成功验证"

msgid "has not been published"
msgstr "尚未发表"

msgid "has been successfully unpublished"
msgstr "已成功取消发布"

msgid "has not been unpublished"
msgstr "尚未取消发布"

msgid "Fields has been successfully required"
msgstr "已成功要求字段"

msgid "Field has not been required"
msgstr "字段尚未为必填字段"

msgid "Fields has not been required"
msgstr "字段不为必填项"

msgid "Fields has been successfully not required"
msgstr "已成功不需要字段"

msgid "Field has not been not required"
msgstr "字段尚未为必填项"

msgid "Fields has not been not required"
msgstr "字段尚未为必填项"

msgid "Field order up successfully"
msgstr "现场订单成功"

msgid "Field order up error"
msgstr "现场顺序错误"

msgid "Field order down successfully"
msgstr "现场下单成功"

msgid "has been rejected"
msgstr "已被拒绝"

msgid "Job applied successfully"
msgstr "职位申请成功"

msgid "Error in applying job"
msgstr "申请职位时出错"

msgid "has not been rejected"
msgstr "没有被拒绝"

msgid "has been approved"
msgstr "已经批准了"

msgid "has not been approved"
msgstr "尚未获得批准"

msgid "has been set as default"
msgstr "已设置为默认值"

msgid "Unpublished field cannot set default"
msgstr "未发布的字段无法设置默认值"

msgid "has not been set as default"
msgstr "尚未设置为默认值"

msgid "status has been updated"
msgstr "状态已更新"

msgid "has not been updated"
msgstr "尚未更新"

msgid "in use cannot deleted"
msgstr "使用中无法删除"

msgid "already exist"
msgstr "已经存在"

msgid "File type error"
msgstr "文件类型错误"

msgid "File size error"
msgstr "文件大小错误"

msgid "has been enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Can not buy free package more than once"
msgstr "不能多次购买免费套餐"

msgid "has been disabled"
msgstr "已被禁用"

msgid "no active package"
msgstr "没有活动包"

msgid "You don't have enough credits"
msgstr "您没有足够的积分"

msgid "buy packages"
msgstr "购买套餐"

msgid "Address Data"
msgstr "地址数据"

msgid "Featured company"
msgstr "特色公司"

msgid "Field"
msgstr "场地"

msgid "Employer package"
msgstr "雇主套餐"

msgid "Featured job"
msgstr "特色工作"

msgid "Job alert"
msgstr "职位提醒"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "User role"
msgstr "用户角色"

msgid "Email Template"
msgstr "电子邮件模板"

msgid "record"
msgstr "记录"

msgid "s"
msgstr "s"

msgid "Prefix"
msgstr "字首"

msgid "Career Level"
msgstr "职业水平"

msgid "Jobseeker"
msgstr "求职者"

msgid "Previous"
msgstr "以前的"

msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "Search job"
msgstr "搜索工作"

msgid "Jobs by state"
msgstr "按州划分的职位"

msgid "Latest Resumes"
msgstr "最新简历"

msgid "Search jobs form WP Job Portal database"
msgstr "从 WP Job Portal 数据库搜索职位"

msgid "Search Job"
msgstr "搜索职位"

msgid "Username / password is incorrect"
msgstr "用户名/密码不正确"

msgid "Jobs role"
msgstr "职位角色"

msgid "Select job role"
msgstr "选择工作角色"

msgid "You must set jobs user role"
msgstr "您必须设置作业用户角色"

msgid "Username already taken"
msgstr "用户名已存在"

msgid "Invalid username"
msgstr "无效的用户名"

msgid "Please enter a username"
msgstr "请填入一个用户名"

msgid "Invalid email"
msgstr "不合规电邮"

msgid "Email already registered"
msgstr "邮箱已注册"

msgid "Please enter a password"
msgstr "请输入密码"

msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

msgid "Error Updating User"
msgstr "更新用户时出错"

msgid "User Added Successfully"
msgstr "用户添加成功"

msgid "Employer Control Panel"
msgstr "雇主控制面板"

msgid "WP JOB PORTAL Pages"
msgstr "WP 工作门户页面"

msgid "Jobseeker Control Panel"
msgstr "求职者控制面板"

msgid "Job Listing"
msgstr "职位列表"

msgid "Jobs By Catergories"
msgstr "按类别划分的职位"

msgid "Add Job"
msgstr "添加职位"

msgid "Employer Registration"
msgstr "雇主登记"

msgid "Jobseeker Registration"
msgstr "求职者登记"

msgid "All Companies"
msgstr "所有公司"

msgid "My Cover Letters"
msgstr "我的求职信"

msgid "Add Cover Letter"
msgstr "添加求职信"

msgid "Employer My Stats"
msgstr "雇主我的统计数据"

msgid "Jobseeker My Stats"
msgstr "求职者我的统计数据"

msgid "WP JOB PORTAL Package"
msgstr "WP 工作门户包"

msgid "WP JOB PORTAL Perlisting"
msgstr "WP 工作门户网站 列表"

msgid "Package combo"
msgstr "套餐组合"

msgid "Select packages pack so that user can purchase them."
msgstr "选择套餐，以便用户可以购买。"

msgid "Feature Company"
msgstr "特色公司"

msgid "Featuer Job"
msgstr "特色工作"

msgid "Feature Resume"
msgstr "特色简历"

msgid "Add  Department"
msgstr "添加部门"

msgid "Resume Save Search"
msgstr "继续保存搜索"

msgid "Job Alert Time "
msgstr "工作提醒时间"

msgid "View Company Contact Detail "
msgstr "查看公司联系方式"

msgid "View Resume Contact Detail"
msgstr "查看简历联系方式"

msgid "WP Job Portal"
msgstr "WP 工作门户"

msgid "Theme"
msgstr "主题"

msgid "Configurations"
msgstr "配置"

msgid "Jobseeker/Employer Reports"
msgstr "求职者/雇主报告"

msgid "Pro Installer"
msgstr "专业安装人员"

msgid "Email Templates Options"
msgstr "电子邮件模板选项"

msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

msgid "Employer Packages"
msgstr "雇主套餐"

msgid "Field Ordering"
msgstr "现场订购"

msgid "Job Seeker Packages"
msgstr "求职者套餐"

msgid "WP Job Alert"
msgstr "WP 职位提醒"

msgid "Payment History"
msgstr "支付历史"

msgid "Payment Method Configuration"
msgstr "付款方式配置"

msgid "Salary Range Types"
msgstr "薪资范围类型"

msgid "Cover letter"
msgstr "求职信"

msgid "Shortcodes"
msgstr "简码"

msgid "WP Job Portal Settings"
msgstr "WP 就业门户设置"

msgid "WP Job Portal Slug"
msgstr "WP 就业门户 Slug"

msgid "Premium Plugin"
msgstr "高级插件"

msgid "Premium Addon"
msgstr "高级插件"

msgid "Cover Letter"
msgstr "求职信"

msgid "Applied for job"
msgstr "申请工作"

msgid "With Resume"
msgstr "附简历"

msgid "Administrator"
msgstr "行政人员"

msgid "added a new"
msgstr "添加了一个新的"

msgid "Edited a existing"
msgstr "编辑现有的"

msgid "Deleted a"
msgstr "删除了一个"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Reference For"
msgstr "参考"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Ages"
msgstr "年龄"

msgid "Custom Field"
msgstr "自定义字段"

msgid "submit"
msgstr "提交"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

msgid "Ordering updated"
msgstr "订购已更新"

msgid "Ordering"
msgstr "订购"

msgid "Save Ordering"
msgstr "保存订单"

msgid "Add New Career Levels"
msgstr "添加新的职业级别"

msgid "grab"
msgstr "抓住"

msgid "title"
msgstr "标题"

msgid "default"
msgstr "默认"

msgid "not default"
msgstr "不是默认的"

msgid "Records per page"
msgstr "每页记录数"

msgid "Show More"
msgstr "展示更多"

msgid "Category Title"
msgstr "类别标题"

msgid "category name"
msgstr "分类名称"

msgid "Error while saving new state"
msgstr "保存新状态时出错"

msgid "Country not found"
msgstr "未找到国家/地区"

msgid "Add New City"
msgstr "添加新城市"

msgid "Not Required"
msgstr "不需要"

msgid "25 Per"
msgstr "25 每"

msgid "50 Per"
msgstr "50 元"

msgid "75 Per"
msgstr "75 每"

msgid "100 Per"
msgstr "100 元"

msgid "New company"
msgstr "新公司"

msgid "New department"
msgstr "新部门"

msgid "New job"
msgstr "新工作"

msgid "Searched and saved resume"
msgstr "搜索并保存简历"

msgid "Viewed resume contact details"
msgstr "查看简历联系方式"

msgid "Featured company for time period"
msgstr "一段时间内的特色公司"

msgid "New resume"
msgstr "新简历"

msgid "New cover letter"
msgstr "新求职信"

msgid "Life time job alert"
msgstr "终身工作提醒"

msgid "Job alert for time"
msgstr "工作提醒时间"

msgid "Saved a job search"
msgstr "已保存求职信息"

msgid "Job short listed"
msgstr "职位入围名单"

msgid "Viewed job status"
msgstr "查看工作状态"

msgid "Viewed company contact detail"
msgstr "查看公司联系方式"

msgid "Told a friend"
msgstr "告诉朋友"

msgid "Saved a job filter"
msgstr "已保存职位过滤器"

msgid "Shared on social media"
msgstr "在社交媒体上分享"

msgid "Unpublished"
msgstr "未发表"

msgid "Subscribed"
msgstr "已订阅"

msgid "Unsubscribed"
msgstr "取消订阅"

msgid "Text Field"
msgstr "文本域"

msgid "Text Area"
msgstr "文本区"

msgid "Check Box"
msgstr "复选框"

msgid "Drop Down"
msgstr "落下"

msgid "Negotiable"
msgstr "面议"

msgid "You are Not Allowed To Add More than One "
msgstr "您不能添加超过一个"

msgid "Are you new in"
msgstr "你是新来的吗"

msgid "Select Role"
msgstr "选择角色"

msgid "Companies Approval Queue"
msgstr "公司审批队列"

msgid "cross"
msgstr "叉"

msgid "enforce delete"
msgstr "强制删除"

msgid "Enforce Delete"
msgstr "强制删除"

msgid "Company Approve"
msgstr "公司批准"

msgid "Company Reject"
msgstr "公司拒绝"

msgid "sort"
msgstr "种类"

msgid "Date Start"
msgstr "开始日期"

msgid "Date End"
msgstr "结束日期"

msgid "View all jobs"
msgstr "查看所有职位"

msgid "View All Jobs"
msgstr "查看所有职位"

msgid "Edit company"
msgstr "编辑公司"

msgid "Edit Company"
msgstr "编辑公司"

msgid "Delete company"
msgstr "删除公司"

msgid "Waiting For Approval"
msgstr "等待批准"

msgid "Pending For Approval of Payment"
msgstr "等待付款批准"

msgid "View company"
msgstr "查看公司"

msgid "View Company"
msgstr "查看公司"

msgid "website"
msgstr "网站"

msgid "Data directory can not empty."
msgstr "数据目录不能为空。"

msgid "Data directory is not proper."
msgstr "数据目录不正确。"

msgid "Data directory is not writable."
msgstr "数据目录不可写。"

msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Site Settings"
msgstr "站点设置"

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "Term And Conditions"
msgstr "条款和条件"

msgid "employer"
msgstr "雇主"

msgid "Members Links"
msgstr "会员链接"

msgid "job seeker"
msgstr "求职者"

msgid "Resume Settings"
msgstr "恢复设置"

msgid "Employer Settings"
msgstr "雇主设置"

msgid "Jobseeker Settings"
msgstr "求职者设置"

msgid "Package Settings"
msgstr "套餐设置"

msgid "Social Links"
msgstr "社交链接"

msgid "Social Share"
msgstr "社交分享"

msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

msgid "Linkedin"
msgstr "领英"

msgid "Xing"
msgstr "兴"

msgid "Social Login"
msgstr "社交登录"

msgid "dd-mm-yyyy"
msgstr "年-月-日"

msgid "mm/dd/yyyy"
msgstr "月/日/年"

msgid "yyyy-mm-dd"
msgstr "年-月-日"

msgid "Top left"
msgstr "左上方"

msgid "Top right"
msgstr "右上"

msgid "Middle left"
msgstr "中左"

msgid "Middle right"
msgstr "中右"

msgid "Bottom left"
msgstr "左下方"

msgid "Bottom right"
msgstr "右下角"

msgid "Google Captcha"
msgstr "谷歌验证码"

msgid "WP JOB PORTAL Captcha"
msgstr "WP 工作门户 验证码"

msgid "Any"
msgstr "任何"

msgid "Addition"
msgstr "添加"

msgid "Subtraction"
msgstr "减法"

msgid "Left align"
msgstr "左对齐"

msgid "Right align"
msgstr "右对齐"

msgid "Per Listing"
msgstr "每个列表"

msgid "Membership"
msgstr "会员资格"

msgid "Google Map"
msgstr "谷歌地图"

msgid "Open Street Map"
msgstr "打开街道地图"

msgid "Custom"
msgstr "风俗"

msgid "Data directory"
msgstr "数据目录"

msgid "System will upload all user files in this folder"
msgstr "系统将上传该文件夹中的所有用户文件"

msgid "Show breadcrumbs"
msgstr "显示面包屑"

msgid "Show navigation in breadcrumbs"
msgstr "在面包屑中显示导航"

msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

msgid "Date format for plugin"
msgstr "插件的日期格式"

msgid "Mark Job New"
msgstr "标记工作新"

msgid "How many days system show New tag"
msgstr "系统显示新标签多少天"

msgid "Image file extensions"
msgstr "图像文件扩展名"

msgid "Add image allowed extensions"
msgstr "添加图像允许的扩展名"

msgid "Must be comma separated"
msgstr "必须用逗号分隔"

msgid "User can add city in database"
msgstr "用户可以在数据库中添加城市"

msgid "User can add new city in the system"
msgstr "用户可以在系统中添加新的城市"

msgid "Maximum record for city field"
msgstr "城市字段最大记录"

msgid "Set number of cities to show in result of the location input box"
msgstr "设置位置输入框结果中显示的城市数量"

msgid "User can add tag in database"
msgstr "用户可以在数据库中添加标签"

msgid "User can add new tags in the system"
msgstr "用户可以在系统中添加新标签"

msgid "Maximum record for tag field"
msgstr "标签字段最大记录数"

msgid "Set number of tags to show in result of the tag input box"
msgstr "设置标签输入框结果中显示的标签数量"

msgid "Currency symbol position"
msgstr "货币符号位置"

msgid "Show currency symbol left or right to the amount"
msgstr "在金额左侧或右侧显示货币符号"

msgid "Job types per row"
msgstr "每行的作业类型"

msgid "Show number of job types per row on 'job by type' page"
msgstr "在“按类型划分的作业”页面上显示每行作业类型的数量"

msgid "Message auto approve"
msgstr "消息自动批准"

msgid "Auto approve messages for job seeker and employer"
msgstr "自动批准求职者和雇主的消息"

msgid "Conflict message auto approve"
msgstr "冲突消息自动批准"

msgid "Auto approve conflicted messages for job seeker and employer"
msgstr "自动批准求职者和雇主的冲突消息"

msgid "Default page"
msgstr "默认页面"

msgid "Default address display style"
msgstr "默认地址显示样式"

msgid "Employer default role"
msgstr "雇主默认角色"

msgid "This role will auto assign to new employer"
msgstr "该角色将自动分配给新雇主"

msgid "Job Seeker default role"
msgstr "求职者默认角色"

msgid "This role will auto assign to new job seeker"
msgstr "该角色将自动分配给新的求职者"

msgid "Default Pagination size"
msgstr "默认分页大小"

msgid "Maximum number of records per page"
msgstr "每页最大记录数"

msgid "Show All Categories"
msgstr "显示所有类别"

msgid "Categories per row"
msgstr "每行类别"

msgid "Sub-categories limit"
msgstr "子类别限制"

msgid "Sender email address"
msgstr "发件人电子邮件地址"

msgid "Email address that will be used to send emails"
msgstr "将用于发送电子邮件的电子邮件地址"

msgid "Sender name"
msgstr "发件人名称"

msgid "Sender name that will be used in emails"
msgstr "将在电子邮件中使用的发件人姓名"

msgid "Admin email address"
msgstr "管理员电子邮件地址"

msgid "Admin will receive email notifications on this address"
msgstr "管理员将通过该地址收到电子邮件通知"

msgid "Map height"
msgstr "地图高度"

msgid "Set map height for plugin"
msgstr "设置插件的地图高度"

msgid "Show Map"
msgstr "显示地图"

msgid "Google Map API key"
msgstr "谷歌地图 API 密钥"

msgid "Get API key from"
msgstr "获取 API 密钥"

msgid "here"
msgstr "这里"

msgid "Mapping Service"
msgstr "地图服务"

msgid "Default longitude"
msgstr "默认经度"

msgid "Default latitude"
msgstr "默认纬度"

msgid "Default map radius type"
msgstr "默认地图半径类型"

msgid "Company terms and conditions page"
msgstr "公司条款和条件页面"

msgid "Select terms and conditions page for company"
msgstr "选择公司的条款和条件页面"

msgid "Job terms and conditions page"
msgstr "工作条款和条件页面"

msgid "Select terms and conditions page for job"
msgstr "选择职位的条款和条件页面"

msgid "Resume terms and conditions page"
msgstr "简历条款和条件页面"

msgid "Select terms and conditions page for Resume"
msgstr "选择简历的条款和条件页面"

msgid "Show captcha on registration form"
msgstr "在注册表上显示验证码"

msgid "Show captcha on WP JOB PORTAL registration form"
msgstr "在 WP JOB PORTAL 注册表上显示验证码"

msgid "default captcha"
msgstr "默认验证码"

msgid "Select captcha for plugin"
msgstr "选择插件的验证码"

msgid "WP JOB PORTAL captcha calculation type"
msgstr "WP JOB PORTAL 验证码计算类型"

msgid "Select calculation type (addition, subtraction)"
msgstr "选择计算类型（加法、减法）"

msgid "WP JOB PORTAL captcha answer always positive"
msgstr "WP JOB PORTAL 验证码答案始终为正"

msgid "Subtraction answer should be positive"
msgstr "减法答案应该是正数"

msgid "Number of operands for WP JOB PORTAL captcha"
msgstr "WP JOB PORTAL 验证码的操作数数量"

msgid "Number of operands for captcha"
msgstr "验证码的操作数数量"

msgid "Job Posting Options"
msgstr "职位发布选项"

msgid "Visitor can post job"
msgstr "访客可以发布职位"

msgid "Visitor can post a job"
msgstr "访客可以发布职位"

msgid "Allow edit job"
msgstr "允许编辑作业"

msgid "Visitor can edit his posted job"
msgstr "访客可以编辑他发布的职位"

msgid "Show captcha"
msgstr "显示验证码"

msgid "Show captcha on visitor form job"
msgstr "在访客表单作业上显示验证码"

msgid "Visitor post job redirect page "
msgstr "访客发布职位重定向页面"

msgid "whenever any visitor posts a job, he will be redirected to this page"
msgstr "每当任何访问者发布职位时，他都会被重定向到此页面"

msgid "Visitors Can View Employer"
msgstr "访客可以查看雇主"

msgid "Resume Categories"
msgstr "简历类别"

msgid "Visitor can apply to job"
msgstr "访客可以申请工作"

msgid "Visitor can add resume"
msgstr "访客可以添加简历"

msgid "Show login message to visitor"
msgstr "向访客显示登录消息"

msgid "Show login option to visitor on job apply"
msgstr "在工作申请中向访问者显示登录选项"

msgid "Visitor post resume redirect page "
msgstr "访客发布简历重定向页面"

msgid "whenever any visitor posts a resume, he will be redirected to this page"
msgstr "每当任何访客发布简历时，他都会被重定向到此页面"

msgid "Show captcha on resume form"
msgstr "在简历表格上显示验证码"

msgid "Show captcha on visitor form resume"
msgstr "在访客表单简历上显示验证码"

msgid "Show captcha on Job alert form"
msgstr "在职位提醒表单上显示验证码"

msgid "Show captcha visitor job alert form"
msgstr "显示验证码访客工作提醒表"

msgid "Show captcha on tell a friend popup"
msgstr "在“告诉朋友”弹出窗口中显示验证码"

msgid "Show captcha on visitor tell a friend popup"
msgstr "在访客告诉朋友弹出窗口上显示验证码"

msgid "Visitors Can View Job seeker"
msgstr "访客可查看求职者"

msgid "Job search result"
msgstr "职位搜索结果"

msgid "Enable disable control panel for visitor"
msgstr "为访客启用禁用控制面板"

msgid "Employer Dashboard"
msgstr "雇主仪表板"

msgid "Stats Graph"
msgstr "统计图"

msgid "Useful Links"
msgstr "有用的链接"

msgid "Saved Search"
msgstr "已保存的搜索"

msgid "Invoice"
msgstr "发票"

msgid "Newest Resume"
msgstr "最新简历"

msgid "Employer Control Panel Links"
msgstr "雇主控制面板链接"

msgid "Jobs Graph"
msgstr "职位图"

msgid "Job Seeker Dashboard"
msgstr "求职者仪表板"

msgid "Shortlisted Jobs"
msgstr "入围职位"

msgid "Job Seeker Control Panel Links"
msgstr "求职者控制面板链接"

msgid "Jobs RSS"
msgstr "乔布斯RSS"

msgid "Applied Resume Alert"
msgstr "申请简历提醒"

msgid "Applied resume notification"
msgstr "已申请简历通知"

msgid "Applied resume status change mail to jobseeker"
msgstr "已申请简历状态变更邮件至求职者"

msgid "Paid Submission"
msgstr "付费提交"

msgid "Auto Assign Free package to new user"
msgstr "自动将免费包分配给新用户"

msgid "free package purchase"
msgstr "免费套餐购买"

msgid "Free Package purchase auto approve"
msgstr "免费套餐购买自动批准"

msgid "Submission Type"
msgstr "提交类型"

msgid "No of Days untill Job expire (per-listing)"
msgstr "职位到期前的天数（每个列表）"

msgid "Job Expiry Days (per-listing)"
msgstr "工作到期日（每个列表）"

msgid "No of Days untill Feature Company expire (per-listing)"
msgstr "距特色公司到期的天数（每个列表）"

msgid "Company Expiry Days (per-listing)"
msgstr "公司到期日（每个列表）"

msgid "No of Days untill Feature Company expire (Free)"
msgstr "特色公司到期前的天数（免费）"

msgid "Company Expiry Days (Free)"
msgstr "公司到期日（免费）"

msgid "No of Days untill Featured Job expire (per-listing)"
msgstr "精选职位到期前的天数（每个列表）"

msgid "No Of Days until Featured Job  Expire (Free)"
msgstr "精选职位到期前的天数（免费）"

msgid "Featured Job Expiry Days (Free)"
msgstr "特色工作到期日（免费）"

msgid "No Of Days until Featured Resume  Expire (Free)"
msgstr "精选简历到期前的天数（免费）"

msgid "Featured Resume Expiry Days (Free)"
msgstr "精选简历到期日（免费）"

msgid "No Of Days until Featured Resume  Expire (per-listing)"
msgstr "精选简历到期前的天数（每个列表）"

msgid "Featured Resume Expiry Days (per-listing)"
msgstr "精选简历到期日（每个列表）"

msgid "No Of Days until Job  Expire (Free)"
msgstr "工作到期前的天数（免费）"

msgid "Job Expiry Days (Free)"
msgstr "工作到期日（免费）"

msgid "Facebook likes"
msgstr "脸书点赞"

msgid "Facebook share"
msgstr "脸书分享"

msgid "Facebook comments"
msgstr "脸书评论"

msgid "Google likes"
msgstr "谷歌喜欢"

msgid "Google share"
msgstr "谷歌分享"

msgid "Blogger"
msgstr "博主"

msgid "Digg"
msgstr "掘客"

msgid "Twitter"
msgstr "推特"

msgid "Myspace"
msgstr "我的空间"

msgid "Yahoo"
msgstr "雅虎"

msgid "Facebook user can login in WP JOB PORTAL"
msgstr "Facebook 用户可以登录 WP JOB PORTAL"

msgid "Job apply with facebook"
msgstr "通过 Facebook 申请工作"

msgid "Facebook user can apply to jobs"
msgstr "Facebook 用户可以申请职位"

msgid "API key"
msgstr "API密钥"

msgid "API key is required for facebook app"
msgstr "Facebook 应用程序需要 API 密钥"

msgid "Secret"
msgstr "秘密"

msgid "Linkedin user can login in WP JOB PORTAL"
msgstr "Linkedin 用户可以登录 WP JOB PORTAL"

msgid "Job apply with linkedin"
msgstr "通过 linkedin 申请工作"

msgid "Linkedin user can apply to jobs"
msgstr "LinkedIn 用户可以申请职位"

msgid "API key is required for linkedin app"
msgstr "linkedin 应用程序需要 API 密钥"

msgid "Xing user can login in WP JOB PORTAL"
msgstr "Xing用户可以登录WP JOB PORTAL"

msgid "Job apply with xing"
msgstr "通过 xing 申请工作"

msgid "Xing user can apply to jobs"
msgstr "Xing用户可以申请职位"

msgid "API key is required for xing app"
msgstr "xing 应用程序需要 API 密钥"

msgid "Must provide title for job feed"
msgstr "必须提供职位信息标题"

msgid "Must provide description for job feed"
msgstr "必须提供职位信息描述"

msgid "Copyright"
msgstr "版权"

msgid "Leave blank to hide"
msgstr "留空以隐藏"

msgid "Editor"
msgstr "编辑"

msgid "Leave blank to hide editor used for feed content issue"
msgstr "留空以隐藏用于提要内容问题的编辑器"

msgid "Time to live"
msgstr "生存时间"

msgid "Time to live for job feed"
msgstr "为工作而活的时间"

msgid "Webmaster"
msgstr "站长"

msgid "Leave blank to hide webmaster used for technical issue"
msgstr "留空以隐藏用于技术问题的网站管理员"

msgid "Job block"
msgstr "工作块"

msgid "Show with categories"
msgstr "显示类别"

msgid "Use rss categories with our job categories"
msgstr "将 RSS 类别与我们的工作类别结合使用"

msgid "Company image"
msgstr "公司形象"

msgid "Show company logo with job feeds"
msgstr "显示带有职位信息的公司徽标"

msgid "Must provide title for resume feed"
msgstr "必须提供简历 Feed 的标题"

msgid "Must provide description for resume feed"
msgstr "必须提供简历 Feed 的说明"

msgid "Time to live for resume feed"
msgstr "恢复 Feed 的生存时间"

msgid "Resume block"
msgstr "恢复块"

msgid "Use rss categories with our resume categories"
msgstr "将 RSS 类别与我们的简历类别结合使用"

msgid "Show resume file"
msgstr "显示简历文件"

msgid "Show resume files to downloadable from feed"
msgstr "显示可从 feed 下载的简历文件"

msgid "Show login/logout button on employer control panel"
msgstr "在雇主控制面板上显示登录/注销按钮"

msgid "Show login logout button in job seeker control panel"
msgstr "在求职者控制面板中显示登录注销按钮"

msgid "Only section that have value"
msgstr "唯一有价值的部分"

msgid "All sections"
msgstr "所有部分"

msgid "Select Option"
msgstr "选择选项"

msgid "All Fields"
msgstr "所有领域"

msgid "Only filled fields"
msgstr "仅填充字段"

msgid "Employer Configurations"
msgstr "雇主配置"

msgid "Enable Employer Area"
msgstr "启用雇主区"

msgid "If no then front end employer area is not accessable"
msgstr "如果否，则前端雇主区域不可访问"

msgid "Allow user to register as employer"
msgstr "允许用户注册为雇主"

msgid "effects on user registration"
msgstr "对用户注册的影响"

msgid "Employer can view job seeker area"
msgstr "雇主可以查看求职者专区"

msgid "Enable"
msgstr "使能够"

msgid "Featured companies are allowed in plugin"
msgstr "插件中允许特色公司"

msgid "Featured jobs are allowed in plugin"
msgstr "插件中允许推荐职位"

msgid "Company logo maximum size"
msgstr "公司标志最大尺寸"

msgid "Show resume contact detail"
msgstr "显示简历联系方式"

msgid "effect on credits system"
msgstr "对学分制度的影响"

msgid "If no then credits will be taken to view contact detail"
msgstr "如果没有，则将扣除积分以查看联系方式"

msgid "Show count in resume categories"
msgstr "显示简历类别中的计数"

msgid "Allow save search"
msgstr "允许保存搜索"

msgid "User can save search criteria"
msgstr "用户可以保存搜索条件"

msgid "Email Alert To Employer On Resume Apply"
msgstr "简历申请时向雇主发送电子邮件提醒"

msgid "What to include in email"
msgstr "电子邮件中应包含哪些内容"

msgid "All fields are included in employer email content or only filled fields"
msgstr "所有字段均包含在雇主电子邮件内容中或仅包含已填写的字段"

msgid "auto approve"
msgstr "自动批准"

msgid "Company Settings"
msgstr "公司设置"

msgid "Effects on jobs listing and view company page"
msgstr "对职位列表和查看公司页面的影响"

msgid "Effects on view company page"
msgstr "查看公司页面的效果"

msgid "Effects on company listing and view company page"
msgstr "对公司列表和查看公司页面的影响"

msgid "View Company Jobs"
msgstr "查看公司职位"

msgid "Company URL"
msgstr "公司网址"

msgid "User Messages"
msgstr "用户留言"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Jobseeker Configurations"
msgstr "求职者配置"

msgid "Email Alert"
msgstr "电子邮件提醒"

msgid "Enable featured resume"
msgstr "启用特色简历"

msgid "Featured resume are allowed in plugin"
msgstr "插件中允许精选简历"

msgid "Show company contact detail"
msgstr "显示公司联系方式"

msgid "Show apply button"
msgstr "显示应用按钮"

msgid "Controls the visibility of apply now button in plugin"
msgstr "控制插件中“立即申请”按钮的可见性"

msgid "Show applied resume status"
msgstr "显示已申请的简历状态"

msgid "Show count in jobs by categories page"
msgstr "按类别显示职位数页面"

msgid "Show count in jobs by types page"
msgstr "按类型页面显示职位数量"

msgid "Job alert for visitor"
msgstr "访客工作提醒"

msgid "Job short list"
msgstr "职位短名单"

msgid "Job short list setting effects on jobs listing page"
msgstr "职位候选列表设置对职位列表页面的影响"

msgid "Tell a friend setting effects on jobs listing page"
msgstr "告诉朋友在职位列表页面上设置效果"

msgid "Document file extensions"
msgstr "文档文件扩展名"

msgid "Document file extensions allowed"
msgstr "允许的文档文件扩展名"

msgid "Resume file maximum size"
msgstr "恢复文件最大大小"

msgid "System will not upload if resume file size exceeds than given size"
msgstr "如果简历文件大小超过给定大小，系统将不会上传"

msgid "Number of files for resume"
msgstr "简历文件数量"

msgid "Maximum number of files that job seeker can upload in resume"
msgstr "求职者可以在简历中上传的最大文件数"

msgid "Resume photo maximum size "
msgstr "简历照片最大尺寸"

msgid "Number of employers allowed"
msgstr "允许的雇主数量"

msgid "Maximum number of employers allowed in resume"
msgstr "简历中允许的最大雇主数量"

msgid "Number of institutes allowed"
msgstr "允许的机构数量"

msgid "Maximum number of institutes allowed in resume"
msgstr "简历中允许的最大机构数量"

msgid "Number of languages allowed"
msgstr "允许的语言数量"

msgid "Maximum number of languages allowed in resume"
msgstr "简历中允许的最大语言数"

msgid "Number of addresses allowed"
msgstr "允许的地址数量"

msgid "Maximum number of addresses allowed in resume"
msgstr "简历中允许的最大地址数"

msgid "Credits Log"
msgstr "制作人员日志"

msgid "Listing Style"
msgstr "列表风格"

msgid "Search icon position"
msgstr "搜索图标位置"

msgid "Postion for search icon on jobs listing page."
msgstr "职位列表页面上搜索图标的位置。"

msgid "Show featured jobs"
msgstr "显示特色职位"

msgid "Show featured jobs in jobs lising page"
msgstr "在职位列表页面显示特色职位"

msgid "Show Total Number Of jobs"
msgstr "显示职位总数"

msgid "Show total number of jobs in jobs lising page"
msgstr "在职位列表页面显示职位总数"

msgid "Number of featured jobs"
msgstr "特色职位数量"

msgid "Number of featured job show per scroll"
msgstr "每卷精选职位展示数量"

msgid "Show labels in jobs listing"
msgstr "在职位列表中显示标签"

msgid "Show labels in jobs listings, my jobs etc"
msgstr "在职位列表、我的职位等中显示标签"

msgid "Indeed Jobs"
msgstr "确实工作"

msgid "Show Indeed jobs on jobs listings"
msgstr "在职位列表上显示 Indeed 职位"

msgid "Number of jobs before showing indeed jobs"
msgstr "显示实际职位之前的职位数量"

msgid "How many plugin jobs show before indeed jobs"
msgstr "有多少插件作业显示在实际作业之前"

msgid "Number of Indeed jobs per page"
msgstr "每页的 Indeed 职位数量"

msgid "Number of Indeed Jobs per scroll"
msgstr "每卷轴的 Indeed 职位数量"

msgid "Comma separated list of categories i.e Accounting, Management etc"
msgstr "逗号分隔的类别列表，即会计、管理等"

msgid "Location format must be country, state, city"
msgstr "位置格式必须为国家、州、城市"

msgid "Job types"
msgstr "职位类型"

msgid "Comma separated list of job types i.e full time, part time etc"
msgstr "逗号分隔的工作类型列表，即全职、兼职等"

msgid "Career Builder"
msgstr "职业建设者"

msgid "Show Career Builder jobs in job listings"
msgstr "在职位列表中显示 Career Builder 职位"

msgid "Number of jobs before showing Career Builder jobs"
msgstr "显示 Career Builder 职位之前的职位数量"

msgid "How many plugin jobs show before career builder jobs"
msgstr "有多少插件职位显示在职业建设者职位之前"

msgid "Number of Career Builder jobs per page"
msgstr "每页职业建设者职位数量"

msgid "Number of Career Builder jobs per scroll"
msgstr "每卷的职业建设者职位数量"

msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

msgid "Comma separated list of country codes"
msgstr "逗号分隔的国家/地区代码列表"

msgid "Comma separated list of job types i.e JTFT, JTPT, JTFP, JTCT, JTIN "
msgstr "逗号分隔的作业类型列表，即 JTFT、JTPT、JTFP、JTCT、JTIN"

msgid "Full-time"
msgstr "全职"

msgid "Part-time"
msgstr "兼职"

msgid "Full-time/part-time"
msgstr "全职兼职"

msgid "Contractant"
msgstr "承包商"

msgid "Stagiair"
msgstr "斯塔吉艾尔"

msgid "states"
msgstr "状态"

msgid "cities"
msgstr "城市"

msgid "Has states"
msgstr "有状态"

msgid "Has cities"
msgstr "有城市"

msgid "Currency Code"
msgstr "货币代码"

msgid "Code"
msgstr "代码"

msgid "Currency Symbol"
msgstr "货币符号"

msgid "Parent Field"
msgstr "父字段"

msgid "Add User Field"
msgstr "添加用户字段"

msgid "Radio Button"
msgstr "单选按钮"

msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

msgid "Field Title"
msgstr "字段标题"

msgid "Show on listing"
msgstr "在列表中显示"

msgid "Section cannot be changeable in edit case"
msgstr "部分在编辑情况下无法更改"

msgid "Required"
msgstr "必需的"

msgid "Place Holder"
msgstr "占位符"

msgid "Use enter key to separate options"
msgstr "使用 Enter 键分隔选项"

msgid "User Field"
msgstr "用户字段"

msgid "Disabled"
msgstr "残疾人"

msgid "User Search"
msgstr "用户搜索"

msgid "Visitor Search"
msgstr "访客搜索"

msgid "Go"
msgstr "去"

msgid "unpublished"
msgstr "未发表"

msgid "User Fields"
msgstr "用户字段"

msgid "Field Name"
msgstr "字段名称"

msgid "Read Only"
msgstr "只读"

msgid "Pending Due to Payment"
msgstr "因付款而待处理"

msgid "Company Detail"
msgstr "公司详情"

msgid "rejected for featured"
msgstr "因精选而被拒绝"

msgid "approved for featured"
msgstr "批准为特色"

msgid "removed for featured"
msgstr "因精选而被删除"

msgid "pending for featured"
msgstr "待精选"

msgid "Removed"
msgstr "已删除"

msgid "Due to rejection of job you do not have permission to see job detail"
msgstr "由于职位被拒绝，您无权查看职位详细信息"

msgid "click here to edit job"
msgstr "点击此处编辑职位"

msgid " Admin"
msgstr "行政"

msgid "Admin"
msgstr "行政"

msgid "Body"
msgstr "身体"

msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgid "Employer name"
msgstr "雇主名称"

msgid "Company status for approve,reject,pending"
msgstr "公司状态为批准、拒绝、待定"

msgid "Company approve or reject"
msgstr "公司批准或拒绝"

msgid "Gold"
msgstr "金子"

msgid "Company Owner Name"
msgstr "公司所有者姓名"

msgid "Job seeker name"
msgstr "求职者姓名"

msgid "Job link"
msgstr "职位链接"

msgid "Job  approve or reject"
msgstr "作业批准或拒绝"

msgid "Role for employer"
msgstr "雇主的角色"

msgid "Employer control panel link"
msgstr "雇主控制面板链接"

msgid "Role for job seeker"
msgstr "求职者的角色"

msgid "Job seeker control panel link"
msgstr "求职者控制面板链接"

msgid "Resume data"
msgstr "恢复数据"

msgid "Resume curent status"
msgstr "恢复当前状态"

msgid "Cover letter title"
msgstr "求职信标题"

msgid "Cover letter description"
msgstr "求职信说明"

msgid "Resume link"
msgstr "简历链接"

msgid "Resume  approve or reject"
msgstr "恢复批准或拒绝"

msgid "Applied resume status"
msgstr "已申请简历状态"

msgid "Agency name"
msgstr "机构名称"

msgid "Package title"
msgstr "套餐名称"

msgid "Package price"
msgstr "套餐价格"

msgid "View package"
msgstr "查看套餐"

msgid "Publish status"
msgstr "发布状态"

msgid "new"
msgstr "新的"

msgid "status"
msgstr "地位"

msgid "buy credits pack"
msgstr "购买积分包"

msgid "expire package"
msgstr "过期包裹"

msgid "job apply"
msgstr "申请工作"

msgid "New"
msgstr "新的"

msgid "resume "
msgstr "恢复"

msgid "by visitor"
msgstr "按访客"

msgid "Applied resume status change"
msgstr "已申请简历状态变更"

msgid "Package Purchase Admin"
msgstr "套餐购买管理员"

msgid "Package Status"
msgstr "包裹状态"

msgid "Package Purchase"
msgstr "套餐购买"

msgid "Job Seeker Visitor"
msgstr "求职者 访客"

msgid "Employer Visitor"
msgstr "雇主访客"

msgid "send email"
msgstr "发电子邮件"

msgid "dont send email"
msgstr "不要发送电子邮件"

msgid "Miscellaneous"
msgstr "各种各样的"

msgid "Send email"
msgstr "发电子邮件"

msgid "Dont send email"
msgstr "不要发送电子邮件"

msgid "Go Back To Home"
msgstr "返回首页"

msgid "Edit profile"
msgstr "编辑个人资料"

msgid "Short Links"
msgstr "短链接"

msgid "posted jobs"
msgstr "发布的职位"

msgid "Posted Jobs"
msgstr "发布的职位"

msgid "View Detail"
msgstr "查看详情"

msgid "applied resume"
msgstr "申请简历"

msgid "my company"
msgstr "我的公司"

msgid "My Company"
msgstr "我的公司"

msgid "Recent Application's"
msgstr "最近的应用程序"

msgid "User image"
msgstr "用户形象"

msgid "My jobs"
msgstr "我的职位"

msgid "Add job"
msgstr "添加职位"

msgid "Resume by categories"
msgstr "按类别简历"

msgid "Resumes by categories"
msgstr "简历按类别"

msgid "Resumes By Categories"
msgstr "简历按类别"

msgid "add user fields"
msgstr "添加用户字段"

msgid "required"
msgstr "必需的"

msgid "not required"
msgstr "不需要"

msgid "Select status"
msgstr "选择状态"

msgid "References"
msgstr "参考"

msgid "Add New Education"
msgstr "添加新教育"

msgid "Educations"
msgstr "教育经历"

msgid "JS multi city"
msgstr "JS多城"

msgid "JS search all"
msgstr "JS 搜索全部"

msgid "JS_SEARCH_ALL"
msgstr "JS_SEARCH_ALL"

msgid "JS From"
msgstr "JS 来自"

msgid "JS To"
msgstr "JS 至"

msgid "You do not have any Job Apply remaining"
msgstr "您没有剩余的工作申请"

msgid "Job Information"
msgstr "职位信息"

msgid "Overview"
msgstr "概述"

msgid "Full Detail"
msgstr "完整细节"

msgid "Something got wrong 1"
msgstr "出问题了 1"

msgid "Job Approval Queue"
msgstr "工作批准队列"

msgid "Job Copied Successfully"
msgstr "作业复制成功"

msgid "If Any Other Experience"
msgstr "如果有其他经验"

msgid "Select some options"
msgstr "选择一些选项"

msgid "Type in city name"
msgstr "输入城市名称"

msgid "Job Has Been Feature SuccessFully"
msgstr "工作已成功完成功能"

msgid "Salary"
msgstr "薪水"

msgid "Fixed"
msgstr "固定的"

msgid "Range"
msgstr "范围"

msgid "Salary Type"
msgstr "薪资类型"

msgid "Not publish"
msgstr "不发表"

msgid "Edit Job"
msgstr "编辑职位"

msgid "Delete Job"
msgstr "删除作业"

msgid "wjportal-filter-search-input-field"
msgstr "wjportal-过滤器-搜索-输入字段"

msgid "ago"
msgstr "前"

msgid "Degree Title"
msgstr "学位名称"

msgid "Apply Before"
msgstr "之前申请"

msgid "category"
msgstr "类别"

msgid "created"
msgstr "已创建"

msgid "end date"
msgstr "结束日期"

msgid "Closes"
msgstr "关闭"

msgid "You Already Applied to this job "
msgstr "您已经申请了这份工作"

msgid "Total Jobs"
msgstr "职位总数"

msgid "Remaining Job"
msgstr "剩余工作"

msgid "Current Salary"
msgstr "当前工资"

msgid "Applied Info"
msgstr "应用信息"

msgid "No Record Found"
msgstr "没有找到记录"

msgid "Something wrong pleas try later"
msgstr "有问题请稍后再试"

msgid "Apply With Resume"
msgstr "凭简历申请"

msgid "You do not have any resume!"
msgstr "您还没有任何简历！"

msgid "You are employer, you can not apply to job"
msgstr "您是雇主，您不能申请工作"

msgid "You do not have any role"
msgstr "您没有任何角色"

msgid "Apply as visitor"
msgstr "申请成为访客"

msgid "please select a resume first"
msgstr "请先选择一份简历"

msgid "You have already applied this job"
msgstr "您已经申请了这份工作"

msgid "Job has been Pending Due to Payment"
msgstr "工作因付款而待处理"

msgid "Sender Email"
msgstr "发件人邮箱"

msgid "Cell"
msgstr "细胞"

msgid "Work preference"
msgstr "工作偏好"

msgid "Institution Name"
msgstr "机构名称"

msgid "Cert/deg/oth"
msgstr "证书/学位/其他"

msgid "Position"
msgstr "位置"

msgid "From Date"
msgstr "从日期"

msgid "To Date"
msgstr "迄今为止"

msgid "Language Name"
msgstr "语言名称"

msgid "Email has been send"
msgstr "电子邮件已发送"

msgid "Email has not been send"
msgstr "电子邮件尚未发送"

msgid "Please fill the subject"
msgstr "请填写主题"

msgid "Message sent"
msgstr "消息已发送"

msgid "Message not sent"
msgstr "消息未发送"

msgid "JS invalid email"
msgstr "JS 无效的电子邮件"

msgid "JS your email is required"
msgstr "JS 你的邮箱是必填项"

msgid "Note have been saved successfully"
msgstr "注释已成功保存"

msgid "Failed while performing action"
msgstr "执行操作时失败"

msgid "Error sending email"
msgstr "发送电子邮件时出错"

msgid "Failed While Performing Action"
msgstr "执行操作时失败"

msgid "Resume Applied On Job"
msgstr "简历应用于工作"

msgid "view profile"
msgstr "查看资料"

msgid "View Profile"
msgstr "查看资料"

msgid "Desired Salary"
msgstr "期望薪水"

msgid "Job View"
msgstr "工作视图"

msgid "Applied"
msgstr "应用"

msgid "Number of jobs in last six months"
msgstr "过去六个月的职位数量"

msgid "my resume"
msgstr "我的个人简历"

msgid "applied job"
msgstr "申请的工作"

msgid "newest jobs"
msgstr "最新职位"

msgid "Newest Job"
msgstr "最新职位"

msgid "view detail"
msgstr "查看详情"

msgid "Jobs Applied Recently"
msgstr "最近申请的职位"

msgid "view all"
msgstr "查看全部"

msgid "Total resume"
msgstr "总简历"

msgid "register"
msgstr "登记"

msgid "my applied jobs"
msgstr "我申请的职位"

msgid "search job"
msgstr "寻找工作"

msgid "jobs by categories"
msgstr "按类别划分的职位"

msgid "jobs by types"
msgstr "按类型划分的职位"

msgid "edit resume"
msgstr "编辑简历"

msgid "add resume"
msgstr "添加简历"

msgid "logout"
msgstr "登出"

msgid "Profile image"
msgstr "个人资料图片"

msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgid "no default"
msgstr "无默认值"

msgid "Jobs data has been successfully imported"
msgstr "职位数据已成功导入"

msgid "Select the demo data to import"
msgstr "选择要导入的演示数据"

msgid "Select demo"
msgstr "选择演示"

msgid "What to do with previous demo data"
msgstr "如何处理以前的演示数据"

msgid "All the content of previus demo data will be deleted."
msgstr "之前的演示数据的所有内容将被删除。"

msgid "Import Sample Data"
msgstr "导入样本数据"

msgid "General"
msgstr "一般的"

msgid "Sample Data"
msgstr "样本数据"

msgid "Insert Sample Data"
msgstr "插入示例数据"

msgid "jobseeker"
msgstr "求职者"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Job Seeker Menu"
msgstr "求职者菜单"

msgid "Employer Menu"
msgstr "雇主菜单"

msgid "Job Hub Sample Data"
msgstr "就业中心样本数据"

msgid "back"
msgstr "后退"

msgid "Back"
msgstr "后退"

msgid "finish"
msgstr "结束"

msgid "Finish"
msgstr "结束"

msgid "DD MM YYYY"
msgstr "日 月 年"

msgid "MM DD YYYY"
msgstr "月 日 年"

msgid "YYYY MM DD"
msgstr "年月日"

msgid "General Configurations"
msgstr "通用配置"

msgid "System email address"
msgstr "系统电子邮件地址"

msgid "Email from name"
msgstr "来自姓名的电子邮件"

msgid "Default date format"
msgstr "默认日期格式"

msgid "next"
msgstr "下一个"

msgid "Position for search icon on jobs listing page"
msgstr "职位列表页面上搜索图标的位置"

msgid "Resume auto approve"
msgstr "恢复自动批准"

msgid "Allow user register as employer"
msgstr "允许用户注册为雇主"

msgid "Effects on user registration"
msgstr "对用户注册的影响"

msgid "Company auto approve"
msgstr "公司自动批准"

msgid "Job auto approve"
msgstr "作业自动批准"

msgid "Demo data has been successfully imported"
msgstr "演示数据已成功导入"

msgid "Please select the right demo data to import"
msgstr "请选择正确的演示数据导入"

msgid "Free Version"
msgstr "免费版"

msgid "Import Data"
msgstr "导入数据"

msgid "Pro Version"
msgstr "专业版"

msgid "Free To Pro Updated"
msgstr "免费到专业版更新"

msgid "Click Here To Go Control Panel"
msgstr "单击此处进入控制面板"

msgid "Click Here To Go Template Options"
msgstr "单击此处转到模板选项"

msgid "Please insert activation key to proceed"
msgstr "请插入激活密钥以继续"

msgid "Addon Installation Failed"
msgstr "插件安装失败"

msgid "Addon installation failed, Directory permission error"
msgstr "插件安装失败，目录权限错误"

msgid "Addon Installation Failed, File download error"
msgstr "插件安装失败，文件下载错误"

msgid "Addon's List and Features"
msgstr "插件列表和功能"

msgid "Add-On’s For Job Portal"
msgstr "求职门户插件"

msgid "buy now"
msgstr "立即购买"

msgid "Advance Resume Builder"
msgstr "高级简历生成器"

msgid "Featured Company"
msgstr "特色公司"

msgid "Featured Job"
msgstr "特色工作"

msgid "Resume Action"
msgstr "恢复行动"

msgid "Multi Company"
msgstr "多公司"

msgid "Front-end Widgets"
msgstr "前端小部件"

msgid "Multi Resume"
msgstr "多份简历"

msgid "Report's"
msgstr "报告的"

msgid "Rss Feed"
msgstr "RSS订阅"

msgid "Shortlist"
msgstr "入围名单"

msgid "Tell Friend"
msgstr "告诉朋友"

msgid "Themes"
msgstr "主题"

msgid "Visitor Apply Job"
msgstr "访客申请职位"

msgid "Visitor Add Job"
msgstr "访客添加工作"

msgid "Plugin Color"
msgstr "插件颜色"

msgid "Premium Addons"
msgstr "高级插件"

msgid "addon in no longer active"
msgstr "插件不再活跃"

msgid "WP Job Portal Addon Installer"
msgstr "WP 就业门户插件安装程序"

msgid "Wordpress Plugin"
msgstr "WordPress 插件"

msgid "Add on list"
msgstr "添加到列表中"

msgid "Please Insert Your Activation key"
msgstr "请插入您的激活密钥"

msgid "Activation key"
msgstr "激活码"

msgid "Select Addons for download"
msgstr "选择要下载的插件"

msgid "All allowed add-ons are already installed"
msgstr "所有允许的附加组件均已安装"

msgid "You are not allowed to install any add on"
msgstr "不允许您安装任何附加组件"

msgid "Select All Addons"
msgstr "选择所有插件"

msgid "Add ons installed and activated successfully"
msgstr "附加组件安装并成功激活"

msgid "Total Companies"
msgstr "公司总数"

msgid "Report By Job Categories"
msgstr "按工作类别报告"

msgid "Report By Resume Categories"
msgstr "按简历类别报告"

msgid "Report By Job Cities"
msgstr "按工作城市报告"

msgid "Report By Company Cities"
msgstr "按公司城市报告"

msgid "Report By Resume Cities"
msgstr "按简历城市报告"

msgid "Report By Job Types"
msgstr "按工作类型报告"

msgid "Report By Resume Types"
msgstr "按简历类型报告"

msgid "Over All"
msgstr "全面的"

msgid "select.genericList"
msgstr "选择.genericList"

msgid "Section has been deleted"
msgstr "部分已被删除"

msgid "Error deleting section"
msgstr "删除部分时出错"

msgid "You do not have any View Resume Contact remaining"
msgstr "您没有剩余的查看简历联系方式"

msgid "View Contact Resume"
msgstr "查看联系简历"

msgid "Resume Queue"
msgstr "恢复队列"

msgid "Are you sure to force delete"
msgstr "您确定要强制删除吗"

msgid "Resume Approve"
msgstr "简历批准"

msgid "All Approve"
msgstr "全部批准"

msgid "Resume Reject"
msgstr "简历拒绝"

msgid "All Reject"
msgstr "全部拒绝"

msgid "Modified Date"
msgstr "修改日期"

msgid "Your Profile Status"
msgstr "您的个人资料状态"

msgid " Profile Status"
msgstr "个人资料状态"

msgid "Home Slug"
msgstr "家蛞蝓"

msgid "This prefix will be added to slug incase of homepage links"
msgstr "如果是主页链接，此前缀将添加到 slug 中"

msgid "This prefix will be added to slug incase of conflict"
msgstr "如果发生冲突，此前缀将添加到 slug 中"

msgid "Search By Slug"
msgstr "按蛞蝓搜索"

msgid "Slug List"
msgstr "子弹列表"

msgid "This button will only save slugs on current page"
msgstr "该按钮只会保存当前页面上的slugs"

msgid "Add New State"
msgstr "添加新状态"

msgid "Error Log"
msgstr "错误日志"

msgid "add job"
msgstr "添加工作"

msgid "popup cross"
msgstr "弹出十字"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Assign role"
msgstr "分配角色"

msgid "Change Role"
msgstr "改变角色"

msgid "User Details"
msgstr "用户详细信息"

msgid "User Stats Companies"
msgstr "用户统计公司"

msgid "Job Approved"
msgstr "工作获批准"

msgid "Job Rejected"
msgstr "工作被拒绝"

msgid "User Stats Jobs"
msgstr "用户统计 职位"

msgid "User Stats Resume"
msgstr "用户统计简历"

msgid "User Stats"
msgstr "用户统计"

msgid "Word Press user login"
msgstr "WordPress 用户登录"

msgid "Start publishing"
msgstr "开始发布"

msgid "Stop publishing"
msgstr "停止发布"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "change role"
msgstr "改变角色"

msgid "Group"
msgstr "团体"

msgid "Job Applies"
msgstr "职位申请"

msgid "user name"
msgstr "用户名"

msgid "Password Again"
msgstr "再次输入密码"

msgid "Password again"
msgstr "再次输入密码"

msgid "Register New Account"
msgstr "注册新帐户"

msgid "Today Jobs"
msgstr "今日职位"

msgid "Newest Companies"
msgstr "最新公司"

msgid "Newest Applied Jobs"
msgstr "最新申请职位"

msgid "Oops..."
msgstr "哎呀..."

msgid "Record Not Found"
msgstr "找不到记录"

msgid "Applicant"
msgstr "申请人"

msgid "Applied Date"
msgstr "申请日期"

msgid "Dir is not writable"
msgstr "目录不可写"

msgid "Unable to connect to server"
msgstr "无法连接到服务器"

msgid "Language is not installed"
msgstr "语言未安装"

msgid "Language directory is not writeable"
msgstr "语言目录不可写"

msgid "Required language is not installed but similar language[s] like"
msgstr "未安装所需的语言，但类似的语言如"

msgid "is found in your system"
msgstr "在您的系统中找到"

msgid "Language code"
msgstr "语言代码"

msgid "Empty values"
msgstr "空值"

msgid "Language directory is not writable"
msgstr "语言目录不可写"

msgid "File is not writable"
msgstr "文件不可写"

msgid "File Downloaded Successfully"
msgstr "文件下载成功"

msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

msgid "configuartion"
msgstr "配置"

msgid "Configuartion"
msgstr "配置"

msgid "arrow"
msgstr "箭"

msgid "trannslations"
msgstr "翻译"

msgid "Trannslations"
msgstr "翻译"

msgid "premium add ons"
msgstr "高级附加组件"

msgid "Premium Add Ons"
msgstr "高级附加组件"

msgid "Install Now"
msgstr "现在安装"

msgid "Premium Addons List & Features"
msgstr "高级插件列表和功能"

msgid "The best support system plugin for WordPress has everything you need."
msgstr "WordPress 的最佳支持系统插件拥有您所需的一切。"

msgid "Add-Ons List"
msgstr "附加组件列表"

msgid "Add New Addons"
msgstr "添加新插件"

msgid "addon"
msgstr "添加在"

msgid "Latest Jobs"
msgstr "最新职位"

msgid "view all jobs"
msgstr "查看所有职位"

msgid "Latest Resume"
msgstr "最新简历"

msgid "Addons"
msgstr "插件"

msgid "address data"
msgstr "地址数据"

msgid "social login"
msgstr "社交登录"

msgid "visitor apply job"
msgstr "访客申请工作"

msgid "featured company"
msgstr "特色公司"

msgid "department"
msgstr "部门"

msgid "feature resume"
msgstr "特色简历"

msgid "featured job"
msgstr "特色工作"

msgid "rss feed"
msgstr "RSS订阅"

msgid "Message System"
msgstr "留言系统"

msgid "resume action"
msgstr "恢复行动"

msgid "multi resume"
msgstr "多简历"

msgid "resume search"
msgstr "恢复搜索"

msgid "shortlist"
msgstr "入围名单"

msgid "social share"
msgstr "社交分享"

msgid "tell friend"
msgstr "告诉朋友"

msgid "advance resume builder"
msgstr "高级简历生成器"

msgid "visitor add job"
msgstr "访客添加工作"

msgid "Front-End Widgets"
msgstr "前端小部件"

msgid "We'd love to hear from You."
msgstr "我们很乐意听取您的意见。"

msgid "Please write appreciated review at"
msgstr "请写下赞赏的评论"

msgid "WP Extension Directory"
msgstr "WP 扩展目录"

msgid "Spread the word : "
msgstr "传播这个词："

msgid "Social Apps"
msgstr "社交应用"

msgid "Pro Features"
msgstr "专业功能"

msgid "WP JOB PORTAL PRO FEATURES"
msgstr "WP 工作门户专业版功能"

msgid "BUY NOW"
msgstr "立即购买"

msgid "Job seeker control panel"
msgstr "求职者控制面板"

msgid "job seeker control panel"
msgstr "求职者控制面板"

msgid "Employer control panel"
msgstr "雇主控制面板"

msgid "employer control panel"
msgstr "雇主控制面板"

msgid "form"
msgstr "形式"

msgid "Job categories"
msgstr "职位类别"

msgid "job categories"
msgstr "工作类别"

msgid "My applied jobs"
msgstr "我申请的职位"

msgid "Show employer"
msgstr "显示雇主"

msgid "My resume"
msgstr "我的个人简历"

msgid "My resumes"
msgstr "我的简历"

msgid "Employer registration"
msgstr "雇主登记"

msgid "registration form"
msgstr "报名表格"

msgid "Job seeker registration"
msgstr "求职者登记"

msgid "Login page"
msgstr "登录页面"

msgid "Show login page"
msgstr "显示登录页面"

msgid "widget"
msgstr "小部件"

msgid "in widget style"
msgstr "小部件风格"

msgid "My"
msgstr "我的"

msgid "All Packages"
msgstr "所有套餐"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Get WP Job Portal Translations"
msgstr "获取 WP 求职门户翻译"

msgid "Get Translations"
msgstr "获取翻译"

msgid "Select Translation"
msgstr "选择翻译"

msgid "Contribute In Translation"
msgstr "翻译贡献"

msgid "Manual Download"
msgstr "说明书下载"

msgid "Login into your account"
msgstr "登录您的帐户"

msgid "keep me login"
msgstr "让我保持登录状态"

msgid "0 $"
msgstr "0 美元"

msgid " / Per Month"
msgstr "/ 每月"

msgid "plus icon"
msgstr "加号图标"

msgid "all jobs"
msgstr "所有工作"

msgid "All Jobs"
msgstr "所有职位"

msgid "reset all"
msgstr "重置全部"

msgid "Reset All"
msgstr "重置全部"

msgid "Shifts"
msgstr "转变"

msgid "add new shift"
msgstr "添加新班次"

msgid "Add New Shift"
msgstr "添加新班次"

msgid "add new age"
msgstr "添加新年龄"

msgid "Add New Age"
msgstr "添加新时代"

msgid "Experiences"
msgstr "经验"

msgid "add new experience"
msgstr "添加新体验"

msgid "Add New Experience"
msgstr "添加新体验"

msgid "Resume Approval Queue"
msgstr "简历审批队列"

msgid "Jobs Approval Queue"
msgstr "职位批准队列"

msgid "add new city"
msgstr "添加新城市"

msgid "add new education"
msgstr "添加新的教育"

msgid "add new state"
msgstr "添加新状态"

msgid "Edit Package"
msgstr "编辑包"

msgid "Post a Job"
msgstr "发布职位"

msgid "Login "
msgstr "登录"

msgid "Department Detail"
msgstr "部门详情"

msgid "Jobs By Catagories"
msgstr "按类别划分的职位"

msgid "Register Your Account"
msgstr "注册您的帐户"

msgid "Resume By Category"
msgstr "按类别简历"

msgid "Pay per listing price to publish your "
msgstr "按挂牌价格付费以发布您的"

msgid "Job Alert Info"
msgstr "职位提醒信息"

msgid "Resume Saved Searches"
msgstr "恢复保存的搜索"

msgid " Packages"
msgstr "套餐"

msgid "Job By Types"
msgstr "工作按类型"

msgid "You have insufficient credits, you can not perform this action"
msgstr "您的积分不足，无法执行此操作"

msgid "Please Accept Terms And Conditions So You Can Proceed"
msgstr "请接受条款和条件，以便您可以继续"

msgid "Lost your password"
msgstr "忘记密码"

msgid "Activated"
msgstr "活性"

msgid "Active Now"
msgstr "现在激活"

msgid "Location Format Is Not Correct Please Enter City In This Format City Name Country Name Or City Name State Name Country Name"
msgstr "位置格式不正确 请以此格式输入城市 城市名称 国家名称 或城市名称 州名称 国家名称"

msgid "Credits will only be deducted if you select a resume and click Apply Now on next popup."
msgstr "仅当您选择简历并在下一个弹出窗口中单击“立即申请”时，才会扣除学分。"

msgid "Unfortunately sytem is offline for a bit of maintenance right now. But soon we will be up."
msgstr "不幸的是，系统现在处于离线状态以进行一些维护。但很快我们就会起来。"

msgid "Registration is disabled by admin, please contact to system administrator !..."
msgstr "管理员已禁止注册，请联系系统管理员！..."

msgid "Location format is not correct please enter city in this format city name, country name"
msgstr "位置格式不正确 请按此格式输入城市 城市名称、国家/地区名称"

msgid "Select WP JOB PORTAL default page, on action system will redirect on selected page. If not select default page, email links and support icon might not work."
msgstr "选择 WP JOB PORTAL 默认页面，操作后系统将重定向到所选页面。如果不选择默认页面，电子邮件链接和支持图标可能不起作用。"

msgid "If no is selected then only categories that have jobs or resumes will be shown on jobs,resumes by categories layout"
msgstr "如果选择“否”，则只有包含职位或简历的类别才会显示在职位、简历按类别布局上"

msgid "This configuration controls whethre new user will get free package (if free package exsist in the system)"
msgstr "该配置控制新用户是否获得免费包（如果系统中存在免费包）"

msgid "This configuration controls whether user can be free package more than once"
msgstr "此配置控制用户是否可以多次免费打包"

msgid "This configuration controls whether free package will be auto approve or not"
msgstr "此配置控制免费包是否自动批准"

msgid "whenever anyone registers as employer he will be redirected to this page"
msgstr "每当有人注册为雇主时，他都会被重定向到此页面"

msgid "whenever anyone registers as job seeker, he will be redirected to this page"
msgstr "每当有人注册为求职者时，他都会被重定向到此页面"

msgid "All sections are included in employer email content or only sections that have value"
msgstr "所有部分均包含在雇主电子邮件内容中或仅包含有价值的部分"

msgid "This option is only valid if employer selected send resume data in email settings while posting job"
msgstr "仅当雇主在发布职位时在电子邮件设置中选择发送简历数据时，此选项才有效"

msgid "Due to pending status of job you do not have permission to see job detail"
msgstr "由于职位处于待处理状态，您无权查看职位详细信息"

msgid "Due to rejection of resume you do not have permission to see resume detail"
msgstr "由于简历被拒绝，您无权查看简历详细信息"

msgid "Due to pending status of resume you do not have permission to see resume detail"
msgstr "由于简历处于待处理状态，您无权查看简历详细信息"

msgid "if yes is selected then pages and menus of job manager template will be cretaed and published."
msgstr "如果选择“是”，则将创建并发布作业管理器模板的页面和菜单。"

msgid "Select WP Job Portal default page, on action system will redirect on selected page."
msgstr "选择 WP Job Portal 默认页面，操作后系统将重定向到所选页面。"

msgid "If not select default page, email links and support icon might not work."
msgstr "如果不选择默认页面，电子邮件链接和支持图标可能不起作用。"

msgid "This add-on offers to job seekers create a resume with multiple options like multiple addresses, institutions, employers, references and skills."
msgstr "该附加服务为求职者提供了一份包含多个选项的简历，例如多个地址、机构、雇主、推荐信和技能。"

msgid "WP Job Portal offers a feature for an employer to copy their jobs. Employers can copy their jobs easily."
msgstr "WP Job Portal 为雇主提供了复制工作的功能。雇主可以轻松复制他们的工作。"

msgid "WP Job Portal offers a feature for admin to add multiple credit system against particular actions. Admin can add multiple packages against particular actions."
msgstr "WP Job Portal 为管理员提供了一项功能，可以针对特定操作添加多个信用系统。管理员可以针对特定操作添加多个包。"

msgid "Advance custom fields add-on offers to admin add new custom fields like combo, checkbox, radio button, email and dependent fields."
msgstr "高级自定义字段附加组件可让管理员添加新的自定义字段，例如组合、复选框、单选按钮、电子邮件和相关字段。"

msgid "WP Job Manager offers a feature for Employer and Job Seeker in which they can export Resume information in the form of an excel file easily."
msgstr "WP Job Manager 为雇主和求职者提供了一项功能，他们可以轻松地将简历信息以 Excel 文件的形式导出。"

msgid "WP Job Portal offers a feature for making the jobs as Featured Job. This will help to make it easier for jobseekers to find jobs."
msgstr "WP Job Portal 提供了将职位设为精选职位的功能。这将有助于求职者更容易找到工作。"

msgid "WP Job Portal offers a feature for employers to make folders. Employers can make a folder and copy their resumes into the folders."
msgstr "WP Job Portal 为雇主提供了制作文件夹的功能。雇主可以创建一个文件夹并将简历复制到文件夹中。"

msgid "WP Job Portal allows registered users to save their job searches and create alerts that send new jobs via email daily, weekly or fortnightly."
msgstr "WP Job Portal 允许注册用户保存他们的职位搜索并创建警报，每天、每周或每两周通过电子邮件发送新职位。"

msgid "WP Job Portal offer a feature for Employer and Job Seekers , which allows them to take PDF of Resume and can save it."
msgstr "WP Job Portal 为雇主和求职者提供了一项功能，允许他们拍摄 PDF 简历并保存。"

msgid "WP Job Portal offers a Resume and print feature. Employer and Job Seeker can view the Resume page or take a print of the Resume."
msgstr "WP Job Portal 提供恢复和打印功能。雇主和求职者可以查看简历页面或打印简历。"

msgid "WP Job Portal offers multiple reports by jobs, by companies and by resume. Admin can see overall reports of Employer and Job Seeker."
msgstr "WP 就业门户按职位、公司和简历提供多种报告。管理员可以查看雇主和求职者的总体报告。"

msgid "WP Job Portal offers a jobs share feature on various social media sites for Employers and Job Seekers."
msgstr "WP Job Portal 在各种社交媒体网站上为雇主和求职者提供职位共享功能。"

msgid "WP Job Portal offers a feature for searching the jobs by tags. Employers will add some tags related to jobs search."
msgstr "WP Job Portal 提供了按标签搜索职位的功能。雇主会添加一些与职位搜索相关的标签。"

msgid "WP Job Portal offers a feature in which Employer and Job Seekers can share and tell their friends about Jobs by sending them an email."
msgstr "WP Job Portal 提供了一项功能，雇主和求职者可以通过向朋友发送电子邮件来分享和告知他们的工作机会。"

msgid "Visitor add job add-on offers guests can add job in the system without logged in the system."
msgstr "访客添加工作附加组件提供访客无需登录系统即可在系统中添加工作。"

msgid "WP Job Portal is a trusted open source ticket system. WP Job Portal is a simple, easy to use, web-based customer support system. Users can create a ticket from the front-end. WP Job Portal comes packed with lot features than most of the expensive(and complex) support ticket system on the market. The best part is, It completely free."
msgstr "WP Job Portal 是一个值得信赖的开源票证系统。 WP Job Portal 是一个简单、易于使用、基于网络的客户支持系统。用户可以从前端创建票证。与市场上大多数昂贵（且复杂）的支持票系统相比，WP Job Portal 具有更多功能。最好的部分是，它完全免费。"

msgid "Add ons for WP Job Portal have been installed and activated successfully."
msgstr "WP Job Portal 的附加组件已成功安装并激活。"

msgid "WP Job Portal offers 75,000+ world cities database. Employers and job seekers can easily type and select cities."
msgstr "WP 就业门户提供 75,000 多个世界城市数据库。雇主和求职者可以轻松输入和选择城市。"

msgid "WP Job Portal allows logins from social media. Employer and Job Seekers login into WP Jobs Portal by using their social media Logins."
msgstr "WP Job Portal 允许从社交媒体登录。雇主和求职者使用社交媒体登录登录 WP 就业门户。"

msgid "WP Job Portal offers a feature for visitors. No need to create a account, job seeker apply to any available job as a visitor."
msgstr "WP Job Portal 为访客提供了一项功能。求职者无需创建帐户，即可以访客身份申请任何可用的工作。"

msgid "WP Job Portal offers a useful feature for employers to control all his companies in a single account."
msgstr "WP Job Portal 为雇主提供了一个有用的功能，可以在一个帐户中控制他的所有公司。"

msgid "WP Job Portal offers an outstanding feature for employers to mark their company as featured. Featured companies shows top of companies list."
msgstr "WP Job Portal 为雇主提供了一项出色的功能，可以将他们的公司标记为特色公司。特色公司显示公司列表的顶部。"

msgid "WP Job Portal offers this feature to Employes to add multiple departments to better manage his jobs. Job seeker apply to the desired department jobs."
msgstr "WP Job Portal 向员工提供此功能，以添加多个部门以更好地管理他的工作。求职者申请所需的部门职位。"

msgid "WP Job Portal helps job seekers to make any of his resume as Featured Resume."
msgstr "WP Job Portal 帮助求职者将自己的任何简历制作为特色简历。"

msgid "WP Job Portal offers Real Simple Syndication (RSS) to set feeds for the jobs. Everyone can get jobs RSS just by clicking on icon."
msgstr "WP Job Portal 提供真正简单的聚合 (RSS) 来设置职位的提要。每个人只需点击图标即可获取职位 RSS。"

msgid "WP Job Portal offers a message system for Employers and Job Seekers. Employers initiate messages on any applied resume."
msgstr "WP Job Portal 为雇主和求职者提供消息系统。雇主会在任何申请的简历上发起消息。"

msgid "WP Job Portal offers a feature for employers to perform some actions on resumes. Employer mark shortlisted, hired, spam, add a note on the applied resume."
msgstr "WP Job Portal 为雇主提供了一项功能，可以对简历执行一些操作。雇主标记入围、雇用、垃圾邮件，在申请的简历上添加注释。"

msgid "WP Job Portal offers a feature for the job seeker to add multiple resumes. Job seeker have a choice on which job which resume to apply."
msgstr "WP Job Portal 为求职者提供了添加多份简历的功能。求职者可以选择申请哪个职位的简历。"

msgid "This add-on offers to the employer to search the resume in the system with multiple criteria."
msgstr "该附加组件允许雇主使用多个条件在系统中搜索简历。"

msgid "WP Job Portal will help job seekers to shortlist their desired jobs. All shortlisted jobs are available in job seeker dashboard."
msgstr "WP Job Portal 将帮助求职者列出他们想要的工作。所有入围的职位都可以在求职者仪表板中找到。"

msgid "Cron job adon offers to reduce dependencies on WordPress cron job and support Hosting Panel cron job for WP Job Portal tasks."
msgstr "Cron job adon 可以减少对 WordPress cron job 的依赖，并支持 WP Job Portal 任务的托管面板 cron job。"

msgid "Widgets in WordPress allow you to add content and features in the widgetized areas of your theme."
msgstr "WordPress 中的小部件允许您在主题的小部件区域中添加内容和功能。"

msgid "When WordPress language change to ro, WP Job Portal language will auto change to ro"
msgstr "当 WordPress 语言更改为 ro 时，WP Job Portal 语言将自动更改为 ro"

msgid "Data has been uploaded successfully"
msgstr "数据已上传成功"

msgid "Data has not been uploaded"
msgstr "数据尚未上传"

msgid "Click here to continue"
msgstr "点击此处继续"

msgid "Address Data Update"
msgstr "地址数据更新"

msgid "LOADING"
msgstr "加载中"

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Importing New Data"
msgstr "导入新数据"

msgid "help"
msgstr "帮助"

msgid "Download From Joomsky website"
msgstr "从Joomsky网站下载"

msgid "download"
msgstr "下载"

msgid "Kept Data"
msgstr "保留数据"

msgid "Discard Old Data"
msgstr "丢弃旧数据"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "My File"
msgstr "我的档案"

msgid "Joomsky File"
msgstr "Joomsky 文件"

msgid "Data Contain"
msgstr "数据包含"

msgid "States and cities"
msgstr "州和城市"

msgid "Make sure you did not changed country id or state id in database"
msgstr "确保您没有更改数据库中的国家/地区 ID 或州 ID"

msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

msgid "State id greater country id is your responsibility"
msgstr "国家 ID 更大的国家 ID 是您的责任"

msgid "Cities have no ids also state id and country id is your responsibility"
msgstr "城市没有 ID，国家 ID 和国家 ID 也是您的责任"

msgid "Consider old countries were not edit otherwise problem may occur"
msgstr "考虑旧国家没有被编辑，否则可能会出现问题"

msgid "load address data"
msgstr "加载地址数据"

msgid "Map Detail"
msgstr "地图详情"

msgid "Radius"
msgstr "半径"

msgid "Radius Length Type"
msgstr "半径长度类型"

msgid "Add Skills"
msgstr "添加技能"

msgid "There was some problem performing action"
msgstr "执行操作时出现一些问题"

msgid "Job has been copied successfully"
msgstr "作业已成功复制"

msgid "popup close"
msgstr "弹出窗口关闭"

msgid "You do not have any job remaining"
msgstr "您没有剩余的工作"

msgid "Expiry"
msgstr "到期"

msgid "Add To Job"
msgstr "添加到职位"

msgid "Copy job"
msgstr "复印作业"

msgid "PayPal payment agreement"
msgstr "贝宝付款协议"

msgid "User cancelled subscription"
msgstr "用户取消订阅"

msgid "package on"
msgstr "封装在"

msgid "Invoice Details"
msgstr "发票明细"

msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgid "Property Details"
msgstr "物业详情"

msgid "Call for price"
msgstr "来电询问价格"

msgid "Garage Size"
msgstr "车库面积"

msgid "by"
msgstr "经过"

msgid "Package Details"
msgstr "套餐详情"

msgid "Package Expiry"
msgstr "套餐有效期"

msgid "No of Agents"
msgstr "代理人数量"

msgid "No of Properties"
msgstr "房产数量"

msgid "Property Expiry"
msgstr "财产到期"

msgid "Property Images"
msgstr "财产图片"

msgid "No of Featured"
msgstr "精选数量"

msgid "Featured Expiry"
msgstr "特色到期"

msgid "Renewal Discount"
msgstr "续订折扣"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid "Virtual Tour"
msgstr "虚拟旅游"

msgid "Subunits"
msgstr "亚基"

msgid "Floor Plans"
msgstr "平面图"

msgid "Property"
msgstr "财产"

msgid "Select Currency"
msgstr "选择货币"

msgid "Select Type"
msgstr "选择类型"

msgid "user"
msgstr "用户"

msgid "Not published"
msgstr "未发表"

msgid "You do not have any Department remaining"
msgstr "您没有剩余任何部门"

msgid "Add To Featured Company"
msgstr "添加到特色公司"

msgid "Action For"
msgstr "行动为"

msgid "Cost"
msgstr "成本"

msgid "both"
msgstr "两个都"

msgid "employer MISC."
msgstr "雇主杂项。"

msgid "Misc."
msgstr "杂项。"

msgid "Not Published"
msgstr "未发表"

msgid "Both"
msgstr "两个都"

msgid "You can define expiry date of action. i.e"
msgstr "您可以定义操作的到期日期。 IE"

msgid "Job will be expire in 30 days"
msgstr "职位将在 30 天后到期"

msgid "Gold job will be expire in 30 days"
msgstr "黄金工作将在 30 天后到期"

msgid "Expire in Days"
msgstr "天后到期"

msgid "will be expire"
msgstr "将过期"

msgid "How much credits required for"
msgstr "需要多少学分"

msgid "Invalid Entry"
msgstr "输入无效"

msgid "Message History"
msgstr "留言记录"

msgid "Administrator sent"
msgstr "管理员发送"

msgid "Job seeker sent"
msgstr "求职者已发送"

msgid "Employer sent"
msgstr "雇主发送"

msgid "You sent"
msgstr "你发送"

msgid "read"
msgstr "读"

msgid "Unread"
msgstr "未读"

msgid "Credits Pack"
msgstr "积分包"

msgid "off"
msgstr "离开"

msgid "Buy with"
msgstr "购买与"

msgid "Buy now"
msgstr "立即购买"

msgid "Rate List"
msgstr "费率表"

msgid "Admin sent"
msgstr "管理员发送"

msgid "Job Seeker Name"
msgstr "求职者姓名"

msgid "Is Conflicted"
msgstr "是冲突的"

msgid "Message Status"
msgstr "消息状态"

msgid "Message Subject"
msgstr "信息主题"

msgid "Select Plan"
msgstr "选择方案"

msgid "Please select payment method"
msgstr "请选择付款方式"

msgid "paypal"
msgstr "贝宝"

msgid "woocommerce"
msgstr "吴商务"

msgid "stripe"
msgstr "条纹"

msgid "Make payment recurring"
msgstr "使付款定期"

msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

msgid "Weeks"
msgstr "周数"

msgid "Months"
msgstr "几个月"

msgid "Package For"
msgstr "套餐适用于"

msgid "Is Free"
msgstr "免费"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Company Section"
msgstr "公司科"

msgid "No of Companies"
msgstr "公司数量"

msgid "No of Featured Company"
msgstr "特色公司数量"

msgid "Feature Company Expiry"
msgstr "特色公司到期"

msgid "No of View Company Contact Detail"
msgstr "查看公司联系方式的数量"

msgid "Job Section"
msgstr "职位栏目"

msgid "No of jobs"
msgstr "职位数量"

msgid "No of Feauted Jobs"
msgstr "精选职位数量"

msgid "Feature Job Expiry"
msgstr "功能工作到期"

msgid "No of Job Search"
msgstr "求职数量"

msgid "No of Job Alert"
msgstr "职位提醒数量"

msgid "No of Job Apply"
msgstr "申请职位数量"

msgid "No of Resumes"
msgstr "简历数量"

msgid "No of Featured Resume"
msgstr "精选简历数量"

msgid "Feature Resume Expiry"
msgstr "功能恢复到期"

msgid "No of Resume Search"
msgstr "简历搜索数量"

msgid "No of Resume Save Search"
msgstr "简历保存搜索数量"

msgid "No of View Resume Contact Detail"
msgstr "查看简历的数量 联系方式"

msgid "Departments Section"
msgstr "部门科"

msgid "No of Departments"
msgstr "部门数量"

msgid "Payment Methods Section"
msgstr "付款方式部分"

msgid "Paypal Subscription"
msgstr "贝宝订阅"

msgid "Stripe Subscription"
msgstr "条纹订阅"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Loading stripe plans"
msgstr "加载条带计划"

msgid "Off"
msgstr "离开"

msgid "Amount Off"
msgstr "折扣金额"

msgid "No of Jobs"
msgstr "职位数量"

msgid "No of Featured Jobs"
msgstr "特色职位数量"

msgid "No Job Alert"
msgstr "无工作提醒"

msgid " No of companies"
msgstr "公司数量"

msgid " No of Featured company"
msgstr "特色公司数量"

msgid " "
msgstr ""

msgid "No of View Company Contact"
msgstr "查看次数 公司联系方式"

msgid "No of Resume"
msgstr "简历数量"

msgid "No of Featured Job"
msgstr "特色职位数量"

msgid "Featured Job Expiry"
msgstr "特色工作到期"

msgid "Featured Company Expiry"
msgstr "特色公司到期"

msgid "Purchased"
msgstr "已购买"

msgid "close"
msgstr "关闭"

msgid "Package Buy With"
msgstr "套餐购买"

msgid "Please select the payment method"
msgstr "请选择付款方式"

msgid "Property Listing"
msgstr "房产清单"

msgid "Stripe"
msgstr "条纹"

msgid "job Expiry"
msgstr "工作到期"

msgid "Reusume"
msgstr "恢复"

msgid "Featued Resume"
msgstr "精选简历"

msgid "Show No of Resume Contact"
msgstr "显示简历联系人数量"

msgid "Show No of Company Contact"
msgstr "显示公司联系方式"

msgid "Please Select Package First"
msgstr "请先选择套餐"

msgid "Total "
msgstr "全部的"

msgid "Remaining "
msgstr "其余的"

msgid "select"
msgstr "选择"

msgid "coin icon"
msgstr "硬币图标"

msgid "No JOb Alert"
msgstr "无工作提醒"

msgid "Payment Method Configurations"
msgstr "付款方式配置"

msgid "menu"
msgstr "菜单"

msgid "Select Configuration"
msgstr "选择配置"

msgid "PayPal"
msgstr "贝宝"

msgid "Woocommerce"
msgstr "吴商务"

msgid "PayPal Enabled"
msgstr "启用贝宝"

msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgid "Logo URL"
msgstr "标志网址"

msgid "Cancel Url"
msgstr "取消网址"

msgid "Notify Url"
msgstr "通知网址"

msgid "Test Mode"
msgstr "测试模式"

msgid "Please enter language code ie: EN"
msgstr "请输入语言代码即：EN"

msgid "You must add following url to"
msgstr "您必须添加以下网址"

msgid "paypal IPN"
msgstr "贝宝IPN"

msgid "in order to work with subscriptions"
msgstr "为了使用订阅"

msgid "Stripe Enabled"
msgstr "启用条纹"

msgid "Publishable key"
msgstr "可发布的密钥"

msgid "Secret key"
msgstr "密钥"

msgid "stripe webhook endpoint"
msgstr "条带 webhook 端点"

msgid "Property has been successfully featured"
msgstr "房产已成功推介"

msgid "Company has been successfully published"
msgstr "公司已成功发布"

msgid "View Resume Contact Successfully"
msgstr "查看简历联系成功"

msgid "Featured Company has been successfully published"
msgstr "特色公司已成功发布"

msgid "Featured Resume has been successfully published"
msgstr "精选简历已成功发布"

msgid "Featured Job has been successfully published"
msgstr "精选职位已成功发布"

msgid "Resume has been successfully published"
msgstr "简历已成功发布"

msgid "You can view Company Contact Detail Now"
msgstr "您现在可以查看公司联系方式"

msgid "Job Alert Added Successfully"
msgstr "职位提醒添加成功"

msgid "Requested page is not available contact system Administrator"
msgstr "请求的页面不可用，请联系系统管理员"

msgid "Company has been successfully featured"
msgstr "公司已成功入选"

msgid "Payment has not been verified"
msgstr "付款尚未验证"

msgid "Feature Job has been successfully featured"
msgstr "特色工作已成功推荐"

msgid "Feature Resume has been successfully featured"
msgstr "特色简历已成功推荐"

msgid "Department has been successfully published"
msgstr "部门已成功发布"

msgid "job has been successfully Applied"
msgstr "职位已成功申请"

msgid "Job Alert has been successfully published"
msgstr "职位提醒已成功发布"

msgid "Job has been successfully published"
msgstr "作业已成功发布"

msgid "Woocommerce product not found, please contact to system Administrator"
msgstr "未找到 Woocommerce 产品，请联系系统管理员"

msgid "Subscription has been cancelled"
msgstr "订阅已取消"

msgid "Add New User Package"
msgstr "添加新用户包"

msgid "Select users"
msgstr "选择用户"

msgid "User Packages"
msgstr "用户套餐"

msgid "User Package"
msgstr "用户包"

msgid "add new user package"
msgstr "添加新用户包"

msgid "View Purchase History"
msgstr "查看购买历史记录"

msgid "Purchase History Details"
msgstr "购买历史详情"

msgid "Payer name"
msgstr "付款人姓名"

msgid "Payer email address"
msgstr "付款人电子邮件地址"

msgid "Payer address"
msgstr "付款人地址"

msgid "Payer contact number"
msgstr "付款人联系电话"

msgid "Amount paid"
msgstr "支付的金额"

msgid "Transaction number"
msgstr "交易号"

msgid "Payment gateway"
msgstr "支付网关"

msgid "Transaction Status"
msgstr "交易状态"

msgid "Purchase date"
msgstr "购买日期"

msgid "Package expiry"
msgstr "套餐到期"

msgid "Billing Cycle"
msgstr "结算周期"

msgid "Next Billing Date"
msgstr "下一个账单日期"

msgid "Are you sure to cancel subscription"
msgstr "您确定取消订阅吗"

msgid "Feature Job"
msgstr "特色工作"

msgid "Candel Payment"
msgstr "坎德尔支付"

msgid "Remaining Jobs"
msgstr "剩余职位"

msgid "Remaining Featured Job"
msgstr "剩余的特色工作"

msgid "No of  Companies"
msgstr "公司数量"

msgid "Remaining Companies"
msgstr "剩余公司"

msgid "Remaining Featured Company"
msgstr "剩余特色公司"

msgid "No Of Resume"
msgstr "简历数量"

msgid "No Of Feature Resume"
msgstr "没有特色简历"

msgid "Remaining Featured Resume"
msgstr "剩余精选简历"

msgid "No Of Resume Contact View"
msgstr "没有简历联系方式查看"

msgid "Remaining Resume Contact View"
msgstr "剩余简历联系方式查看"

msgid "No Of Job Apply"
msgstr "没有职位申请"

msgid "Remaining Job Apply"
msgstr "剩余职位申请"

msgid "No Of Job Alert"
msgstr "没有职位提醒"

msgid "Remaining Job Alert"
msgstr "剩余职位提醒"

msgid "No Of Department"
msgstr "部门编号"

msgid "Remaining Department"
msgstr "剩余部门"

msgid "renew this package"
msgstr "续订此套餐"

msgid "Renew This Package"
msgstr "续订此套餐"

msgid "and get discount"
msgstr "并获得折扣"

msgid "payment methods"
msgstr "支付方式"

msgid "Payment Methods"
msgstr "支付方式"

msgid "my packages"
msgstr "我的包裹"

msgid "my subscriptions"
msgstr "我的订阅"

msgid "invoices"
msgstr "发票"

msgid "Login to view contact detail"
msgstr "登录查看联系方式"

msgid "Show Resume Contact"
msgstr "显示简历 联系方式"

msgid "Show resume contact"
msgstr "显示简历联系方式"

msgid "Cancel payment"
msgstr "取消付款"

msgid "Show company contact"
msgstr "显示公司联系方式"

msgid "user packages"
msgstr "用户包"

msgid "add new user packages"
msgstr "添加新的用户包"

msgid "Make Payment"
msgstr "付款"

msgid "You have already applied"
msgstr "您已经申请了"

msgid "Apply on this job"
msgstr "申请此职位"

msgid "Apply this job"
msgstr "申请这个职位"

msgid "Apply This Job"
msgstr "申请此职位"

msgid "apply on this job"
msgstr "申请这份工作"

msgid "You do not have any "
msgstr "你没有任何"

msgid "Proceed Without Package"
msgstr "不带包裹继续"

msgid "Proceed With Package"
msgstr "继续处理包裹"

msgid "proceed without paying"
msgstr "无需付款即可继续"

msgid "proceed with paying"
msgstr "继续付款"

msgid "Webcrown.org"
msgstr "Webcrown.org"

msgid "Wget"
msgstr "获取"

msgid "Curl"
msgstr "卷曲"

msgid "Php Script"
msgstr "PHP脚本"

msgid "Recommended run script once a day"
msgstr "建议每天运行一次脚本"

msgid "Configuration Of A Backup Job With"
msgstr "备份作业的配置"

msgid "Name Of Cronjob"
msgstr "定时任务名称"

msgid "Log In To"
msgstr "登录到"

msgid "In The Cron Area"
msgstr "在 Cron 区域"

msgid "Click On The New Cron Button"
msgstr "单击新的 Cron 按钮"

msgid "Below You will Find What You Have To Enter At"
msgstr "您将在下面找到您必须输入的内容"

msgid "Interface"
msgstr "界面"

msgid "Timeout"
msgstr "暂停"

msgid "180 sec If The Backup Does Not Complete"
msgstr "如果备份未完成，则需要 180 秒"

msgid "Increase It"
msgstr "增加它"

msgid "Most Sites Will Work With A Setting Of 180 Or 600 Here"
msgstr "大多数站点的设置为 180 或 600"

msgid "As Its Much More Cost-effective."
msgstr "因为它更具成本效益。"

msgid "Url You Want To Execute"
msgstr "您要执行的 URL"

msgid "Leave This Blank"
msgstr "将此留空"

msgid "Execution Time"
msgstr "执行时间处理时间"

msgid "Thats The Grid Below The Other Options"
msgstr "这就是其他选项下方的网格"

msgid "Select When And How Often You Want Your Cron Job To Run."
msgstr "选择您希望 Cron 作业运行的时间和频率。"

msgid "Alerts"
msgstr "警报"

msgid "If You Have Already Set Up Alert Methods In"
msgstr "如果您已经设置了警报方法"

msgid "Finally Click On The Submit Button To Finish Setting Up Your Cron Job."
msgstr "最后单击提交按钮完成 Cron 作业的设置。"

msgid "Cron Scheduling Using Wget most Hosts"
msgstr "大多数主机使用 Wget 进行 Cron 调度"

msgid "Cron Scheduling Using Curl siteground And A Few Other Hosts"
msgstr "使用 Curl siteground 和其他一些主机进行 Cron 调度"

msgid "Or"
msgstr "或者"

msgid "Custom Php Script To Run"
msgstr "要运行的自定义 PHP 脚本"

msgid "Sorry"
msgstr "对不起"

msgid "    The Backup Did Not Work."
msgstr "备份不起作用。"

msgid "Url For Use With Your Own Scripts And Third Party Services"
msgstr "用于您自己的脚本和第三方服务的 URL"

msgid "pending payment"
msgstr "待付款"

msgid "department name"
msgstr "部门名称"

msgid "Department Name"
msgstr "部门名称"

msgid "Edit department"
msgstr "编辑部门"

msgid "Edit Department"
msgstr "编辑部门"

msgid "Delete department"
msgstr "删除部门"

msgid "Delete Department"
msgstr "删除部门"

msgid "Total Department"
msgstr "部门总数"

msgid "Add department"
msgstr "添加部门"

msgid "Add departments"
msgstr "添加部门"

msgid "WP JOB PORTAL resume export"
msgstr "WP 工作门户恢复导出"

msgid "export all"
msgstr "全部导出"

msgid "Export All"
msgstr "全部导出"

msgid "Company added to featured"
msgstr "公司已添加至精选"

msgid "Waiting"
msgstr "等待"

msgid "You do not have any featured remaining"
msgstr "您没有剩余任何精选内容"

msgid "Select package"
msgstr "选择套餐"

msgid "Add To Featured"
msgstr "添加到精选"

msgid "Buy Packages"
msgstr "购买套餐"

msgid "Featured companies"
msgstr "特色企业"

msgid "featured approval waiting"
msgstr "特色审批等待"

msgid "Featured Approval Waiting"
msgstr "特色审批等待"

msgid "add to featured"
msgstr "添加到精选"

msgid "add featured"
msgstr "添加特色"

msgid "Add Featured"
msgstr "添加精选"

msgid "downhover part"
msgstr "下悬停部分"

msgid "Job added to featured"
msgstr "职位已添加到精选"

msgid "You do not have any featured Job remaining"
msgstr "您没有剩余的特色职位"

msgid "Add To Featured Job"
msgstr "添加到精选职位"

msgid "Featured jobs"
msgstr "特色职位"

msgid "Add featured"
msgstr "添加精选"

msgid "Resume added to featured"
msgstr "简历已添加到精选"

msgid "Please Select A Package First"
msgstr "请先选择套餐"

msgid "Add to featured"
msgstr "添加到精选"

msgid "add to Featured"
msgstr "添加到精选"

msgid "Saved to Folder Successfully"
msgstr "已成功保存到文件夹"

msgid "Resume already in folder"
msgstr "简历已在文件夹中"

msgid "Salary "
msgstr "薪水"

msgid "Contact Email"
msgstr "联系电子邮件"

msgid "Select one"
msgstr "选择一项"

msgid "No folder found"
msgstr "未找到文件夹"

msgid "add folder"
msgstr "新增文件夹"

msgid "Add Folder"
msgstr "新增文件夹"

msgid "remove resume from folder"
msgstr "从文件夹中删除简历"

msgid "Remove Resume From Folder"
msgstr "从文件夹中删除简历"

msgid "view resume"
msgstr "查看简历"

msgid "Owner"
msgstr "所有者"

msgid "Folder Name"
msgstr "文件夹名称"

msgid "folders"
msgstr "文件夹"

msgid "Remove resume from folder"
msgstr "从文件夹中删除简历"

msgid "copy to folder"
msgstr "复制到文件夹"

msgid "Copy To Folder"
msgstr "复制到文件夹"

msgid "Daily"
msgstr "日常的"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Job Category"
msgstr "职位类别"

msgid "Job Location"
msgstr "工作地点"

msgid "Job Alert Subscribed Succefully"
msgstr "职位提醒订阅成功"

msgid "Provided Email Already Registered For Job Alert"
msgstr "提供的电子邮件已注册职位提醒"

msgid "Error While Subscribing Job Alert"
msgstr "订阅职位提醒时出错"

msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"

msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

msgid "Alert Type"
msgstr "警报类型"

msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

msgid "Unsubscribe job alert"
msgstr "取消订阅职位提醒"

msgid "Are you sure to Unsubscribe job alert"
msgstr "您确定取消订阅职位提醒吗"

msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

msgid "Save Job Alert"
msgstr "保存职位提醒"

msgid "Total Job Alert"
msgstr "总职位提醒"

msgid "Do not email me"
msgstr "不要给我发电子邮件"

msgid "No job applied notification will be emailed to you"
msgstr "不会通过电子邮件向您发送职位申请通知"

msgid "you can only check your workspace for new applicants"
msgstr "您只能检查您的工作区是否有新申请人"

msgid "Email me resume of new applicant"
msgstr "通过电子邮件将新申请人的简历发送给我"

msgid "you can also check your workspace"
msgstr "您还可以检查您的工作空间"

msgid "Email me resume and resume attachments of new applicant"
msgstr "通过电子邮件将新申请人的简历和简历附件发送给我"

msgid "Edit Message"
msgstr "编辑留言"

msgid "Reply Message"
msgstr "回复消息"

msgid "message subject"
msgstr "信息主题"

msgid "send message"
msgstr "发信息"

msgid "messages"
msgstr "消息"

msgid "You do not have any View Company Contact remaining"
msgstr "您没有任何剩余的“查看公司联系方式”"

msgid "View Company Contact"
msgstr "查看公司联系方式"

msgid "Remaining View Company Contact"
msgstr "剩余查看公司联系方式"

msgid "Add company"
msgstr "添加公司"

msgid "You Are Applying On This Job"
msgstr "您正在申请这份工作"

msgid "N/A"
msgstr "不适用"

msgid "Skill"
msgstr "技能"

msgid "Employer Reports"
msgstr "雇主报告"

msgid "Jobs By Cities"
msgstr "按城市划分的职位"

msgid "Jobs By Companies"
msgstr "公司职位"

msgid "Job by city"
msgstr "各城市职位"

msgid "Jobs by company"
msgstr "按公司划分的职位"

msgid "Job by type"
msgstr "按类型划分的工作"

msgid "Jobseeker Reports"
msgstr "求职者报告"

msgid "Active Resume"
msgstr "主动简历"

msgid "Resume By Job Types"
msgstr "按工作类型简历"

msgid "Resume By Cities"
msgstr "按城市简历"

msgid "Resume By Job Salaries"
msgstr "按工作薪资简历"

msgid "Active resume"
msgstr "主动简历"

msgid "Gold resume"
msgstr "黄金简历"

msgid "Job by salary"
msgstr "按工资工作"

msgid "employer reports"
msgstr "雇主报告"

msgid "job seeker reports"
msgstr "求职者报告"

msgid "Job Seeker Reports"
msgstr "求职者报告"

msgid "My Stats"
msgstr "我的统计数据"

msgid "Job copy successfully"
msgstr "作业复制成功"

msgid "Note"
msgstr "笔记"

msgid "Resume has been marked as spam"
msgstr "简历已被标记为垃圾邮件"

msgid "Job seeker has been hired"
msgstr "求职者已被录用"

msgid "Resume moved to the inbox"
msgstr "简历移至收件箱"

msgid "Resume rejected"
msgstr "简历被拒绝"

msgid "Candidate short listed"
msgstr "候选人入围"

msgid "mark spam"
msgstr "标记垃圾邮件"

msgid "Mark Spam"
msgstr "马克垃圾邮件"

msgid "not spam"
msgstr "不是垃圾邮件"

msgid "Not Spam"
msgstr "不是垃圾邮件"

msgid "hired"
msgstr "雇用"

msgid "rejected"
msgstr "拒绝"

msgid "add note"
msgstr "添加注释"

msgid "Add Note"
msgstr "添加注释"

msgid "details"
msgstr "细节"

msgid "Details"
msgstr "细节"

msgid "email candidate"
msgstr "给候选人发电子邮件"

msgid "Email Candidate"
msgstr "向候选人发送电子邮件"

msgid "short list"
msgstr "短名单"

msgid "Short List"
msgstr "候选名单"

msgid "inbox"
msgstr "收件箱"

msgid "advance search"
msgstr "高级搜索"

msgid "short listed"
msgstr "入围名单"

msgid "Short Listed"
msgstr "入围名单"

msgid "spam"
msgstr "垃圾邮件"

msgid "Resume Files Download"
msgstr "简历文件下载"

msgid "Select job type"
msgstr "选择工作类型"

msgid "No Resume found"
msgstr "没有找到简历"

msgid "Go Back To"
msgstr "返回"

msgid "Total Resume Save Search"
msgstr "总简历保存搜索"

msgid "Remaining Resume Save Search"
msgstr "剩余简历保存搜索"

msgid "You don't have any save serch remaining "
msgstr "您没有剩余的保存搜索空间"

msgid "Search name"
msgstr "搜索名称"

msgid "Job RSS"
msgstr "工作RSS"

msgid "Job has been Shortlisted"
msgstr "职位已入围"

msgid "Birthday"
msgstr "生日"

msgid "Apply as facebook"
msgstr "申请为脸书"

msgid "View facebook profile"
msgstr "查看脸书个人资料"

msgid "Show contact details"
msgstr "显示联系方式"

msgid "Something wrong, contact to system administrator"
msgstr "出现问题，请联系系统管理员"

msgid "Profile link"
msgstr "个人资料链接"

msgid "School"
msgstr "学校"

msgid "Headline"
msgstr "标题"

msgid "Apply with linkedin"
msgstr "通过 linkedin 申请"

msgid "View linkedin profile"
msgstr "查看 LinkedIn 个人资料"

msgid "Academic title"
msgstr "学衔"

msgid "Apply with xing"
msgstr "与 xing 申请"

msgid "View xing profile"
msgstr "查看Xing个人资料"

msgid "Wants"
msgstr "想要"

msgid "Haves"
msgstr "富人"

msgid "Interests"
msgstr "兴趣"

msgid "Organization"
msgstr "组织"

msgid "Time zone"
msgstr "时区"

msgid "Employment status"
msgstr "就业状况"

msgid "Degree"
msgstr "程度"

msgid "Begin date"
msgstr "开始日期"

msgid "End date"
msgstr "结束日期"

msgid "Qualifications"
msgstr "资格"

msgid "Professional experience"
msgstr "专业经验"

msgid "Primary company"
msgstr "主要公司"

msgid "URL"
msgstr "网址"

msgid "Still working"
msgstr "还在工作"

msgid "Discipline"
msgstr "纪律"

msgid "Industry"
msgstr "行业"

msgid "Company size"
msgstr "公司规模"

msgid "Career level"
msgstr "职业水平"

msgid "Form of employment"
msgstr "就业形式"

msgid "Awards"
msgstr "奖项"

msgid "Date awarded"
msgstr "授予日期"

msgid "Private address"
msgstr "私人地址"

msgid "Street"
msgstr "街道"

msgid "Zip code"
msgstr "邮政编码"

msgid "Province"
msgstr "省"

msgid "Fax"
msgstr "传真"

msgid "Mobile phone"
msgstr "手机"

msgid "Business address"
msgstr "营业地址"

msgid "Until now"
msgstr "到目前为止"

msgid "Facebook user"
msgstr "Facebook的用户"

msgid "Linkedin user"
msgstr "领英用户"

msgid "Xing user"
msgstr "兴用户"

msgid "You are logged in as "
msgstr "您登录为"

msgid "Please select your role to continue"
msgstr "请选择您的角色以继续"

msgid "You are logged out"
msgstr "您已退出"

msgid "Error applying on job"
msgstr "申请工作时出错"

msgid "Facebook Comments"
msgstr "脸书评论"

msgid "Share This Job"
msgstr "分享此职位"

msgid "Apply With Social"
msgstr "申请社交"

msgid "Login with social media"
msgstr "使用社交媒体登录"

msgid "Tag Name"
msgstr "标签名"

msgid "Tag For"
msgstr "标签为"

msgid "tag name"
msgstr "标签名"

msgid "Job Tags"
msgstr "职位标签"

msgid "Email has been send to friend[s]"
msgstr "电子邮件已发送给朋友[s]"

msgid "Incorrect Captcha"
msgstr "验证码不正确"

msgid "Click Here To View Job"
msgstr "点击此处查看职位"

msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

msgid "Your Email"
msgstr "你的邮件"

msgid "Friend Email"
msgstr "朋友邮箱"

msgid "Send to friends"
msgstr "发送给朋友"

msgid "Job Id not provided "
msgstr "未提供职位 ID"

msgid "Receiver email not provided"
msgstr "未提供收件人电子邮件"

msgid "Email sent successfully to friend[s]"
msgstr "电子邮件已成功发送给朋友[s]"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "End"
msgstr "结尾"

msgid "Work Permit"
msgstr "工作准证"

msgid "Required Travel"
msgstr "所需旅行"

msgid "Set Job Apply Redirect Link"
msgstr "设置职位申请重定向链接"

msgid "Job Apply Alert E-mail Setting"
msgstr "职位申请提醒电子邮件设置"

msgid "Email me the daily count of new applicants"
msgstr "通过电子邮件向我发送每日新申请人数"

msgid "These Filters Are Applied On Applied Resume"
msgstr "这些过滤器适用于已申请的简历"

msgid "WPJOBPORTAL Companies"
msgstr "WPJOB门户公司"

msgid "Show Companies"
msgstr "展会公司"

msgid "Type of companies"
msgstr "公司类型"

msgid "Gold companies"
msgstr "黄金公司"

msgid "Hide all"
msgstr "全部藏起来"

msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

msgid "Show desktop and tablet"
msgstr "显示台式机和平板电脑"

msgid "Show desktop and mobile"
msgstr "显示桌面和移动设备"

msgid "Show tablet and mobile"
msgstr "显示平板电脑和手机"

msgid "Show desktop"
msgstr "显示桌面"

msgid "Show tablet"
msgstr "显示平板电脑"

msgid "Show mobile"
msgstr "显示手机"

msgid "Number of companies"
msgstr "公司数量"

msgid "Listing style"
msgstr "挂牌风格"

msgid "List style"
msgstr "列表样式"

msgid "Box style"
msgstr "盒式"

msgid "Horizontal"
msgstr "水平的"

msgid "Vertical"
msgstr "垂直的"

msgid "Field column"
msgstr "字段栏"

msgid "Module height"
msgstr "模块高度"

msgid "Company height"
msgstr "公司高度"

msgid "Company logo width"
msgstr "公司标志宽度"

msgid "Company logo height"
msgstr "公司标志高度"

msgid "Number of companies per row"
msgstr "每行公司数量"

msgid "desktop"
msgstr "桌面"

msgid "tablet"
msgstr "药片"

msgid "Top margin"
msgstr "上边距"

msgid "Left margin"
msgstr "左边距"

msgid "Title color"
msgstr "标题颜色"

msgid "Title border bottom"
msgstr "标题边框底部"

msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

msgid "Border color"
msgstr "边框颜色"

msgid "Data label color"
msgstr "数据标签颜色"

msgid "Data value color"
msgstr "数据值颜色"

msgid "Jobs Widget"
msgstr "工作小工具"

msgid "Show jobs"
msgstr "显示职位"

msgid "Top jobs"
msgstr "热门职位"

msgid "Gold jobs"
msgstr "黄金职位"

msgid "Number of jobs"
msgstr "职位数量"

msgid "Job height"
msgstr "工作高度"

msgid "Number of jobs per row"
msgstr "每行作业数"

msgid "Jobs By Categories Widget"
msgstr "职位按类别小部件"

msgid "Show jobs by categories form jobs database"
msgstr "按职位数据库类别显示职位"

msgid "Show Maximum records"
msgstr "显示最大记录数"

msgid "Show all categories"
msgstr "显示所有类别"

msgid "Show only record that have jobs"
msgstr "只显示有职位的记录"

msgid "Show jobs by Types form jobs database"
msgstr "按职位数据库类型显示职位"

msgid "Show all types"
msgstr "显示所有类型"

msgid "Jobs By Location Widget"
msgstr "按地点排列的工作小部件"

msgid "Job By Location"
msgstr "工作地点"

msgid "Show jobs by"
msgstr "显示职位"

msgid "Jobs by states"
msgstr "各州的职位"

msgid "Jobs On Map Widget"
msgstr "地图上的职位小部件"

msgid "Show jobs by location on google map"
msgstr "在谷歌地图上按位置显示职位"

msgid "Show no of jobs"
msgstr "显示职位数量"

msgid "Zoom"
msgstr "飞涨"

msgid "Jobs stats"
msgstr "职位统计"

msgid "Jobs stats from WP Job Portal database"
msgstr "来自 WP Job Portal 数据库的职位统计"

msgid "Resume Widget"
msgstr "简历小部件"

msgid "Show resumes"
msgstr "显示简历"

msgid "Type of resume"
msgstr "简历类型"

msgid "Newest resume"
msgstr "最新简历"

msgid "Top resume"
msgstr "热门简历"

msgid "Number of resumes"
msgstr "简历数量"

msgid "Resume height"
msgstr "恢复高度"

msgid "Resume logo width"
msgstr "简历标志宽度"

msgid "Resume logo height"
msgstr "简历标志高度"

msgid "Number of resume per row"
msgstr "每行简历数"

msgid "Search resume form wpjobportal database"
msgstr "从 wpjobportal 数据库搜索简历"

msgid "I am available"
msgstr "我有空"

msgid "Salary range"
msgstr "工资范围"

msgid "colors"
msgstr "颜色"

msgid "Colors"
msgstr "颜色"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Feature Approve"
msgstr "功能批准"

msgid "Feature Reject"
msgstr "特征拒绝"

msgid "general setting"
msgstr "通用设置"

msgid "Default Settings"
msgstr "默认设置"

msgid "Auto Approve"
msgstr "自动批准"

msgid "visitor setting"
msgstr "访客设置"

msgid "Visitor Settings"
msgstr "访客设置"

msgid "Captcha Settings"
msgstr "验证码设置"

msgid "Employer Links"
msgstr "雇主链接"

msgid "Jobseeker Links"
msgstr "求职者链接"

msgid "package setting"
msgstr "套餐设置"

msgid "Free Packages"
msgstr "免费套餐"

msgid "Paid Submissions"
msgstr "付费提交"

msgid "social apps"
msgstr "社交应用"

msgid " Social Apps"
msgstr "社交应用"

msgid "rss"
msgstr "RSS"

msgid "RSS"
msgstr "RSS"

msgid "Job Settings"
msgstr "职位设置"

msgid "login/register"
msgstr "登录/注册"

msgid " Login/Register"
msgstr "登录/注册"

msgid "payment method"
msgstr "付款方式"

msgid "WP Job Portal Register Page"
msgstr "WP 就业门户注册页面"

msgid "WordPress Default Register Page"
msgstr "WordPress 默认注册页面"

msgid "WP Job Portal Login Page"
msgstr "WP 就业门户登录页面"

msgid "WordPress Default Login Page"
msgstr "WordPress 默认登录页面"

msgid "Offline Message"
msgstr "离线留言"

msgid "Captcha Setting"
msgstr "验证码设置"

msgid "Default Captcha"
msgstr "默认验证码"

msgid "Google reCaptcha"
msgstr "谷歌验证码"

msgid "Google reCaptcha Private Key"
msgstr "谷歌 reCaptcha 私钥"

msgid "Enter the Google reCaptcha private key from"
msgstr "输入 Google reCaptcha 私钥"

msgid "Google reCaptcha Public Key"
msgstr "Google reCaptcha 公钥"

msgid "Enter the Google reCaptcha public key from"
msgstr "输入 Google reCaptcha 公钥"

msgid "Active Jobs Graph"
msgstr "活跃职位图"

msgid "Client secret here"
msgstr "客户秘密在这里"

msgid "Valid OAuth redirect URI for social login"
msgstr "用于社交登录的有效 OAuth 重定向 URI"

msgid "Valid OAuth redirect URI for social apply"
msgstr "用于社交应用的有效 OAuth 重定向 URI"

msgid "App secret here"
msgstr "应用程序秘密在这里"

msgid "Set Login Link"
msgstr "设置登录链接"

msgid "Set login redirect Link Default or Custom"
msgstr "设置登录重定向链接默认或自定义"

msgid "Show Log In/Out Button For Employer"
msgstr "为雇主显示登录/退出按钮"

msgid "Show Log In/Out Button For Jobseeker"
msgstr "为求职者显示登录/退出按钮"

msgid "Set register Link"
msgstr "设置注册链接"

msgid "Set register redirect Link Default or Custom"
msgstr "设置注册重定向链接默认或自定义"

msgid "Set Employer After Register link"
msgstr "注册后设置雇主链接"

msgid "New Employer Set After Register link redirect page"
msgstr "注册后设置新雇主链接重定向页面"

msgid "Employer After Registration Redirect Page "
msgstr "注册后的雇主重定向页面"

msgid "Employer After Registration Redirect Link"
msgstr "注册后的雇主重定向链接"

msgid "Custome Empolyer After Regitser Link"
msgstr "注册后的自定义雇主链接"

msgid "Set Job seeker After Register link"
msgstr "注册链接后设置求职者"

msgid "New Job seeker Set After Register link redirect page"
msgstr "新求职者注册后设置链接重定向页面"

msgid "Job seeker After Registration redirect page "
msgstr "求职者注册后重定向页面"

msgid "Job Seeker After Registration Redirect Link"
msgstr "求职者注册后重定向链接"

msgid "Custome Job seeker After Regitser Link"
msgstr "注册链接后自定义求职者"

msgid "mneu"
msgstr "菜单"

msgid "Job Approve"
msgstr "工作批准"

msgid "Job Reject"
msgstr "拒绝工作"

msgid "Login to Apply On This Job"
msgstr "登录申请此职位"

msgid "sender email is not of correct formate"
msgstr "发件人电子邮件格式不正确"

msgid "Select Jobseeker"
msgstr "选择求职者"

msgid "refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "create user"
msgstr "创建用户"

msgid "Create user"
msgstr "创建用户"

msgid "Select Employer"
msgstr "选择雇主"

msgid "Save big with an exclusive membership plan today!"
msgstr "今天就通过独家会员计划节省大笔钱！"

msgid "show bundle pack"
msgstr "显示捆绑包"

msgid "Advance Custom Fields"
msgstr "高级自定义字段"

msgid "Front-end Widget"
msgstr "前端小部件"

msgid "Tell A Friend"
msgstr "告诉一个朋友"

msgid "WP Job Portal Add-Ons Bundle Pack"
msgstr "WP 求职门户附加捆绑包"

msgid "Basic"
msgstr "基本的"

msgid "year"
msgstr "年"

msgid "Multi Departments"
msgstr "多部门"

msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgid "Tell a Friend"
msgstr "告诉一个朋友"

msgid "Professional"
msgstr "专业的"

msgid "Visitor Can Apply Job"
msgstr "访客可以申请工作"

msgid "Credits System"
msgstr "学分制度"

msgid "Save Colors"
msgstr "保存颜色"

msgid "preset"
msgstr "预设"

msgid "Preset"
msgstr "预设"

msgid "Primary Color"
msgstr "原色"

msgid "Secondary Color"
msgstr "次要颜色"

msgid "Content Color"
msgstr "内容颜色"

msgid "Buruj Solution"
msgstr "布鲁吉解决方案"

msgid "PHP Developer"
msgstr "PHP开发人员"

msgid "Computer/IT"
msgstr "计算机/信息技术"

msgid "Karachi, Pakistan"
msgstr "巴基斯坦卡拉奇"

msgid "Full-Time"
msgstr "全职"

msgid "Per Month"
msgstr "每月"

msgid "Per Year"
msgstr "每年"

msgid "Per Day"
msgstr "每天"

msgid "Per Week"
msgstr "每个星期"

msgid "hours Ago"
msgstr "小时前"

msgid "Resume (1)"
msgstr "简历 (1)"

msgid "Android Developer"
msgstr "安卓开发者"

msgid "Gujranwala, Pakistan"
msgstr "巴基斯坦古吉兰瓦拉"

msgid "Add Featured "
msgstr "添加精选"

msgid "Resume (0)"
msgstr "简历 (0)"

msgid "Accountant"
msgstr "会计"

msgid "Lahore, Pakistan"
msgstr "巴基斯坦拉合尔"

msgid "Resume (10)"
msgstr "简历 (10)"

msgid "Database Administrator"
msgstr "数据库管理员"

msgid "Islamabad, Pakistan"
msgstr "巴基斯坦伊斯兰堡"

msgid "Preset Theme"
msgstr "预设主题"

msgid "Mint"
msgstr "薄荷"

msgid "Red"
msgstr "红色的"

msgid "Aqua"
msgstr "阿夸"

msgid "Blue Jeans"
msgstr "蓝色牛仔裤"

msgid "Grass"
msgstr "草"

msgid "Grape fruit"
msgstr "柚子"

msgid "Lavender"
msgstr "薰衣草"

msgid "Black"
msgstr "黑色的"

msgid "Help icon"
msgstr "帮助图标"

msgid "We Are Here to Help You"
msgstr "我们是来帮你的"

msgid "View all videos"
msgstr "查看所有视频"

msgid "Video icon"
msgstr "视频图标"

msgid "View All Videos"
msgstr "查看所有视频"

msgid "WP JOB PORTAL icon"
msgstr "WP 工作门户图标"

msgid "WP Job Portal Support"
msgstr "WP 就业门户支持"

msgid "Submit ticket"
msgstr "提交票证"

msgid "Submit Ticket"
msgstr "提交票据"

msgid "Job Portal"
msgstr "就业门户"

msgid "Shortlist Jobs"
msgstr "入围职位"

msgid "Visitor Create a Job"
msgstr "访客创建工作"

msgid "Apply as a Visitor"
msgstr "申请成为访客"

msgid "Advance Resume"
msgstr "提前简历"

msgid "Resume Actions"
msgstr "恢复操作"

msgid "Create Company"
msgstr "创建公司"

msgid "Misc"
msgstr "杂项"

msgid "Widget Settings"
msgstr "小部件设置"

msgid "Credit Pack"
msgstr "信用包"

msgid "Color Manager"
msgstr "色彩管理器"

msgid "State id greater and cities have no ids also state id and country id is your responsibility"
msgstr "州 ID 更大，城市没有 ID 州 ID 和国家 ID 也是您的责任"

msgid "Consider old countries and states were not edit otherwise problem may occur"
msgstr "考虑旧的国家和州没有被编辑，否则可能会出现问题"

msgid "Configure your credit system. How much credits required for action. if you don't enter any credit. it will be free"
msgstr "配置您的信用系统。行动需要多少学分。如果您不输入任何信用。它将是免费的"

msgid "By agreeing to recurring payment you will be charged with package price at the end of billing cycle and package will be renewed"
msgstr "通过同意定期付款，您将在计费周期结束时支付套餐价格，并且套餐将被续订"

msgid "Contact administrator to delete agreement from his paypal account. Your agreement id is"
msgstr "请联系管理员从其 PayPal 帐户中删除协议。您的协议 ID 是"

msgid "You must cancel agreement from your paypal account. Your agreement id is"
msgstr "您必须从您的 PayPal 帐户取消协议。您的协议 ID 是"

msgid "If You Have A Very Big Site Which Takes More Than 5 Minutes To Back Itself Up"
msgstr "如果您有一个非常大的网站，需要 5 分钟以上才能完成自我备份"

msgid "You Might Consider Using Akeeba Backup Professional And The Native Cli Cron Job Instead"
msgstr "您可能会考虑使用 Akeeba Backup Professional 和 Native CLI Cron 作业"

msgid "We Recommend Choosing An Alert Method Here And Not Checking The only On Error So That You Always Get A Notification When The Backup Cron Job Runs"
msgstr "我们建议在这里选择警报方法，并且不检查唯一的错误，以便您在备份 Cron 作业运行时始终收到通知"

msgid "Job applied notification will be emailed to you with resume of the applicant"
msgstr "职位申请通知将通过电子邮件发送给您，并附上申请人的简历"

msgid "Job applied notification will be emailed to you with resume and attachments of the applicant"
msgstr "职位申请通知将通过电子邮件发送给您，并附有申请人的简历和附件"

msgid "No notification will be emailed to you regarding job applications you can also check your workspace for new applicant"
msgstr "不会通过电子邮件向您发送有关工作申请的通知，您也可以检查您的工作空间是否有新申请人"

msgid "The Total number of applicants for each day will be e-mailed to you on a daily basis.you can also check your workspace for new applicant."
msgstr "每天的申请人总数将每天通过电子邮件发送给您。您还可以检查您的工作区是否有新申请人。"

msgid "Each applicants cv will be emailed directily to you as they apply.you can also check your workspace for new applicant"
msgstr "每个申请人的简历将在申请时直接通过电子邮件发送给您。您还可以检查您的工作空间以查找新申请人"

msgid "Get trusted WordPress add on’s. Guaranteed to work fast, safe to use, beautifully coded, packed with features and easy to use."
msgstr "获取值得信赖的 WordPress 插件。保证快速工作、使用安全、编码精美、功能齐全且易于使用。"

msgid "WP Job Portal offers a feature for users to see address data for states, cities or both. Admin will upload that file."
msgstr "WP Job Portal 为用户提供了查看州、城市或两者的地址数据的功能。管理员将上传该文件。"

msgid "WP Job Portal offers an outstanding feature for employers to featured their companies. Employers will be able to featured their desired companies."
msgstr "WP 就业门户为雇主提供了一个突出的功能来展示他们的公司。雇主将能够展示他们想要的公司。"

msgid "WP Job Portal helps employers to make the resume as Featured Resume. Employers can featured their desired resume from the resume list."
msgstr "WP Job Portal 帮助雇主将简历制作为特色简历。雇主可以从简历列表中选择他们想要的简历。"

msgid "WP Job Portal offers a feature for employers to perform some actions on resumes. Employes have some rights to reject or accept the jobseeker resume."
msgstr "WP Job Portal 为雇主提供了一项功能，可以对简历执行一些操作。雇主有一些权利拒绝或接受求职者的简历。"

msgid "WP Job Portal offers a  message feature for Employers and Job Seekers. All the Employers and Job Seekers can message each other."
msgstr "WP Job Portal 为雇主和求职者提供消息功能。所有用人单位和求职者都可以互相留言。"

msgid "WP job Portal offers a feature for employers to add multi companies. Employers will add their desired multi-companies."
msgstr "WP 工作门户为雇主提供了添加多家公司的功能。雇主将添加他们想要的多家公司。"

msgid "Widgets in WordPress allows you to add content and features in the widgetized areas of your theme which is mostly the sidebar."
msgstr "WordPress 中的小部件允许您在主题的小部件区域（主要是侧边栏）中添加内容和功能。"

msgid "WP Job Portal offers a feature for the jobseeker to add their multi-resume. Jobseeker will be able to create a multiple resume for applying any job."
msgstr "WP Job Portal 为求职者提供了添加多份简历的功能。求职者将能够创建多份简历来申请任何工作。"

msgid "WP Job Portal offers a feature for Employes to add multi-departments related to jobs. Jobseeker can apply to jobs related to the desired department."
msgstr "WP Job Portal 为员工提供了添加与职位相关的多个部门的功能。求职者可以申请与所需部门相关的职位。"

msgid "WP Job Portal offers Real Simple Syndication (RSS) to set feeds for the jobs. Admin manipulates RSS settings. Employers and Job Seekers can see the Jobs RSS."
msgstr "WP Job Portal 提供真正简单的聚合 (RSS) 来设置职位的提要。管理员操纵 RSS 设置。雇主和求职者可以查看职位 RSS。"

msgid "WP Job Portal will help employers and jobseekers to shortlist their desired jobs. They can see their shortlisted jobs on the list."
msgstr "WP 就业门户将帮助雇主和求职者列出他们想要的工作。他们可以在列表中看到自己入围的工作。"

msgid "WP Job Portal allows registration from social logins. Employer and Job Seekers can create a new account for login or they can use their social media Logins."
msgstr "WP 求职门户允许通过社交登录进行注册。雇主和求职者可以创建一个新帐户进行登录，也可以使用他们的社交媒体登录。"

msgid "Get multiple themes with beautiful color scheme to make your site more beautiful and eye-catchy by just one click."
msgstr "只需一键即可获取多个主题和漂亮的配色方案，让您的网站更加美观、引人注目。"

msgid "WP Job Portal offers a feature for visitors. A visitor can apply to any company posted jobs. The visitor will apply for the jobs by their resume."
msgstr "WP Job Portal 为访客提供了一项功能。访客可以申请任何公司发布的职位。访客将通过简历申请职位。"

msgid "WP Job Portal is a simple yet powerful job board plugin with a step-by-step YouTube guide to ensure ease of use."
msgstr "WP Job Portal 是一个简单但功能强大的求职板插件，带有一步一步的 YouTube 指南，以确保易用性。"

msgid "WP Job Portal offers timely customer support. If you have any queries, we're here to help you every step of the way."
msgstr "WP 求职门户提供及时的客户支持。如果您有任何疑问，我们随时为您提供帮助。"

msgid "Unable to open file!"
msgstr "无法打开文件！"

msgid "Effect On Credits System"
msgstr "对学分制度的影响"

msgid "Are You Sure You Want To Feature this Company?"
msgstr "您确定要介绍这家公司吗？"

msgid "Meta Keywords"
msgstr "元关键词"

msgid "Enter Data"
msgstr "输入数据"

msgid "Email Setting"
msgstr "邮箱设置"

msgid "Meta Description"
msgstr "元描述"

msgid "Are You Sure You Want To Feature this Job?"
msgstr "您确定要展示这份工作吗？"

msgid "Are You Sure You Want To Feature this Resume?"
msgstr "您确定要展示这份简历吗？"

msgid "Record per page"
msgstr "每页记录"

msgid "slug for new in wp job portal page"
msgstr "slug 用于 wp 工作门户页面中的新内容"

msgid "slug for jobseeker control panel"
msgstr "求职者控制面板的 slug"

msgid "slug for employer control panel"
msgstr "雇主控制面板的slug"

msgid "slug for job seeker my stats page"
msgstr "求职者的 slug 我的统计页面"

msgid "slug for employer my stats page"
msgstr "雇主的 slug 我的统计页面"

msgid "slug for resume main listing page"
msgstr "简历主列表页面的 slug"

msgid "slug for job main listing page"
msgstr "工作主列表页面的 slug"

msgid "slug for my companies page"
msgstr "我的公司页面的 slug"

msgid "slug for add company page"
msgstr "用于添加公司页面的 slug"

msgid "slug for my jobs page"
msgstr "我的工作页面的 slug"

msgid "slug for add job page"
msgstr "用于添加作业页面的 slug"

msgid "slug for my departments page"
msgstr "我的部门页面的 slug"

msgid "slug for add department page"
msgstr "用于添加部门页面的 slug"

msgid "slug for view department page"
msgstr "用于查看部门页面的 slug"

msgid "slug for view company page"
msgstr "用于查看公司页面的 slug"

msgid "slug for view resume page"
msgstr "用于查看简历页面的 slug"

msgid "slug for view job page"
msgstr "用于查看工作页面的 slug"

msgid "slug for my folders page"
msgstr "我的文件夹页面的 slug"

msgid "slug for add folder page"
msgstr "添加文件夹页面的 slug"

msgid "slug for view folder page"
msgstr "用于查看文件夹页面的 slug"

msgid "slug for folder resume page"
msgstr "文件夹简历页面的 slug"

msgid "slug for job seeker messages page"
msgstr "求职者消息页面的 slug"

msgid "slug for employer messages page"
msgstr "雇主消息页面的 slug"

msgid "slug for send message page"
msgstr "发送消息页面的 slug"

msgid "slug for job messages page"
msgstr "工作消息页面的 slug"

msgid "slug for jobs by types page"
msgstr "按类型划分的作业页面的 slug"

msgid "slug for messages page"
msgstr "消息页面的 slug"

msgid "slug for resume search page"
msgstr "简历搜索页面的 slug"

msgid "slug for resume save search page"
msgstr "简历保存搜索页面的 slug"

msgid "slug for resume by category page"
msgstr "按类别页面显示简历的 slug"

msgid "slug for resume rss page"
msgstr "简历 RSS 页面的 slug"

msgid "slug for employer credits page"
msgstr "雇主积分页面的 slug"

msgid "slug for job seeker credits page"
msgstr "求职者学分页面的 slug"

msgid "slug for employer purchase history page"
msgstr "雇主购买历史页面的 slug"

msgid "employer my stats page"
msgstr "雇主我的统计页面"

msgid "slug for job seeker stats page"
msgstr "求职者统计页面的 slug"

msgid "slug for register as employer page"
msgstr "注册为雇主页面的 slug"

msgid "reg job seeker page"
msgstr "注册求职者页面"

msgid "slug for user register page"
msgstr "用户注册页面的 slug"

msgid "slug for add resume page"
msgstr "用于添加简历页面的 slug"

msgid "slug for my resumes page"
msgstr "我的简历页面的 slug"

msgid "slug for companies page"
msgstr "公司页面的 slug"

msgid "slug for my applied jobs page"
msgstr "我申请的职位页面的 slug"

msgid "slug for job applied resume page"
msgstr "申请工作简历页面的 slug"

msgid "slug for job search page"
msgstr "职位搜索页面的 slug"

msgid "slug for job save search page"
msgstr "作业保存搜索页面的 slug"

msgid "slug for job alert page"
msgstr "工作提醒页面的 slug"

msgid "slug for job rss page"
msgstr "工作 RSS 页面的 slug"

msgid "slug for shortlisted jobs page"
msgstr "入围职位页面的 slug"

msgid "slug for job seeker purchase history page"
msgstr "求职者购买历史页面的 slug"

msgid "slug for rate list job seeker page"
msgstr "费率列表求职者页面的 slug"

msgid "slug for rate list employer page"
msgstr "费率列表雇主页面的 slug"

msgid "slug for job seeker credits log page"
msgstr "求职者积分日志页面的 slug"

msgid "slug for employer credits log page"
msgstr "雇主积分日志页面的 slug"

msgid "slug for jobs by categories page"
msgstr "按类别显示职位的 slug 页面"

msgid "slug for newest jobs page"
msgstr "最新职位页面的 slug"

msgid "slug for jobs by cities page"
msgstr "城市工作页面的 slug"

msgid "slug for employer resume pdf"
msgstr "雇主简历 pdf 的 slug"

msgid "Slug for edit Profile"
msgstr "用于编辑配置文件的 Slug"

msgid "Accounting/Finance"
msgstr "会计与金融"

msgid "Administrative"
msgstr "行政的"

msgid "Advertising"
msgstr "广告"

msgid "Airlines/Avionics/Aerospace"
msgstr "航空公司/航空电子设备/航空航天"

msgid "Architectural"
msgstr "建筑"

msgid "Automotive"
msgstr "汽车"

msgid "Banking/Finance"
msgstr "银行/金融"

msgid "Biotechnology"
msgstr "生物技术"

msgid "Civil/Construction"
msgstr "土木建筑"

msgid "Engineering"
msgstr "工程"

msgid "Cleared Jobs"
msgstr "清除工作"

msgid "Communications"
msgstr "通讯"

msgid "Construction"
msgstr "建造"

msgid "Consultant/Contractual"
msgstr "顾问/合约"

msgid "Customer Service"
msgstr "客户服务"

msgid "Defense"
msgstr "防御"

msgid "Design"
msgstr "设计"

msgid "Electrical Engineering"
msgstr "电气工程"

msgid "Electronics Engineering"
msgstr "电子工程"

msgid "Energy"
msgstr "活力"

msgid "Environmental/Safety"
msgstr "环境安全"

msgid "Fundraising"
msgstr "筹款"

msgid "Health/Medicine"
msgstr "健康/医学"

msgid "Homeland Security"
msgstr "国土安全"

msgid "Human Resources"
msgstr "人力资源"

msgid "Insurance"
msgstr "保险"

msgid "Intelligence Jobs"
msgstr "情报工作"

msgid "Internships/Trainees"
msgstr "实习生/实习生"

msgid "Legal"
msgstr "合法的"

msgid "Logistics/Transportation"
msgstr "物流/运输"

msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

msgid "Management"
msgstr "管理"

msgid "Manufacturing/Warehouse"
msgstr "制造/仓库"

msgid "Marketing"
msgstr "营销"

msgid "Materials Management"
msgstr "物资管理"

msgid "Mechanical Engineering"
msgstr "机械工业"

msgid "Mortgage/Real Estate"
msgstr "抵押贷款/房地产"

msgid "National Security"
msgstr "国家安全"

msgid "Part-time/Freelance"
msgstr "兼职/自由职业者"

msgid "Printing"
msgstr "印刷"

msgid "Product Design"
msgstr "产品设计"

msgid "Public Relations"
msgstr "公共关系"

msgid "Public Safety"
msgstr "公共安全"

msgid "Research"
msgstr "研究"

msgid "Retail"
msgstr "零售"

msgid "Sales"
msgstr "销售量"

msgid "Scientific"
msgstr "科学的"

msgid "Shipping/Distribution"
msgstr "运输/配送"

msgid "Technicians"
msgstr "技术人员"

msgid "Trades"
msgstr "交易"

msgid "Transportation"
msgstr "运输"

msgid "Transportation Engineering"
msgstr "交通工程"

msgid "Web Site Development"
msgstr "网站开发"

msgid "Cast Accounting"
msgstr "演员会计"

msgid "Controllership & Accounting Managment"
msgstr "控制与会计管理"

msgid "Payroll"
msgstr "工资单"

msgid "Corporate Finance"
msgstr "企业融资"

msgid "Administrative Division"
msgstr "行政区划"

msgid "Autonomous Territories"
msgstr "自治领土"

msgid "Administrative County"
msgstr "行政县"

msgid "Administrative Communes"
msgstr "行政公社"

msgid "Finance Advertising"
msgstr "财经广告"

msgid "Advertising-Tourism"
msgstr "广告-旅游"

msgid "Advertising Social Net"
msgstr "广告社交网络"

msgid "Distributor Marketing"
msgstr "经销商营销"

msgid "Facebook Advertising"
msgstr "脸书广告"

msgid "Quality Engineer"
msgstr "质量工程师"

msgid "Office Assistant"
msgstr "办公室助理"

msgid "Air Host/hostess"
msgstr "空姐/空姐"

msgid "Ticketing/reservation"
msgstr "票务/预订"

msgid "Architectural Drafting"
msgstr "建筑制图"

msgid "Enterprize Architecture"
msgstr "企业架构"

msgid "Architecture Frameworks"
msgstr "架构框架"

msgid "Automotive Design"
msgstr "汽车设计"

msgid "Autmotive Paints"
msgstr "汽车漆"

msgid "Automotive Equipment/Parts"
msgstr "汽车设备/零件"

msgid "Automotive Search Engine"
msgstr "汽车搜索引擎"

msgid "Private Banking"
msgstr "私人银行"

msgid "Stock Brocker"
msgstr "股票经纪人"

msgid "Fractional-reserve Banking"
msgstr "部分准备金银行业务"

msgid "Mobile Banking"
msgstr "手机银行"

msgid "Plant Biotechnology"
msgstr "植物生物技术"

msgid "Animal Biotechnology"
msgstr "动物生物技术"

msgid "Biotechnology & Medicine"
msgstr "生物技术与医学"

msgid "Biotechnology & Society"
msgstr "生物技术与社会"

msgid "Industrail & Microbial Biotechnonogy"
msgstr "工业与微生物生物技术"

msgid "Construction (Design & Managment)"
msgstr "施工（设计与管理）"

msgid "Construction Engineering"
msgstr "建设工程"

msgid "Composite Construction"
msgstr "复合结构"

msgid "Civil Engineering"
msgstr "土木工程"

msgid "Software Engineering"
msgstr "软件工程"

msgid "Nuclear Engineering"
msgstr "核工程"

msgid "Ocean Engingeering"
msgstr "海洋工程"

msgid "Transpotation Engineering"
msgstr "交通工程"

msgid "Security Cleared Jobs"
msgstr "安全清理工作"

msgid "Security Cleared IT Jobs"
msgstr "安全性明确的 IT 工作"

msgid "Confidential & Secret Security Clearance Job"
msgstr "机密和秘密安全检查工作"

msgid "Verbal"
msgstr "口头"

msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

msgid "Non-verbal"
msgstr "非语言的"

msgid "Computer Consulting Services"
msgstr "计算机咨询服务"

msgid "Computer Installations Services"
msgstr "电脑安装服务"

msgid "Software Vendors"
msgstr "软件供应商"

msgid "Renovaiton"
msgstr "装修"

msgid "New Construction"
msgstr "新建筑"

msgid "Organization Development"
msgstr "组织发展"

msgid "Construction Management"
msgstr "施工管理"

msgid "Managment Consulting"
msgstr "管理咨询"

msgid "High Touch Customer Service"
msgstr "高接触客户服务"

msgid "Low Touch Customer Service"
msgstr "低接触客户服务"

msgid "Bad Touch Customer Service"
msgstr "不良接触客户服务"

msgid "By Using legal services for the poor"
msgstr "通过为穷人提供法律服务"

msgid "By Using Retained Counsel"
msgstr "通过使用聘请律师"

msgid "By Self-representation"
msgstr "通过自我表现"

msgid "Project Subtype Design"
msgstr "项目子类型设计"

msgid "Graphic Design"
msgstr "平面设计"

msgid "Interior Desing"
msgstr "室内设计"

msgid "IT or Engineering Education"
msgstr "IT或工程教育"

msgid "Commerce & Managment"
msgstr "商业与管理"

msgid "Medical Education"
msgstr "医学教育"

msgid "Power Engineering"
msgstr "电力工程"

msgid "Instrumentation"
msgstr "仪器仪表"

msgid "Telecommunication"
msgstr "电信"

msgid "Signal Processing"
msgstr "信号处理"

msgid "Electromagnetics"
msgstr "电磁学"

msgid "Network Analysis"
msgstr "网络分析"

msgid "Control Systems"
msgstr "控制系统"

msgid "Thermal Energy"
msgstr "热能"

msgid "Chemical Energy"
msgstr "化学能源"

msgid "Electrical Energy"
msgstr "电能"

msgid "Nuclear Energy"
msgstr "核能"

msgid "Nuclear Safety"
msgstr "核安全"

msgid "Agriculture Safety"
msgstr "农业安全"

msgid "Occupational Health Safety"
msgstr "职业健康和安全"

msgid "Unique Fundraisers"
msgstr "独特的筹款活动"

msgid "Sports Fundraiserse"
msgstr "体育筹款活动"

msgid "Fundraisers"
msgstr "筹款活动"

msgid "Staying Informed"
msgstr "随时了解情况"

msgid "Medical Edcuation"
msgstr "医学教育"

msgid "Managing a partucular disease"
msgstr "管理特定疾病"

msgid "Customs & Border Protection"
msgstr "海关及边境保护"

msgid "Federal Law & Enforcement"
msgstr "联邦法律与执法"

msgid "Nation Protection"
msgstr "国家保护"

msgid "Benefits Administrators"
msgstr "福利管理员"

msgid "Executive Compensation Analysts"
msgstr "高管薪酬分析师"

msgid "Managment Analysts"
msgstr "管理分析师"

msgid "Health Insurance"
msgstr "健康保险"

msgid "Life Insurance"
msgstr "人寿保险"

msgid "Vehicle Insurance"
msgstr "车辆保险"

msgid "Artificial Intelligence"
msgstr "人工智能"

msgid "Predictive Analytics"
msgstr "预测分析"

msgid "Science & Technology"
msgstr "科学技术"

msgid "Work Experience internship"
msgstr "工作经历实习"

msgid "Research internship"
msgstr "研究实习"

msgid "Sales & Marketing Intern"
msgstr "销售及营销实习生"

msgid "According To Law"
msgstr "依法"

msgid "Defined Rule"
msgstr "定义规则"

msgid "Shipping"
msgstr "船运"

msgid "Transpotation Managment"
msgstr "运输管理"

msgid "Third-party Logistics Provider"
msgstr "第三方物流提供商"

msgid "General Maintenance"
msgstr "一般维护"

msgid "Automobile Maintenance"
msgstr "汽车维修"

msgid "Equipment Manitenance"
msgstr "设备维修"

msgid "Project Managment"
msgstr "项目管理"

msgid "Planning"
msgstr "规划"

msgid "Risk Managment"
msgstr "风险管理"

msgid "Quality Assurance"
msgstr "质量保证"

msgid "Product Manager"
msgstr "产品经理"

msgid "Planning Supervisor"
msgstr "策划主管"

msgid "Networking"
msgstr "联网"

msgid "Direct Mail Marketing"
msgstr "直邮营销"

msgid "Media Advertising"
msgstr "媒体广告"

msgid "Supply Chain"
msgstr "供应链"

msgid "Hazardous Materials Management"
msgstr "危险物质管理"

msgid "Materials Inventory Managment"
msgstr "物料库存管理"

msgid "Aerospace"
msgstr "航天"

msgid "Biomedical"
msgstr "生物医学"

msgid "Mechanical"
msgstr "机械的"

msgid "Naval"
msgstr "海军"

msgid "Conventional Mortgage"
msgstr "传统抵押贷款"

msgid "Adjustable Rate Mortgage"
msgstr "可调利率抵押贷款"

msgid "Commercial Mortgages"
msgstr "商业抵押贷款"

msgid "Economic Security"
msgstr "经济安全"

msgid "Environmental Security"
msgstr "环境安全"

msgid "Military Security"
msgstr "军事安全"

msgid "Freelance Portfolios"
msgstr "自由职业组合"

msgid "Freelance Freedom"
msgstr "自由职业者"

msgid "Freelance Jobs"
msgstr "自由职业"

msgid "Offset Lithographp"
msgstr "胶印平版印刷"

msgid "Themography Raised Printing"
msgstr "热敏凸纹印刷"

msgid "Digital Printing"
msgstr "数码印刷"

msgid "idea Generation"
msgstr "创意产生"

msgid "Need Based Generation"
msgstr "基于需求的生成"

msgid "Design Solution"
msgstr "设计方案"

msgid "Media Relations"
msgstr "媒体关系"

msgid "Media Tours"
msgstr "媒体参观"

msgid "Newsletters"
msgstr "时事通讯"

msgid "Automised Security"
msgstr "自动化安全"

msgid "Environmental & Social Safety"
msgstr "环境与社会安全"

msgid "Basic Research"
msgstr "基础研究"

msgid "Applied Research"
msgstr "应用研究"

msgid "Methods & Appraches"
msgstr "方法与途径"

msgid "Department Stores"
msgstr "百货商店"

msgid "Discount Stores"
msgstr "折扣店"

msgid "Supermarkets"
msgstr "超级市场"

msgid "Sales Contracts"
msgstr "销售合同"

msgid "Sales Forecasts"
msgstr "销售预测"

msgid "Sales Managment"
msgstr "销售管理"

msgid "Scientific Managment"
msgstr "科学的管理"

msgid "Scientific Research"
msgstr "科学研究"

msgid "Scientific invenctions"
msgstr "科学发明"

msgid "Shppping/Distrubution Companies"
msgstr "购物/分销公司"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Channels & Softwares"
msgstr "渠道与软件"

msgid "Medical Technicians"
msgstr "医疗技术人员"

msgid "Electrical Technicians"
msgstr "电气技术人员"

msgid "Accounting Technicians"
msgstr "会计技术员"

msgid "Construction Trade"
msgstr "建筑业"

msgid "Stock Trade"
msgstr "股票交易"

msgid "skilled Trade"
msgstr "技术贸易"

msgid "Option Trade"
msgstr "期权交易"

msgid "Transpotation System"
msgstr "交通系统"

msgid "Human-Powered"
msgstr "人力"

msgid "Airline,Train,bus,car"
msgstr "航空、火车、巴士、汽车"

msgid "Subway & Civil"
msgstr "地铁及民用"

msgid "Traffic Highway Transpotation"
msgstr "交通 公路运输"

msgid "Small Business"
msgstr "小本生意"

msgid "E-Commerce Sites"
msgstr "电子商务网站"

msgid "Portals"
msgstr "门户网站"

msgid "Search Engines"
msgstr "搜索引擎"

msgid "Personal,Commercial,Govt"
msgstr "个人、商业、政府"

msgid "Student (Undergraduate)"
msgstr "学生（本科生）"

msgid "Student (Graduate)"
msgstr "学生（研究生）"

msgid "Entry Level"
msgstr "入门级"

msgid "Experienced (Non-Manager)"
msgstr "有经验（非经理）"

msgid "Manager"
msgstr "经理"

msgid "Executive (Department Head, SVP, VP etc)"
msgstr "行政人员（部门主管、高级副总裁、副总裁等）"

msgid "Senior Executive (President, CEO, etc)"
msgstr "高级管理人员（总裁、首席执行官等）"

msgid "uid"
msgstr "uid"

msgid "Logo"
msgstr "标识"

msgid "Address1"
msgstr "地址1"

msgid "Address2"
msgstr "地址2"

msgid "Terms And Conditions"
msgstr "条款和条件"

msgid "Send Email"
msgstr "发电子邮件"

msgid "Send me Resume"
msgstr "给我发送简历"

msgid "Prefered Skills"
msgstr "首选技能"

msgid "Agreement"
msgstr "协议"

msgid "Filter"
msgstr "筛选"

msgid "Redirect on apply"
msgstr "应用时重定向"

msgid "First Name"
msgstr "名"

msgid "Last Name"
msgstr "姓"

msgid "Files"
msgstr "文件"

msgid "Add Address"
msgstr "添加地址"

msgid "Certificate Name"
msgstr "证书名称"

msgid "Study Area"
msgstr "研究区"

msgid "Supervisor"
msgstr "导师"

msgid "Resume Editor"
msgstr "简历编辑"

msgid "Add Language"
msgstr "添加语言"

msgid "Date From"
msgstr "日期从"

msgid "Date to"
msgstr "日期至"

msgid "Tag Line"
msgstr "标语"

msgid "Desired  Salary"
msgstr "期望薪水"

msgid "I currently work there"
msgstr "我目前在那里工作"

msgid "University"
msgstr "大学"

msgid "College"
msgstr "大学"

msgid "High School"
msgstr "中学"

msgid "No School"
msgstr "没有学校"

msgid "Sourcing"
msgstr "采购"

msgid "Interviewing"
msgstr "面试"

msgid "Closed to New Applicants"
msgstr "不对新申请人开放"

msgid "Finalists Identified"
msgstr "决赛入围者已确定"

msgid "Pending Approval"
msgstr "待批准"

msgid "Hold"
msgstr "抓住"

msgid "Part-Time"
msgstr "兼职"

msgid "Internship"
msgstr "实习"

msgid "United States"
msgstr "美国"

msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

msgid "Bahamas"
msgstr "巴哈马"

msgid "Barbados"
msgstr "巴巴多斯"

msgid "Belize"
msgstr "伯利兹"

msgid "Bermuda"
msgstr "百慕大"

msgid "British Virgin Islands"
msgstr "英属维尔京群岛"

msgid "Cayman Islands"
msgstr "开曼群岛"

msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯达黎加"

msgid "Cuba"
msgstr "古巴"

msgid "Dominica"
msgstr "多米尼加"

msgid "Dominican Republic"
msgstr "多明尼加共和国"

msgid "El Salvador"
msgstr "萨尔瓦多"

msgid "Greenland"
msgstr "格陵兰"

msgid "Grenada"
msgstr "格林纳达"

msgid "Guadeloupe"
msgstr "瓜德罗普岛"

msgid "Guatemala"
msgstr "危地马拉"

msgid "Haiti"
msgstr "海地"

msgid "Honduras"
msgstr "洪都拉斯"

msgid "Jamaica"
msgstr "牙买加"

msgid "Martinique"
msgstr "马提尼克岛"

msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

msgid "Montserrat"
msgstr "蒙特塞拉特"

msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

msgid "Panama"
msgstr "巴拿马"

msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "特立尼达和多巴哥"

msgid "United States Virgin Islands"
msgstr "美属维尔京群岛"

msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

msgid "Bolivia"
msgstr "玻利维亚"

msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

msgid "Chile"
msgstr "智利"

msgid "Colombia"
msgstr "哥伦比亚"

msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多尔"

msgid "Falkland Islands"
msgstr "福克兰群岛"

msgid "French Guiana"
msgstr "法属圭亚那"

msgid "Guyana"
msgstr "圭亚那"

msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

msgid "Peru"
msgstr "秘鲁"

msgid "Suriname"
msgstr "苏里南"

msgid "Uruguay"
msgstr "乌拉圭"

msgid "Venezuela"
msgstr "委内瑞拉"

msgid "Albania"
msgstr "阿尔巴尼亚"

msgid "Andorra"
msgstr "安道尔"

msgid "Armenia"
msgstr "亚美尼亚"

msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

msgid "Azerbaijan"
msgstr "阿塞拜疆"

msgid "Belarus"
msgstr "白俄罗斯"

msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "波斯尼亚和黑塞哥维那"

msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亚"

msgid "Croatia"
msgstr "克罗地亚"

msgid "Cyprus"
msgstr "塞浦路斯"

msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克共和国"

msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

msgid "Estonia"
msgstr "爱沙尼亚"

msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

msgid "France"
msgstr "法国"

msgid "Georgia"
msgstr "乔治亚州"

msgid "Germany"
msgstr "德国"

msgid "Gibraltar"
msgstr "直布罗陀"

msgid "Greece"
msgstr "希腊"

msgid "Guernsey"
msgstr "根西岛"

msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

msgid "Iceland"
msgstr "冰岛"

msgid "Ireland"
msgstr "爱尔兰"

msgid "Isle of Man"
msgstr "马恩岛"

msgid "Italy"
msgstr "意大利"

msgid "Jersey"
msgstr "球衣"

msgid "Kosovo"
msgstr "科索沃"

msgid "Latvia"
msgstr "拉脱维亚"

msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦士登"

msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

msgid "Luxembourg"
msgstr "卢森堡"

msgid "Macedonia"
msgstr "马其顿"

msgid "Malta"
msgstr "马耳他"

msgid "Moldova"
msgstr "摩尔多瓦"

msgid "Monaco"
msgstr "摩纳哥"

msgid "Montenegro"
msgstr "黑山"

msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰"

msgid "Norway"
msgstr "挪威"

msgid "Poland"
msgstr "波兰"

msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

msgid "Romania"
msgstr "罗马尼亚"

msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

msgid "San Marino"
msgstr "圣马力诺"

msgid "Serbia"
msgstr "塞尔维亚"

msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛文尼亚"

msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

msgid "Turkey"
msgstr "火鸡"

msgid "Ukraine"
msgstr "乌克兰"

msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

msgid "Vatican City"
msgstr "梵蒂冈城"

msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

msgid "Bahrain"
msgstr "巴林"

msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉国"

msgid "Bhutan"
msgstr "不丹"

msgid "Brunei"
msgstr "文莱"

msgid "Cambodia"
msgstr "柬埔寨"

msgid "China"
msgstr "中国"

msgid "East Timor"
msgstr "东帝汶"

msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

msgid "India"
msgstr "印度"

msgid "Indonesia"
msgstr "印度尼西亚"

msgid "Iran"
msgstr "伊朗"

msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

msgid "Israel"
msgstr "以色列"

msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgid "Jordan"
msgstr "约旦"

msgid "Kazakhstan"
msgstr "哈萨克斯坦"

msgid "Kuwait"
msgstr "科威特"

msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "吉尔吉斯斯坦"

msgid "Laos"
msgstr "老挝"

msgid "Lebanon"
msgstr "黎巴嫩"

msgid "Macau"
msgstr "澳门"

msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

msgid "Maldives"
msgstr "马尔代夫"

msgid "Mongolia"
msgstr "蒙古"

msgid "Myanmar (Burma)"
msgstr "缅甸（缅甸）"

msgid "Nepal"
msgstr "尼泊尔"

msgid "North Korea"
msgstr "北朝鲜"

msgid "Oman"
msgstr "阿曼"

msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

msgid "Qatar"
msgstr "卡塔尔"

msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙特阿拉伯"

msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

msgid "South Korea"
msgstr "韩国"

msgid "Sri Lanka"
msgstr "斯里兰卡"

msgid "Syria"
msgstr "叙利亚"

msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

msgid "Tajikistan"
msgstr "塔吉克斯坦"

msgid "Thailand"
msgstr "泰国"

msgid "Turkmenistan"
msgstr "土库曼斯坦"

msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿拉伯联合酋长国"

msgid "Uzbekistan"
msgstr "乌兹别克斯坦"

msgid "Vietnam"
msgstr "越南"

msgid "Yemen"
msgstr "也门"

msgid "Algeria"
msgstr "阿尔及利亚"

msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

msgid "Benin"
msgstr "贝宁"

msgid "Botswana"
msgstr "博茨瓦纳"

msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基纳法索"

msgid "Burundi"
msgstr "布隆迪"

msgid "Cameroon"
msgstr "喀麦隆"

msgid "Cape Verde"
msgstr "佛得角"

msgid "Central African Republic"
msgstr "中非共和国"

msgid "Chad"
msgstr "乍得"

msgid "Congo"
msgstr "刚果"

msgid "Democoratic Republic of Congo"
msgstr "刚果民主共和国"

msgid "Djibouti"
msgstr "吉布提"

msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "赤道几内亚"

msgid "Eritrea"
msgstr "厄立特里亚"

msgid "Ethiopia"
msgstr "埃塞俄比亚"

msgid "Gabon"
msgstr "加蓬"

msgid "Gambia"
msgstr "冈比亚"

msgid "Ghana"
msgstr "加纳"

msgid "Guinea"
msgstr "几内亚"

msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "几内亚比绍"

msgid "Cote DIvory"
msgstr "科特迪瓦"

msgid "Kenya"
msgstr "肯尼亚"

msgid "Lesotho"
msgstr "莱索托"

msgid "Liberia"
msgstr "利比里亚"

msgid "Libya"
msgstr "利比亚"

msgid "Madagascar"
msgstr "马达加斯加"

msgid "Malawi"
msgstr "马拉维"

msgid "Mali"
msgstr "马里"

msgid "Mauritania"
msgstr "毛里塔尼亚"

msgid "Mauritius"
msgstr "毛里求斯"

msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

msgid "Mozambique"
msgstr "莫桑比克"

msgid "Namibia"
msgstr "纳米比亚"

msgid "Niger"
msgstr "尼日尔"

msgid "Nigeria"
msgstr "尼日利亚"

msgid "Reunion"
msgstr "团圆"

msgid "Rwanda"
msgstr "卢旺达"

msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr "圣多美和普林西比"

msgid "Senegal"
msgstr "塞内加尔"

msgid "Seychelles"
msgstr "塞舌尔"

msgid "Sierra Leone"
msgstr "塞拉利昂"

msgid "Somalia"
msgstr "索马里"

msgid "South Africa"
msgstr "南非"

msgid "Sudan"
msgstr "苏丹"

msgid "Swaziland"
msgstr "斯威士兰"

msgid "Tanzania"
msgstr "坦桑尼亚"

msgid "Togo"
msgstr "多哥"

msgid "Tunisia"
msgstr "突尼斯"

msgid "Uganda"
msgstr "乌干达"

msgid "Western Sahara"
msgstr "撒哈拉沙漠西部"

msgid "Zambia"
msgstr "赞比亚"

msgid "Zimbabwe"
msgstr "津巴布韦"

msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

msgid "Fiji"
msgstr "斐济"

msgid "French Polynesia"
msgstr "法属波利尼西亚"

msgid "Guam"
msgstr "关岛"

msgid "Kiribati"
msgstr "基里巴斯"

msgid "Marshall Islands"
msgstr "马绍尔群岛"

msgid "Micronesia"
msgstr "密克罗尼西亚"

msgid "Nauru"
msgstr "瑙鲁"

msgid "New Caledonia"
msgstr "新喀里多尼亚"

msgid "Papua New Guinea"
msgstr "巴布亚新几内亚"

msgid "Samoa"
msgstr "萨摩亚"

msgid "Solomon Islands"
msgstr "所罗门群岛"

msgid "Tonga"
msgstr "汤加"

msgid "Tuvalu"
msgstr "图瓦卢"

msgid "Vanuatu"
msgstr "瓦努阿图"

msgid "Wallis and Futuna"
msgstr "瓦利斯和富图纳群岛"

msgid "Comoros"
msgstr "科摩罗"

msgid "Cote DIvorie"
msgstr "科特迪瓦"

msgid "Type city:"
msgstr "类型城市："

msgid "Expiry In"
msgstr "到期日"

msgid "Email is not of correct Format"
msgstr "电子邮件格式不正确"

msgid "Resumefiles"
msgstr "简历文件"

msgid "Show number of job types per row on"
msgstr "显示每行的作业类型数"

msgid "job by type"
msgstr "按类型划分的工作"

msgid "page"
msgstr "页"

msgid "Show number of categories per row in"
msgstr "显示每行的类别数"

msgid "job/resume by category"
msgstr "工作/简历按类别"

msgid "How many sub categories show in popup on"
msgstr "弹出窗口中显示了多少个子类别"

msgid "Price per Company submission (only for"
msgstr "每个公司提交的价格（仅适用于"

msgid "per listing"
msgstr "每个清单"

msgid "mode)"
msgstr "模式）"

msgid "Price per Job Alert Submission (only for"
msgstr "每次职位提醒提交的价格（仅适用于"

msgid "Price per Job submission (only for"
msgstr "每次提交作业的价格（仅适用于"

msgid "Price per Featured Job submission (only for"
msgstr "每份精选职位提交的价格（仅适用于"

msgid "Resume submission (only for"
msgstr "简历提交（仅适用于"

msgid "Feature per Resume submission (only for"
msgstr "每份简历提交的功能（仅适用于"

msgid "Feature per Company submission (only for"
msgstr "每个公司提交的功能（仅适用于"

msgid "Resume Save Search  submission (only for"
msgstr "继续保存搜索提交（仅适用于"

msgid "Job Apply  submission (only for"
msgstr "提交工作申请（仅适用于"

msgid "Resume View Contact Detail  submission (only for"
msgstr "简历查看联系方式提交（仅适用于"

msgid "Company View Contact Detail  submission (only for"
msgstr "公司查看联系方式提交（仅适用于"

msgid "Department  submission (only for"
msgstr "部门提交（仅适用于"

msgid "Currencies"
msgstr "货币"

msgid "Add Job Status"
msgstr "添加工作状态"

msgid "Add Shifts"
msgstr "添加班次"

msgid "Add Highest Education"
msgstr "添加最高学历"

msgid "Add Age"
msgstr "添加年龄"

msgid "Add Career Level"
msgstr "添加职业级别"

msgid "Add Experience"
msgstr "添加经验"

msgid "Add Currency"
msgstr "添加货币"

msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

msgid "Show gold jobs in jobs listing page"
msgstr "在职位列表页面显示黄金职位"

msgid "Show featured jobs in jobs listing page"
msgstr "在职位列表页面显示特色职位"

msgid "Job Seeker purchase package"
msgstr "求职者购买套餐"

msgid "Desire Salary"
msgstr "期望薪水"

msgid "File Upload"
msgstr "上传文件"

msgid "Language Where Learned"
msgstr "学习语言"

msgid "Language Understanding"
msgstr "语言理解"

msgid "Language Writing"
msgstr "语言写作"

msgid "Language Reading"
msgstr "语言阅读"

msgid "Reference Name"
msgstr "参考名称"

msgid "Reference City"
msgstr "参考城市"

msgid "Reference Zipcode"
msgstr "参考邮政编码"

msgid "Reference Address"
msgstr "参考地址"

msgid "Reference Phone"
msgstr "参考电话"

msgid "Reference Relation"
msgstr "参考关系"

msgid "Reference Years"
msgstr "参考年份"

msgid "Leave Reason"
msgstr "请假原因"

msgid "Institute City"
msgstr "学院城"

msgid "Driving License"
msgstr "驾驶执照"

msgid "License No."
msgstr "许可证号"

msgid "License Country"
msgstr "许可国家/地区"

msgid "Searchable"
msgstr "可搜索"

msgid "Job Salary Range"
msgstr "职位薪资范围"

msgid "No Of Jobs"
msgstr "没有职位"

msgid "Zipcode"
msgstr "邮政编码"

msgid "Send Me Resume"
msgstr "发送简历给我"

msgid "Visitor Unpublish"
msgstr "访客取消发布"

msgid "Visitor Publish"
msgstr "访客发布"

msgid "Select Files"
msgstr "选择文件"

msgid "You Unsubscribe Job Alert"
msgstr "您取消订阅职位提醒"

msgid "Add Employer Package"
msgstr "添加雇主套餐"

msgid "Free Package"
msgstr "免费套餐"

msgid "Delete Cat And Sub-cat"
msgstr "删除猫和子猫"

msgid "Error in saving message"
msgstr "保存消息时出错"

msgid "Can not get free package more then once"
msgstr "无法多次获得免费包裹"

msgid "Incorrect Email Address"
msgstr "不正确的电子邮箱地址"

msgid "Employer Not Allowed"
msgstr "雇主不允许"

msgid "You are not allowed to unsubscribe from the job alert"
msgstr "您不得取消订阅职位提醒"

msgid "Error while assigning package to user"
msgstr "将包分配给用户时出错"

msgid "Cannot assign free package more than once"
msgstr "无法多次分配免费套餐"

msgid "JS Jobs for any business, industry body or staffing company wishing to establish a presence on the internet where job seekers can come to view the latest jobs and apply to them.JS Jobs allows you to run your own, unique jobs classifieds service where you or employer can advertise their jobs and jobseekers can upload their Resumes."
msgstr "JS Jobs 适合任何希望在互联网上建立业务的企业、行业机构或人才招聘公司，求职者可以在其中查看最新的职位并进行申请。JS Jobs 允许您运行自己的、独特的职位分类服务，您或雇主可以发布他们的职位广告，求职者可以上传他们的简历。"

msgid "Choose Version"
msgstr "选择版本"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "JS Support Ticket is a trusted open source ticket system. JS Support Ticket is a simple, easy to use, web-based customer support system. User can create ticket from front-end. JS Support Ticket comes packed with lot features than most of the expensive"
msgstr "JS Support Ticket 是一个值得信赖的开源票证系统。 JS Support Ticket 是一个简单、易于使用、基于 Web 的客户支持系统。用户可以从前端创建票证。 JS 支持票比大多数昂贵的票包含更多功能"

msgid "and complex"
msgstr "和复杂的"

msgid "support ticket system on market."
msgstr "支持市场上的票务系统。"

msgid "You Are Not Allowed"
msgstr "你没有权限"

msgid "Edit Erase Data Request"
msgstr "编辑删除数据请求"

msgid "Email template option for employer has been changed"
msgstr "雇主的电子邮件模板选项已更改"

msgid "Do you sure to submit the erase data request?"
msgstr "您确定提交擦除数据请求吗？"

msgid "Delete Cat"
msgstr "删除猫"

msgid "Sub-Cat"
msgstr "子猫"

msgid "Resume files"
msgstr "恢复文件"

msgid "Enter Name Here"
msgstr "在此输入姓名"

msgid "You do not have any companies remaining"
msgstr "您没有剩余任何公司"

msgid "You do not have any department remaining"
msgstr "您没有剩余任何部门"

msgid "Enter -1 for Unlimited"
msgstr "输入 -1 表示无限制"

msgid "Less than 1 year"
msgstr "不到1年"

msgid "Fresh"
msgstr "新鲜的"

msgid "Register an account"
msgstr "注册账户"

msgid "Miscellaneous Tutorials"
msgstr "杂项教程"

msgid "Plugin Walkthrough"
msgstr "插件演练"

msgid "How to Set Up WP Job Portal"
msgstr "如何设置 WP 求职门户"

msgid "Find step-by-step setup instructions and access all tutorial videos to get started quickly."
msgstr "查找分步设置说明并访问所有教程视频以快速入门。"

msgid "Explore all shortcodes and watch a video tutorial on how to create pages with them."
msgstr "探索所有短代码并观看有关如何使用它们创建页面的视频教程。"

msgid "Manage Addons"
msgstr "管理加载项"

msgid "Check the status of your addons and easily install new ones to enhance functionality."
msgstr "检查插件的状态并轻松安装新插件以增强功能。"

msgid "How to Set Up"
msgstr "如何设置"

msgid "Visit Help Page"
msgstr "访问帮助页面"

msgid "Check Status"
msgstr "检查状态"

msgid "Install Guide"
msgstr "安装指南"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Deleting section will delete all its fields."
msgstr "删除部分将删除其所有字段。"

msgid "more"
msgstr "更多的"

msgid "link"
msgstr "关联"

msgid "Days+"
msgstr "天+"

msgid "Jobseeker not allowed to perform this action"
msgstr "求职者不允许执行此操作"

msgid "No Of Job"
msgstr "没有工作"

msgid "No Of Feature"
msgstr "没有功能"

msgid "No Of Company Contact View"
msgstr "公司数量 联系方式 查看"

msgid "Remaining Company Contact View"
msgstr "剩余公司联系方式查看"

msgid "Addons Status"
msgstr "插件状态"

msgid "Please enter a Photo"
msgstr "请输入照片"

msgid "Please enter a Last Name"
msgstr "请输入姓氏"

msgid "Please enter a First Name"
msgstr "请输入名字"

msgid "Invalid User Name"
msgstr "无效的用户名"

msgid "Please enter a User Name"
msgstr "请填入一个用户名"

msgid "register an account"
msgstr "注册帐户"

msgid "Full Time"
msgstr "全职"

msgid "Parent Category"
msgstr "家长类别"

msgid "Folders Approval Queue"
msgstr "文件夹批准队列"

msgid "Cover Letter Section"
msgstr "求职信部分"

msgid "Visitor Published"
msgstr "访客发表"

msgid "User Published"
msgstr "用户发布"

msgid "Meta"
msgstr "元"

msgid "Visitor Unpublished"
msgstr "访客未发表"

msgid "user unpublish"
msgstr "用户取消发布"

msgid "User Publish"
msgstr "用户发布"

msgid "Normal"
msgstr "普通的"

msgid "Savings"
msgstr "储蓄"

msgid "Credit System"
msgstr "信用体系"

msgid "on preser theme Aqua"
msgstr "关于保存主题 Aqua"

msgid "Reference For column"
msgstr "参考专栏"

msgid "User Id"
msgstr "用户身份"

msgid "slug for companies listing page"
msgstr "公司列表页面的 slug"

msgid "slug for my jobs by cities page"
msgstr "我的工作（按城市）页面"

msgid "slug for view coverletter page"
msgstr "用于查看求职信页面的 slug"

msgid "slug for add coverletter page"
msgstr "用于添加求职信页面的 slug"

msgid "slug for my coverletters page"
msgstr "我的求职信页面的 slug"

msgid "slug for login page"
msgstr "登录页面的 slug"

msgid "added a new Resume"
msgstr "添加了新简历"

msgid "added a new Job"
msgstr "添加了一个新职位"

msgid "Deleted a Job"
msgstr "删除了职位"

msgid "Deleted a Company"
msgstr "删除了一家公司"

msgid "added a new Company"
msgstr "添加了一家新公司"

msgid "added a new Resume Search"
msgstr "添加了新的简历搜索"

msgid "Resumesearches"
msgstr "简历搜索"

msgid "slugs on multi places"
msgstr "多处蛞蝓"

msgid "Sample Page"
msgstr "示例页面"

msgid "subscriber"
msgstr "订户"

msgid "Employer Stat Boxes"
msgstr "雇主统计框"

msgid "Applied Jobs Box"
msgstr "申请职位框"

msgid "Enter the Google reCaptcha site key from"
msgstr "输入 Google reCaptcha 站点密钥"

msgid "Google reCaptcha Version"
msgstr "谷歌验证码版本"

msgid "Google reCaptcha Site Key"
msgstr "Google reCaptcha 站点密钥"

msgid "Newsest Jobs Box"
msgstr "最新职位框"

msgid "Price per"
msgstr "每件价格"

msgid "submission"
msgstr "提交"

msgid "only for"
msgstr "仅适用于"

msgid "No of days untill"
msgstr "直到的天数"

msgid "Expire"
msgstr "到期"

msgid "Price per Resume View Contact Detail (only for"
msgstr "每份简历的价格 查看联系方式（仅适用于"

msgid "this is some desc text for job rss"
msgstr "这是工作 RSS 的一些描述文本"

msgid "webmaster text"
msgstr "站长文字"

msgid "copy right text"
msgstr "版权文本"

msgid "Redirect Link For WP User after login"
msgstr "WP 用户登录后重定向链接"

msgid "Link To Redirect WP user who does not have a role in WP Job Portal"
msgstr "重定向在 WP 求职门户中没有角色的 WP 用户的链接"

msgid "WP Job Portal is an open-source job board plugin for WordPress that provides advanced features to help you create a successful job board. In addition, we offer trusted WP Job Portal add-ons that can further enhance your job board's functionality in a fast, safe, and easy manner. Our add-ons have been designed to integrate seamlessly with our job board plugin, ensuring you can expand your job board's capabilities without any complications. "
msgstr "WP Job Portal 是 WordPress 的开源求职板插件，提供高级功能来帮助您创建成功的求职板。此外，我们还提供值得信赖的 WP 求职门户插件，可以快速、安全、轻松地进一步增强您的求职板的功能。我们的附加组件旨在与我们的职位板插件无缝集成，确保您可以轻松扩展职位板的功能。"

msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

msgid "Updated"
msgstr "更新"

msgid "editor text"
msgstr "编辑文本"

msgid "No of Cover Letters"
msgstr "求职信数量"

msgid "You have not answered all required fields"
msgstr "您尚未回答所有必填字段"

msgid "January"
msgstr "一月"

msgid "February"
msgstr "二月"

msgid "March"
msgstr "行进"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "May"
msgstr "可能"

msgid "June"
msgstr "六月"

msgid "July"
msgstr "七月"

msgid "August"
msgstr "八月"

msgid "September"
msgstr "九月"

msgid "October"
msgstr "十月"

msgid "November"
msgstr "十一月"

msgid "December"
msgstr "十二月"

msgid "Auto approve cover letter for job seeker"
msgstr "自动批准求职者的求职信"

msgid "Job Seeker Stat Boxes"
msgstr "求职者统计框"

msgid "Job short list setting effects on job detail page"
msgstr "职位短列表设置对职位详细信息页面的影响"

msgid "Resume View Contact Detail"
msgstr "简历查看联系方式"

msgid "Company View Contact Detail"
msgstr "公司查看联系方式"

msgid "Cover Letters"
msgstr "求职信"

msgid "Activate"
msgstr "启用"

msgid "View Cover Letter"
msgstr "查看求职信"

msgid "No Cover Letter"
msgstr "无求职信"

msgid "searchable"
msgstr "可搜索的"

msgid "Cover Letter Title"
msgstr "求职信标题"

msgid "Cover Letter Approval Queue"
msgstr "求职信批准队列"

msgid "Cover Letters Approval Queue"
msgstr "求职信审批队列"

msgid "Already uploaded"
msgstr "已经上传"

msgid "How to Setup"
msgstr "如何设置"

msgid "How to setup WP Job Portal"
msgstr "如何设置 WP 求职门户"

msgid "Delete Cover Letter"
msgstr "删除求职信"

msgid "Cover Letter Detail"
msgstr "求职信详细信息"

msgid "Select Payment"
msgstr "选择付款方式"

msgid "My Department"
msgstr "我的部门"

msgid "Add To ShortList"
msgstr "添加到候选名单"

msgid "or"
msgstr "或者"

msgid "company logo"
msgstr "公司徽标"

msgid "job title"
msgstr "职称"

msgid "company name"
msgstr "公司名称"

msgid "Resume Has Been Feature SuccesFully"
msgstr "简历已成功地推荐"

msgid "My coverletter"
msgstr "我的求职信"

msgid "Add coverletter"
msgstr "添加求职信"

msgid "Total Cover Letter"
msgstr "总求职信"

msgid "Remaining Cover Letter"
msgstr "剩下的求职信"

msgid "Open ChatGPT"
msgstr "打开chatgpt"

msgid "How To Add Cover Letter With ChatGPT"
msgstr "如何与chatgpt添加求职信"

msgid "Edit coverletter"
msgstr "编辑求职信"

msgid "Edit Cover Letter"
msgstr "编辑求职信"

msgid "Delete coverletter"
msgstr "删除求职信"

msgid "coverletter title"
msgstr "求职信标题"

msgid "Add New Cover Letter"
msgstr "添加新的求职信"

msgid "Quote from Hello Dolly song, by Jerry Herman:"
msgstr "杰里·赫尔曼（Jerry Herman）的《 Hello Dolly Song》的引用："

msgid "Select Parent"
msgstr "选择父"

msgid "Edit Field"
msgstr "编辑字段"

msgid "Visitor published"
msgstr "访客出版"

msgid "Show On Listing"
msgstr "显示上市"

msgid "Advanced"
msgstr "先进的"

msgid "Equal"
msgstr "平等的"

msgid "Not Equal"
msgstr "不相等"

msgid "Multi Select"
msgstr "多选择"

msgid "Visible"
msgstr "可见的"

msgid "Select Child"
msgstr "选择孩子"

msgid "Select Condition"
msgstr "选择条件"

msgid "To use this feature please fill the above three fields."
msgstr "要使用此功能，请填写以上三个字段。"

msgid "No response found"
msgstr "找不到响应"

msgid "Quick Apply"
msgstr "快速申请"

msgid "user publish"
msgstr "用户发布"

msgid "User Unpublished"
msgstr "用户未发表"

msgid "visitor publish"
msgstr "访客发布"

msgid "visitor unpublish"
msgstr "访客不公开"

msgid "Select user status"
msgstr "选择用户状态"

msgid "Un published"
msgstr "联合国出版"

msgid "File upload fields and text editor fields cannot be made required."
msgstr "不需要文件上传字段和文本编辑器字段。"

msgid "Dependent Field"
msgstr "依赖字段"

msgid "Job Apply settings"
msgstr "工作应用设置"

msgid "Quick Apply settings"
msgstr "快速应用设置"

msgid "Show count in jobs by cities page"
msgstr "在城市页面上显示工作中的计数"

msgid "Show country in jobs by cities page"
msgstr "在城市页面上展示乔布斯的国家"

msgid "Profile Section"
msgstr "个人资料部分"

msgid "Recaptcha Version 2"
msgstr "Recaptcha版本2"

msgid "Recaptcha Version 3"
msgstr "Recaptcha版本3"

msgid "System slug"
msgstr "系统sl"

msgid "Image file size"
msgstr "图像文件大小"

msgid "System will not upload if image size is greater than the given size"
msgstr "如果图像大小大于给定的大小，则系统不会上传"

msgid "Show page title above wpjobportal breadcrumbs"
msgstr "wpjobportal面包屑上方的显示页面标题"

msgid "Default Image For WP Job Portal"
msgstr "WP作业门户的默认图像"

msgid "This image will shown as default image for entities & users if no other image is provided."
msgstr "如果未提供其他图像，则此图像将显示为实体和用户的默认图像。"

msgid "Default country"
msgstr "默认国家"

msgid "Select default country for user added cities"
msgstr "选择用户添加城市的默认国家 /地区"

msgid "Job detail URL options are title, company, category, location, jobtype. eg- [title] [company]"
msgstr "工作详细信息URL选项是标题，公司，类别，位置，JobType。例如 -  [title] [公司]"

msgid "Select the Google reCaptcha Version"
msgstr "选择Google Recaptcha版本"

msgid "Recent Resumes Box"
msgstr "最近的简历框"

msgid "mode"
msgstr "模式"

msgid "expire"
msgstr "到期"

msgid "Registration is disabled in WordPress settings, please enable to Membership: anyone can register."
msgstr "在WordPress设置中禁用注册，请启用会员资格：任何人都可以注册。"

msgid "Quick Apply Now"
msgstr "快速应用"

msgid "Enable Quick Apply for user"
msgstr "启用快速申请用户"

msgid "Enable Quick Apply for visitor"
msgstr "启用快速申请访客"

msgid "Enable captcha for visitor Quick Apply"
msgstr "启用Captcha供访客快速应用"

msgid "Show captcha to visitor on quick apply form."
msgstr "在快速应用表格中向访问者显示验证码。"

msgid "Add ons for WP Job Portal have been installed and activated successfully. "
msgstr "为WP作业门户添加ONS已成功安装并激活。"

msgid "WP Job Portal is an open-source job board plugin for WordPress that provides advanced features to help you create a successful job board. In addition, we offer trusted WP Job Portal add-ons that can further enhance your job board's functionality in a fast, safe, and easy manner. Our add-ons have been designed to integrate seamlessly with our job board plugin, ensuring you can expand your job board's capabilities without any complications."
msgstr "WP Job Portal是WordPress的开源工作板插件，可提供高级功能，以帮助您创建成功的工作板。此外，我们还提供可信赖的WP作业门户附加组件，可以快速，安全和简单的方式进一步增强您的工作委员会功能。我们的附加组件旨在与我们的工作板插件无缝集成，以确保您可以扩展工作板的功能而不会出现任何并发症。"

msgid "Savings*"
msgstr "储蓄*"

msgid "Best Deal"
msgstr "最好的交易"

msgid "Shortlist Job"
msgstr "入围工作"

msgid "e.g 45000"
msgstr "例如45000"

msgid "e.g 3000"
msgstr "例如3000"

msgid "e.g 6000"
msgstr "例如6000"

msgid "Deactivated"
msgstr "停用"

msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

msgid "Addon Installed Successfully"
msgstr "插件成功安装了"

msgid "Addon installation failed"
msgstr "插件安装失败"

msgid "Resume Data Management"
msgstr "恢复数据管理"

msgid "Export (csv)"
msgstr "出口（CSV）"

msgid "Configuration Based Tutorials"
msgstr "基于配置的教程"

msgid "Slugs"
msgstr "sl"

msgid "Theme Installation"
msgstr "主题安装"

msgid "WP Job Portal Theme  Installation"
msgstr "WP作业门户主题安装"

msgid "System Management"
msgstr "系统管理"

msgid "Activity Log and System Errors"
msgstr "活动日志和系统错误"

msgid "Shortcode"
msgstr "快捷代码"

msgid "Job Seeker Control Panel"
msgstr "求职者控制面板"

msgid "A shortcode designed for jobseeker, providing an easy-to-use controlpanel to manage applications, resume, and preferences directly from their dashboard."
msgstr "为求职者设计的短代码，为直接从其仪表板直接管理应用程序，恢复和偏好提供了易于使用的控制台。"

msgid "Base Shortcode"
msgstr "基本快捷代码"

msgid "Shortcode With All Options"
msgstr "带有所有选项的短代码"

msgid " The Employer Control Panel is a streamlined interface that allows employers to manage job postings, track applications, communicate with candidates, and analyze hiring metrics efficiently."
msgstr "雇主控制面板是一个简化的接口，允许雇主管理职位发布，跟踪应用程序，与候选人进行通信，并有效地分析招聘指标。"

msgid "The job search shortcode enables users to easily find job listings based on various criteria."
msgstr "求职快捷代码使用户可以根据各种标准轻松找到作业清单。"

msgid "The jobs shortcode is a feature that displays individual job listings on a website."
msgstr "Jobs短码是一项功能，可在网站上显示单个作业清单。"

msgid "The featured job shortcode highlights select job listings on a website, making them stand out to potential applicants."
msgstr "特色的作业短代码突出显示了网站上选择的作业清单，使他们在潜在的申请人身上脱颖而出。"

msgid "This Shortcode requires WP Job Portal Featured Jobs Addon"
msgstr "此短代码需要WP作业门户特色工作插件"

msgid "Get Addon"
msgstr "获取插件"

msgid "Job Categories"
msgstr "工作类别"

msgid "The job categories shortcode displays a dynamic list of available categories, enabling users to easily navigate and find relevant job listings."
msgstr "作业类别短代码显示了可用类别的动态列表，使用户可以轻松导航并找到相关的作业清单。"

msgid "The job types shortcode presents a comprehensive list of available job types, allowing users to quickly explore and find suitable job opportunities."
msgstr "工作类型短代码提供了可用的工作类型的全面列表，使用户可以快速探索并找到合适的工作机会。"

msgid "My applied jobs shortcode provides users with a personalized list of their job applications, allowing easy access to track application status and details."
msgstr "我的应用作业短代码为用户提供了个性化的作业申请列表，从而可以轻松地访问跟踪应用程序状态和详细信息。"

msgid "My companies shortcode displays a personalized list of companies users are associated with, facilitating easy access to company information and opportunities."
msgstr "我的公司短代码显示了用户与用户相关联的个性化列表，从而便利地访问了公司信息和机会。"

msgid "All companies shortcode offers a curated directory of all companies, allowing users to easily browse and connect with potential employers."
msgstr "所有公司快捷代码都提供所有公司的精选目录，使用户可以轻松浏览并与潜在的雇主联系。"

msgid "This Shortcode requires WP Job Portal All Companies Addon"
msgstr "此快捷代码要求WP Job Portal所有公司"

msgid "The featured companies shortcode showcases prominent companies within the portal, allowing users to explore exciting job opportunities from industry leaders."
msgstr "特色公司的快捷代码展示了门户网站中的著名公司，使用户可以探索行业领导者的激动人心的工作机会。"

msgid "This Shortcode requires WP Job Portal Featured Companies Addon"
msgstr "此快捷代码需要WP作业门户特色公司addon"

msgid "My jobs shortcode allows users to view and manage their saved job listings, making it easy to keep track of potential opportunities."
msgstr "我的工作短代码允许用户查看和管理其保存的工作清单，从而轻松跟踪潜在的机会。"

msgid "My resume shortcode allows users to view and manage their uploaded resumes, providing a convenient way to keep their job application materials up to date."
msgstr "我的简历短代码允许用户查看和管理其上传的简历，从而提供了一种方便的方法来使其工作申请材料保持最新。"

msgid "All Resumes"
msgstr "所有简历"

msgid "All resumes shortcode allows job seekers to view and manage their uploaded resumes, ensuring they have easy access to their application materials."
msgstr "所有简历短代码都使求职者可以查看和管理其上传的简历，以确保他们可以轻松访问其应用程序材料。"

msgid "This Shortcode requires WP Job Portal All Resumes Addon"
msgstr "此短代码需要WP作业门户所有简历插件"

msgid "The featured resumes shortcode showcases a selection of standout resumes, allowing job seekers to stand out to potential employers."
msgstr "特色简历短代码展示了一些杰出的简历，使求职者能够在潜在的雇主身上脱颖而出。"

msgid "This Shortcode requires WP Job Portal Featured Resumes Addon"
msgstr "此短代码需要WP作业门户特色简历插件"

msgid "Add company shortcode allows employers to effortlessly register their organization, providing essential details to attract talent and post job openings."
msgstr "添加公司快捷代码允许雇主轻松注册其组织，提供基本细节以吸引人才和职位职位空缺。"

msgid "Add department shortcode enables employers to easily create and manage specific departments within their organization, facilitating better job categorization and organization."
msgstr "添加部门短码使雇主能够轻松地在组织内部创建和管理特定部门，从而促进更好的工作分类和组织。"

msgid "This Shortcode requires WP Job Portal Multi Departments Addon"
msgstr "此快捷代码需要WP Job Portal多部门插件"

msgid "Add jobs enables organizations to effortlessly publish job postings, helping them connect with potential applicants and fill vacancies more effectively."
msgstr "添加工作使组织能够毫不费力地发布职位发布，帮助他们与潜在的申请人建立联系并更有效地填补空缺。"

msgid "Add resume shortcode simplifies the process for candidates to submit their resumes, helping them showcase their qualifications and experiences to potential employers."
msgstr "添加简历短代码简化了候选人提交简历的过程，帮助他们向潜在雇主展示其资格和经验。"

msgid "Resume search shortcode provides a powerful search tool for employers to explore candidate profiles, making it easier to connect with potential hires."
msgstr "简历搜索短代码为雇主提供了强大的搜索工具，可以探索候选人资料，从而更容易与潜在的员工联系。"

msgid "This Shortcode requires WP Job Portal Resume Search Addon"
msgstr "此短代码需要WP作业门户简历搜索插件"

msgid "Registration"
msgstr "登记"

msgid "Registration shortcode allows individuals to easily create accounts as their selected role"
msgstr "注册快捷代码允许个人轻松创建帐户作为其选定角色"

msgid "Employer registration shortcode streamlines the process for organizations to register, ensuring they can efficiently manage job postings and their company profiles."
msgstr "雇主注册简编码简化了组织注册的过程，以确保他们可以有效地管理职位发布及其公司资料。"

msgid "Job Seeker Registration"
msgstr "求职者注册"

msgid "Job seeker registration shortcode allows individuals to easily create accounts, enabling them to apply for jobs and manage their resumes."
msgstr "求职者注册短代码允许个人轻松创建帐户，使他们能够申请工作并管理其简历。"

msgid "Login Page"
msgstr "登录页面"

msgid "Login page shortcode offers a user-friendly interface for candidates and employers to securely log in and manage their profiles and postings."
msgstr "登录页面短代码为候选人和雇主提供一个用户友好的接口，以安全地登录和管理其配置文件和发布。"

msgid "Widget"
msgstr "小部件"

msgid "Search job widget provides an intuitive interface for candidates to filter and browse openings, connecting them with opportunities that align with their skills."
msgstr "搜索工作小部件为候选人提供了一个直观的界面，以过滤和浏览开口，并将其与与他们的技能保持一致的机会联系起来。"

msgid "This Shortcode requires WP Job Portal Front-end Widgets Addon"
msgstr "此短代码需要WP作业门户前端小部件插件"

msgid "My packages offers a personalized dashboard for users to monitor their subscription details, helping them manage job postings and access features effectively."
msgstr "我的软件包为用户提供了个性化的仪表板，以监视其订阅详细信息，帮助他们有效地管理职位发布和访问功能。"

msgid "This Shortcode requires WP Job Portal Credits Addon"
msgstr "此快捷代码需要WP作业门户信用插件"

msgid "My subscription provides users with an overview of their active subscriptions, allowing easy management and tracking of their job posting plans.  "
msgstr "我的订阅为用户提供了其主动订阅的概述，从而可以轻松管理和跟踪其职位发布计划。"

msgid "All packages showcases a comprehensive list of available subscription plans, allowing users to compare features and select the best options for their job posting needs."
msgstr "所有软件包都展示了可用订阅计划的全面列表，使用户可以比较功能并为其职位发布需求选择最佳选项。"

msgid "My invoices provides a convenient way for users to view and manage their invoices, helping them stay organized and up to date with their payments."
msgstr "我的发票为用户提供了一种方便的方式，可让用户查看和管理发票，帮助他们保持井井有条并与付款保持最新。"

msgid "SEO"
msgstr "SEO"

msgid "Document Title Settings"
msgstr "文档标题设置"

msgid "Company detail url options are name, location. eg- [name] [location]"
msgstr "公司详细信息URL选项是名称，位置。例如 -  [名称] [位置]"

msgid "spinning wheel"
msgstr "旋转轮"

msgid "New Update Version"
msgstr "新更新版本"

msgid "is Available"
msgstr "可用"

msgid "Hey there! We have recently launched a fresh update for the add-ons. Don't forget to update the add-ons to enjoy the greatest features!"
msgstr "嘿！我们最近为附加组件启动了新的更新。不要忘记更新附加组件以享受最大的功能！"

msgid "View Addone Status"
msgstr "查看添加状态"

msgid "Active Companies"
msgstr "活跃公司"

msgid "Help Page"
msgstr "帮助页面"

msgid "Watch Tutorial"
msgstr "观看教程"

msgid "video"
msgstr "视频"

msgid "Apply Now Failed"
msgstr "现在申请失败"

msgid "You do not have package required for job apply"
msgstr "您没有工作所需的包裹"

msgid "You package has expired"
msgstr "您的包裹已过期"

msgid "You do not any more job apply available"
msgstr "您不再适用任何工作"

msgid "Job Not Found"
msgstr "找不到工作"

msgid "Job does not exist in the system"
msgstr "系统中不存在作业"

msgid "Make Payment To Complete The Job Apply"
msgstr "付款以完成工作适用"

msgid "Successfully applied on job"
msgstr "成功应用工作"

msgid "view coverletter"
msgstr "查看求职信"

msgid "Please Fill out fields"
msgstr "请填写字段"

msgid "sender email is not of correct format"
msgstr "发件人电子邮件的格式不正确"

msgid "Erase Selected Country"
msgstr "擦除选定的国家"

msgid "Erase All Data"
msgstr "删除所有数据"

msgid "Click on package to select one"
msgstr "单击软件包选择一个"

msgid "Apply to the Job"
msgstr "申请工作"

msgid "No Cover Letter!"
msgstr "没有求职信！"

msgid "Add Cover Lettter"
msgstr "添加求职信"

msgid "You have already applied on this job."
msgstr "您已经申请了这项工作。"

msgid "Unlimited job applies"
msgstr "无限的工作适用"

msgid "Job applies remaining"
msgstr "工作适用"

msgid "Buy package to apply on job."
msgstr "购买包裹申请工作。"

msgid "Apply With Package"
msgstr "申请包装"

msgid "Payment of"
msgstr "付款"

msgid "is required to complete the job apply process"
msgstr "需要完成工作申请过程"

msgid "You are logged in as employer."
msgstr "您被登录为雇主。"

msgid "You are not a logged in member."
msgstr "您不是登录成员。"

msgid "You do not have any role."
msgstr "您没有任何角色。"

msgid "Proceed to payment"
msgstr "继续付款"

msgid "Views"
msgstr "视图"

msgid "Save As Draft"
msgstr "保存为草稿"

msgid "Job Has Been Feature SuccesFully"
msgstr "工作已成功地推荐"

msgid "You are Not Allowed To Add More than One"
msgstr "您不允许添加多个"

msgid "Contact TO Adminstrator"
msgstr "与管理员联系"

msgid "This Is Meta Description"
msgstr "这是元描述"

msgid "jobs by cities"
msgstr "城市的工作"

msgid "Show Info"
msgstr "显示信息"

msgid "Changing a user's role will not remove its entites from the system !"
msgstr "更改用户的角色不会从系统中删除其entites！"

msgid "company reject"
msgstr "公司拒绝"

msgid "all reject"
msgstr "所有人都拒绝"

msgid "Missing user(s) added successfully!"
msgstr "缺少用户成功添加了！"

msgid "No missing user found!"
msgstr "找不到缺少的用户！"

msgid "Jobs Listing Menu"
msgstr "作业清单菜单"

msgid "Visitor"
msgstr "游客"

msgid "new message alert"
msgstr "新消息警报"

msgid "New Message Alert"
msgstr "新消息警报"

msgid "Recipient Name"
msgstr "收件人名称"

msgid "Sender Name"
msgstr "发件人名称"

msgid "Sender Role"
msgstr "发件人角色"

msgid "Message Text"
msgstr "消息文字"

msgid "Job/Resume Info"
msgstr "工作/简历信息"

msgid "Upload Resume"
msgstr "上传简历"

msgid "Profile Status"
msgstr "个人资料状态"

msgid "Profile Completed"
msgstr "个人资料完成了"

msgid "feature approve"
msgstr "功能批准"

msgid "feature reject"
msgstr "功能拒绝"

msgid "Type city"
msgstr "类型城市"

msgid "New Message"
msgstr "新消息"

msgid "Employer is disabled by admin"
msgstr "雇主被管理员禁用"

msgid "You are not allowed to add more than one"
msgstr "您不允许添加多个"

msgid "contact adminstrator"
msgstr "联系管理员"

msgid "Payment is not made against this job contact adminstrator"
msgstr "没有针对此职位联系管理员付款"

msgid "Addon Page Not Found"
msgstr "找不到插件页面"

msgid "User Role"
msgstr "用户角色"

msgid "Jobs Role"
msgstr "工作角色"

msgid "User has been successfully created"
msgstr "用户已成功创建"

msgid "Pay For Department"
msgstr "支付部门"

msgid "Pay For Job Apply"
msgstr "付费申请"

msgid "Pay For Company"
msgstr "支付公司"

msgid "Pay For Featured Company"
msgstr "支付特色公司"

msgid "Pay For Job"
msgstr "付费"

msgid "Pay For Featured Job"
msgstr "支付特色工作"

msgid "Pay For Resume Search"
msgstr "支付简历搜索"

msgid "Pay For Resume "
msgstr "支付简历"

msgid "Pay For Featured Resume "
msgstr "支付特色简历"

msgid "Job Saved Searches"
msgstr "工作保存的搜索"

msgid "Job Apply Configurations"
msgstr "作业应用配置"

msgid "Quick Apply Fields"
msgstr "快速应用字段"

msgid "addons status"
msgstr "插件状态"

msgid "coverletters"
msgstr "求职信"

msgid "coverletter"
msgstr "求职信"

msgid "add new cover letter"
msgstr "添加新的求职信"

msgid "Loaction Name settings"
msgstr "位置名称设置"

msgid "Loaction Name Settings"
msgstr "位置名称设置"

msgid "shifts"
msgstr "转移"

msgid "ages"
msgstr "年龄"

msgid "Error file size too large"
msgstr "错误文件大小太大"

msgid "Maximum Size"
msgstr "最大尺寸"

msgid "is in use"
msgstr "正在使用"

msgid "can not deleted it"
msgstr "无法删除它"

msgid "Address data"
msgstr "地址数据"

msgid "themes"
msgstr "主题"

msgid "Color Schemes"
msgstr "配色方案"

msgid "Color Chooser"
msgstr "颜色选择器"

msgid "Color 1"
msgstr "颜色1"

msgid "Color 2"
msgstr "颜色2"

msgid "Color 3"
msgstr "颜色3"

msgid "Add User Fields"
msgstr "添加用户字段"

msgid "cannot unpublished"
msgstr "不能未发表"

msgid "Search Name"
msgstr "搜索名称"

msgid "start"
msgstr "开始"

msgid "Total Resume Search"
msgstr "总简历搜索"

msgid "Remaining Resume Search"
msgstr "剩余的简历搜索"

msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgid "cancel payment"
msgstr "取消付款"

msgid "Apply now"
msgstr "立即申请"

msgid " Listing"
msgstr "清单"

msgid "Credits log"
msgstr "学分日志"

msgid "Rate list"
msgstr "费率列表"

msgid "Purchase history"
msgstr "购买历史记录"

msgid " remaining"
msgstr "其余的"

msgid "Cover Letter has been successfully published"
msgstr "求职信已成功发表"

msgid "cover Letter has been successfully published"
msgstr "求职信已成功发表"

msgid "Resume files download"
msgstr "恢复文件下载"

msgid "apply with facebook"
msgstr "向Facebook申请"

msgid "apply with linkedin"
msgstr "与LinkedIn申请"

msgid "apply with xing"
msgstr "与Xing一起涂抹"

msgid "Resume removed from featured"
msgstr "从特色中删除的简历"

msgid "share blog"
msgstr "分享博客"

msgid "share digg"
msgstr "分享Digg"

msgid "share fb"
msgstr "分享FB"

msgid "share ff"
msgstr "分享ff"

msgid "share google"
msgstr "分享Google"

msgid "share linkedin"
msgstr "共享LinkedIn"

msgid "share myspace"
msgstr "分享myspace"

msgid "share twitter"
msgstr "分享Twitter"

msgid "share yahoo"
msgstr "分享雅虎"

msgid "Mark As Shortlist Job"
msgstr "标记为入围工作"

msgid "Keep this job on your list! Mark it as shortlisted and find it easily whenever you need."
msgstr "将此工作保留在您的清单上！将其标记为入围名单，并在需要时轻松找到它。"

msgid "Search job title, company name, keywords"
msgstr "搜索职位，公司名称，关键字"

msgid "Loction"
msgstr "浪费"

msgid "Applied Resume Title"
msgstr "应用简历标题"

msgid "Arrow"
msgstr "箭"

msgid "Already Applied"
msgstr "已经应用了"

msgid "Ready to take the next step? Simply fill out the form and submit your application. It only takes a few minutes!"
msgstr "准备下一步了吗？只需填写表格并提交您的申请即可。只需几分钟！"

msgid "Waiting for Payment"
msgstr "等待付款"

msgid "Salery"
msgstr "塞莱"

msgid "Buy"
msgstr "买"

msgid "Employer can add companies and jobs while searching for potential candidate to hire"
msgstr "雇主可以在寻找潜在候选人聘用的同时增加公司和工作"

msgid "Selected"
msgstr "选定"

msgid "Jobseeker can add resume, cover letters, search jobs and apply to multiple jobs easily"
msgstr "求职者可以添加简历，求职信，搜索作业，并轻松地应用于多个作业"

msgid "Hello, again!..."
msgstr "你好，再次！"

msgid "View All Applied Jobs"
msgstr "查看所有应用工作"

msgid "View All Newest Jobs"
msgstr "查看所有最新工作"

msgid "Hello, again!…"
msgstr "你好，再次！"

msgid "Submit job"
msgstr "提交工作"

msgid "Submit Job"
msgstr "提交工作"

msgid "View detail"
msgstr "查看细节"

msgid "Recently Applied Resume"
msgstr "最近应用简历"

msgid "Messages By Resume"
msgstr "简历消息"

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid "View jobs"
msgstr "查看工作"

msgid "Other Info"
msgstr "其他信息"

msgid "Link"
msgstr "关联"

msgid "Mail"
msgstr "邮件"

msgid "Site"
msgstr "地点"

msgid "View Company Details"
msgstr "查看公司详细信息"

msgid "Completed"
msgstr "完全的"

msgid "Categoty"
msgstr "类别"

msgid "tell a friend"
msgstr "告诉朋友"

msgid "Tell friend"
msgstr "告诉朋友"

msgid "Know someone perfect for this job? Share it with them!"
msgstr "知道一个非常适合这份工作的人吗？与他们分享！"

msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

msgid "Your email"
msgstr "您的电子邮件"

msgid "Show the"
msgstr "显示"

msgid "form to logged-in users on the job detail page. If this is on,"
msgstr "表格以登录工作详细信息页面上的用户。如果这就是"

msgid "will be turned off."
msgstr "将关闭。"

msgid "form to visitor on the job detail page. If this is on,"
msgstr "在工作详细信息页面上向访问者表格。如果这就是"

msgid "You do not have any save serch remaining"
msgstr "您没有任何保存的Serch剩余"

msgid "We would love to hear from You."
msgstr "我们很想听听您的来信。"
